<!doctype html >
<!--[if IE 8]>    <html class="ie8" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if IE 9]>    <html class="ie9" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="cs-CZ" prefix="og: http://ogp.me/ns#"> <!--<![endif]-->
<head>
    <title>Darewin a Petr Simon spojili síly na videoklipu Krize | CZECHMAG</title>
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <link rel="pingback" href="http://czechmag.cz/xmlrpc.php" />
    
<script type='text/javascript'>
var ct_ajaxurl = 'http://czechmag.cz/wp-admin/admin-ajax.php';
 var ct_info_flag=false;
var ct_set_cookies_flag=true;
 </script>
<meta property="og:image" content="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/02/darewin.jpg?fit=856%2C357" /><meta name="author" content="Yanhoe">
<link rel="icon" type="image/png" href="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/cropped-favicon-2.png">
<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v4.6 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
<meta name="description" content="Darewin nám přináší již několikátý mixtape k desce UPBOY6. Tentokrá se za kameru postavil zkušený videomaker Petr Simon.."/>
<meta name="robots" content="noodp"/>
<link rel="canonical" href="http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/" />
<meta property="og:locale" content="cs_CZ" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:title" content="Darewin a Petr Simon spojili síly na videoklipu Krize | CZECHMAG" />
<meta property="og:description" content="Darewin nám přináší již několikátý mixtape k desce UPBOY6. Tentokrá se za kameru postavil zkušený videomaker Petr Simon.." />
<meta property="og:url" content="http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/" />
<meta property="og:site_name" content="CZECHMAG" />
<meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/czechmag" />
<meta property="article:tag" content="darewin" />
<meta property="article:tag" content="Dolin" />
<meta property="article:tag" content="Krize" />
<meta property="article:tag" content="petr simon" />
<meta property="article:tag" content="rap" />
<meta property="article:tag" content="upboy6" />
<meta property="article:tag" content="videoklip" />
<meta property="article:section" content="Bleskovka" />
<meta property="article:published_time" content="2017-02-01T21:42:13+02:00" />
<meta property="og:image" content="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/02/darewin.jpg" />
<meta property="og:image:width" content="856" />
<meta property="og:image:height" content="357" />
<!-- / Yoast SEO plugin. -->

<link rel='dns-prefetch' href='//s0.wp.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="CZECHMAG &raquo; RSS zdroj" href="http://czechmag.cz/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="CZECHMAG &raquo; RSS komentářů" href="http://czechmag.cz/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="text/calendar" title="CZECHMAG &raquo; iCal zdroj" href="http://czechmag.cz/akce/?ical=1" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="CZECHMAG &raquo; RSS komentářů pro Darewin a Petr Simon spojili síly na videoklipu Krize" href="http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.2.1\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.2.1\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/czechmag.cz\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.7.4"}};
			!function(a,b,c){function d(a){var b,c,d,e,f=String.fromCharCode;if(!k||!k.fillText)return!1;switch(k.clearRect(0,0,j.width,j.height),k.textBaseline="top",k.font="600 32px Arial",a){case"flag":return k.fillText(f(55356,56826,55356,56819),0,0),!(j.toDataURL().length<3e3)&&(k.clearRect(0,0,j.width,j.height),k.fillText(f(55356,57331,65039,8205,55356,57096),0,0),b=j.toDataURL(),k.clearRect(0,0,j.width,j.height),k.fillText(f(55356,57331,55356,57096),0,0),c=j.toDataURL(),b!==c);case"emoji4":return k.fillText(f(55357,56425,55356,57341,8205,55357,56507),0,0),d=j.toDataURL(),k.clearRect(0,0,j.width,j.height),k.fillText(f(55357,56425,55356,57341,55357,56507),0,0),e=j.toDataURL(),d!==e}return!1}function e(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var f,g,h,i,j=b.createElement("canvas"),k=j.getContext&&j.getContext("2d");for(i=Array("flag","emoji4"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},h=0;h<i.length;h++)c.supports[i[h]]=d(i[h]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[i[h]],"flag"!==i[h]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[i[h]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(g=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",g,!1),a.addEventListener("load",g,!1)):(a.attachEvent("onload",g),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),f=c.source||{},f.concatemoji?e(f.concatemoji):f.wpemoji&&f.twemoji&&(e(f.twemoji),e(f.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel='stylesheet' id='bxslider-css-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/kiwi-logo-carousel/third-party/jquery.bxslider/jquery.bxslider.css?ver=4.7.4' type='text/css' media='' />
<link rel='stylesheet' id='kiwi-logo-carousel-styles-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/kiwi-logo-carousel/custom-styles.css?ver=4.7.4' type='text/css' media='' />
<link rel='stylesheet' id='contact-form-7-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/css/styles.css?ver=4.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='cookie-bar-css-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/cookie-bar/css/cookie-bar.css?ver=4.7.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='pms-style-front-end-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/paid-member-subscriptions/assets/css/style-front-end.css?ver=4.7.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='woocommerce-layout-css'  href='//czechmag.cz/wp-content/plugins/woocommerce/assets/css/woocommerce-layout.css?ver=3.0.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='woocommerce-smallscreen-css'  href='//czechmag.cz/wp-content/plugins/woocommerce/assets/css/woocommerce-smallscreen.css?ver=3.0.5' type='text/css' media='only screen and (max-width: 768px)' />
<link rel='stylesheet' id='woocommerce-general-css'  href='//czechmag.cz/wp-content/plugins/woocommerce/assets/css/woocommerce.css?ver=3.0.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='wpdiscuz-font-awesome-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/assets/third-party/font-awesome-4.6.3/css/font-awesome.min.css?ver=4.5.0' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='wpdiscuz-frontend-css-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/assets/css/wpdiscuz.css?ver=4.0.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google-fonts-style-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans%3A300italic%2C400%2C400italic%2C600%2C600italic%2C700%7CRoboto%3A300%2C400%2C400italic%2C500%2C500italic%2C700%2C900&#038;ver=7.8.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mc4wp-form-basic-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/mailchimp-for-wp/assets/css/form-basic.min.css?ver=4.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='js_composer_front-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/themes/Newspaper/style.css?ver=7.8.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-woo-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/themes/Newspaper/style-woocommerce.css?ver=7.8.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-demo-style-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/themes/Newspaper/includes/demos/magazine/demo_style.css?ver=7.8.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='jetpack_css-css'  href='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/jetpack/css/jetpack.css?ver=4.8.2' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/cookie-bar/js/cookie-bar.js?ver=1493687004'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/paid-member-subscriptions/assets/js/front-end.js?ver=4.7.4'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var wc_add_to_cart_params = {"ajax_url":"\/wp-admin\/admin-ajax.php","wc_ajax_url":"\/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize\/?wc-ajax=%%endpoint%%","i18n_view_cart":"Zobrazit ko\u0161\u00edk","cart_url":"http:\/\/czechmag.cz\/kosik\/","is_cart":"","cart_redirect_after_add":"no"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='//czechmag.cz/wp-content/plugins/woocommerce/assets/js/frontend/add-to-cart.min.js?ver=3.0.5'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/assets/third-party/wpdcookiejs/customcookie.js?ver=2.1.3'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/assets/third-party/autogrow/jquery.autogrowtextarea.min.js?ver=3.0'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var wpdiscuzAjaxObj = {"url":"http:\/\/czechmag.cz\/wp-admin\/admin-ajax.php","wpdiscuz_options":{"wc_hide_replies_text":"Schovat odpov\u011bdi","wc_show_replies_text":"Zobrazit odpov\u011bdi","wc_msg_required_fields":"Vypl\u0148 v\u0161echna povinn\u00e1 pole.","wc_invalid_field":"N\u011bkter\u00e1 pole obsahuj\u00ed neplatn\u00e9 hodnoty","wc_error_empty_text":"pros\u00edm, vypl\u0148te toto pole","wc_error_url_text":"URL je neplatn\u00e1","wc_error_email_text":"emailov\u00e1 adresa je neplatn\u00e1","wc_invalid_captcha":"Chybn\u011b opsan\u00fd k\u00f3d","wc_login_to_vote":"Mus\u00edte se p\u0159ihl\u00e1sit, pro hlasov\u00e1n\u00ed","wc_deny_voting_from_same_ip":"Nem\u00e1te povolen\u00ed pro hlasov\u00e1n\u00ed u tohoto koment\u00e1\u0159e","wc_self_vote":"Nem\u016f\u017eete hlasovat pro v\u00e1\u0161 koment\u00e1\u0159","wc_vote_only_one_time":"Ji\u017e jste hlasoval pro tento koment\u00e1\u0159","wc_voting_error":"Chyba p\u0159i hodnocen\u00ed","wc_held_for_moderate":"Koment\u00e1\u0159 \u010dek\u00e1 na schv\u00e1len\u00ed","wc_comment_edit_not_possible":"Tento koment\u00e1\u0159 ji\u017e nen\u00ed mo\u017en\u00e9 upravovat","wc_comment_not_updated":"tento koment\u00e1\u0159 ji\u017e nen\u00ed mo\u017en\u00e9 aktualizovat","wc_comment_not_edited":"Neprovedli jste \u017e\u00e1dn\u00e9 zm\u011bny","wc_new_comment_button_text":"nov\u00fd koment\u00e1\u0159","wc_new_comments_button_text":"nov\u00e9 koment\u00e1\u0159e","wc_new_reply_button_text":"nov\u00e1 odpov\u011b\u010f na v\u00e1\u0161 koment\u00e1\u0159","wc_new_replies_button_text":"nov\u00e9 odpov\u011bdi na va\u0161e koment\u00e1\u0159e","wc_msg_input_min_length":"Vstup je p\u0159\u00edli\u0161 kr\u00e1tk\u00fd","wc_msg_input_max_length":"Vstup je p\u0159\u00edli\u0161 dlouh\u00fd","is_user_logged_in":false,"commentListLoadType":"0","commentListUpdateType":"0","commentListUpdateTimer":"30","liveUpdateGuests":"1","wc_comment_bg_color":"#FEFEFE","wc_reply_bg_color":"#F8F8F8","wordpress_comment_order":"desc","commentsVoteOrder":false,"wordpressThreadCommentsDepth":"3","wordpressIsPaginate":"","commentTextMaxLength":null,"storeCommenterData":100000,"isCaptchaInSession":true,"isGoodbyeCaptchaActive":false,"facebookAppID":"","version":"4.0.7","wc_post_id":19752,"loadLastCommentId":null,"wc_captcha_show_for_guest":1,"wc_captcha_show_for_members":"0","is_email_field_required":1}};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/assets/js/wpdiscuz.js?ver=4.0.7'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/js_composer/assets/js/vendors/woocommerce-add-to-cart.js?ver=5.1.1'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='http://czechmag.cz/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://czechmag.cz/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://czechmag.cz/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<meta name="generator" content="WordPress 4.7.4" />
<meta name="generator" content="WooCommerce 3.0.5" />
<link rel='shortlink' href='http://wp.me/p7a7n9-58A' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://czechmag.cz/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fczechmag.cz%2Fdarewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://czechmag.cz/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fczechmag.cz%2Fdarewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize%2F&#038;format=xml" />
<style type="text/css">#wpcomm .wc_new_comment{background:#00B38F;}#wpcomm .wc_new_reply{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-form-wrapper{background:#F9F9F9;}#wpcomm select,#wpcomm input[type="text"],#wpcomm input[type="email"],#wpcomm input[type="url"],#wpcomm input[type="date"],#wpcomm input[type="color"]{border:#D9D9D9 1px solid;}#wpcomm .wc-comment .wc-comment-right{background:#FEFEFE;}#wpcomm .wc-reply .wc-comment-right{background:#F8F8F8;}#wpcomm .wc-comment-text{font-size:14px;color:#555;}#wpcomm .wc-blog-administrator > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-administrator > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-administrator > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-author > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-author > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-author > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-contributor > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-contributor > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-contributor > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-editor > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-editor > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-editor > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-other > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-other > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-other > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-subscriber > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-subscriber > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-subscriber > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-post_author > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-post_author > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-post_author > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-guest > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-guest > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-guest > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-customer > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-customer > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-customer > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-shop_manager > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-shop_manager > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-shop_manager > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-translator > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-translator > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-translator > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-pms_subscription_plan_22800 > .wc-comment-right .wc-comment-author,#wpcomm .wc-blog-pms_subscription_plan_22800 > .wc-comment-right .wc-comment-author a{color:#00B38F;}#wpcomm .wc-blog-pms_subscription_plan_22800 > .wc-comment-left .wc-comment-label{background:#00B38F;}.wc-load-more-submit{border:1px solid #D9D9D9;}#wpcomm .wc-new-loaded-comment > .wc-comment-right{background:#FFFAD6;}.comments-area{width:auto;}.wpdiscuz-front-actions{background:#F9F9F9;}.wpdiscuz-subscribe-bar{background:#F9F9F9;}.wpdiscuz-sort-buttons{color:#bbbbbb;}.wpdiscuz-sort-button{color:#bbbbbb; cursor:pointer;}.wpdiscuz-sort-button:hover{color:#00B38F;cursor:pointer;}.wpdiscuz-sort-button-active{color:#00B38F!important;cursor:default!important;}#wpcomm .page-numbers{color:#555;border:#555 1px solid;}#wpcomm span.current{background:#555;}#wpcomm .wpdiscuz-readmore{cursor:pointer;color:#00B38F;} #wpcomm .wpdiscuz-textarea-wrap{border:#D9D9D9 1px solid;} .wpd-custom-field .wcf-pasiv-star, #wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > label {color: #DDDDDD;}#wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating:not(:checked) > label:hover,.wpdiscuz-rating:not(:checked) > label:hover ~ label {   }#wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > input ~ label:hover, #wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > input:not(:checked) ~ label:hover ~ label, #wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > input:not(:checked) ~ label:hover ~ label{color: #FFED85;} #wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > input:checked ~ label:hover, #wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > input:checked ~ label:hover, #wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > label:hover ~ input:checked ~ label, #wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > input:checked + label:hover ~ label, #wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > input:checked ~ label:hover ~ label, .wpd-custom-field .wcf-activ-star, #wpcomm .wpdiscuz-item .wpdiscuz-rating > input:checked ~ label{ color:#FFD700;} #wpcomm .wc-cta-button:hover{border: 1px solid #00B38F!important; background:#00B38F!important; color:#fff!important;} #wpcomm .wc-cta-active{border: 1px solid #00B38F!important; background:#00B38F!important; color:#fff!important;}#wpcomm .wpf-cta:hover{color:#fff!important; background:#00B38F!important; border:1px solid #00B38F!important;}
        
#wpcomm .wpf-cta{ border: 1px solid #cccccc; color:#bbbbbb; }
#wpcomm .wc-cta-button{ background:#888888; border:1px solid #888888; color:#ffffff;}
#wpcomm .wc-cta-button-x{ background:#888888; border:1px solid #888888; color:#ffffff;}
#wpcomm .wc-vote-link{border:1px solid #bbbbbb; color:#aaaaaa;}
#wpcomm .wc-vote-result{border-top: 1px solid #bbbbbb; border-bottom: 1px solid #bbbbbb; color:#aaaaaa;}
#wpcomm .wc-vote-result.wc-vote-result-like{border:1px solid #bbbbbb;}
#wpcomm .wc-vote-result.wc-vote-result-dislike{border:1px solid #bbbbbb;}
</style>
			
<link rel='dns-prefetch' href='//v0.wordpress.com'>
<link rel='dns-prefetch' href='//i0.wp.com'>
<link rel='dns-prefetch' href='//i1.wp.com'>
<link rel='dns-prefetch' href='//i2.wp.com'>
<style type='text/css'>img#wpstats{display:none}</style><!--[if lt IE 9]><script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script><![endif]-->
    <meta name="generator" content="Powered by Visual Composer - drag and drop page builder for WordPress."/>
<!--[if lte IE 9]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc_lte_ie9.min.css" media="screen"><![endif]-->
<!-- JS generated by theme -->

<script>
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

            if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var tds_login_sing_in_widget="show";
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];
var td_animation_stack_effect="type0";
var tds_animation_stack=true;
var td_animation_stack_specific_selectors=".entry-thumb, img";
var td_animation_stack_general_selectors=".td-animation-stack img, .td-animation-stack .entry-thumb, .post img";
var tds_general_modal_image="yes";
var td_ajax_url="http:\/\/czechmag.cz\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newspaper&v=7.8.1";
var td_get_template_directory_uri="http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper";
var tds_snap_menu="smart_snap_always";
var tds_logo_on_sticky="show";
var tds_header_style="";
var td_please_wait="\u010cekejte pros\u00edm ...";
var td_email_user_pass_incorrect="Jm\u00e9no nebo heslo nen\u00ed spr\u00e1vn\u00e9!";
var td_email_user_incorrect="E-mail nebo u\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no nen\u00ed spr\u00e1vn\u00e9!";
var td_email_incorrect="Zadali jste \u0161patn\u00fd e-mail";
var tds_more_articles_on_post_enable="show";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#8ecbbc";
var tds_smart_sidebar="enabled";
var tdThemeName="Newspaper";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="P\u0159edchoz\u00ed (\u0161ipka vlevo)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Dal\u0161\u00ed (\u0161ipka vpravo)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% z %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="Obsah z %url% nelze na\u010d\u00edst.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="Obr\u00e1zek #%curr% nelze na\u010d\u00edst.";
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";
</script>

<script>
  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
  })(window,document,'script','https://www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

  ga('create', 'UA-55504489-2', 'auto');
  ga('send', 'pageview');

</script><link rel="icon" href="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/cropped-17796112_1542643279102319_2830648142237174570_n.png?fit=32%2C32" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/cropped-17796112_1542643279102319_2830648142237174570_n.png?fit=192%2C192" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/cropped-17796112_1542643279102319_2830648142237174570_n.png?fit=180%2C180" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/cropped-17796112_1542643279102319_2830648142237174570_n.png?fit=270%2C270" />
<noscript><style type="text/css"> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript></head>

<body class="post-template-default single single-post postid-19752 single-format-video tribe-no-js darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize global-block-template-1 td-magazine single_template_7 wpb-js-composer js-comp-ver-5.1.1 vc_responsive td-animation-stack-type0 td-boxed-layout" itemscope="itemscope" itemtype="http://schema.org/WebPage">

        <div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div>
    
    <div class="td-menu-background"></div>
<div id="td-mobile-nav">
    <div class="td-mobile-container">
        <!-- mobile menu top section -->
        <div class="td-menu-socials-wrap">
            <!-- socials -->
            <div class="td-menu-socials">
                
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/czechmag/" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://plus.google.com/+CzechmagCzech/" title="Google+">
                <i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/czechmag/" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/czechmag" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="http://youtube.com/czechmag/" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span>            </div>
            <!-- close button -->
            <div class="td-mobile-close">
                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
            </div>
        </div>

        <!-- login section -->
                    <div class="td-menu-login-section">
                
    <div class="td-guest-wrap">
        <div class="td-menu-avatar"><div class="td-avatar-container"><img src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/lazy-load/images/1x1.trans.gif" data-lazy-src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wp-user-avatar/images/wpua-96x96.png" width="80" height="80" alt class="avatar avatar-80 wp-user-avatar wp-user-avatar-80 photo avatar-default"><noscript><img src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wp-user-avatar/images/wpua-96x96.png" width="80" height="80" alt="" class="avatar avatar-80 wp-user-avatar wp-user-avatar-80 photo avatar-default" /></noscript></div></div>
        <div class="td-menu-login"><a id="login-link-mob">Přihlásit se</a> <span></span><a id="register-link-mob">Připojit</a></div>
    </div>
            </div>
        
        <!-- menu section -->
        <div class="td-mobile-content">
            <div class="menu-header-menu-container"><ul id="menu-header-menu" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-15537" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first menu-item-15537"><a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/">Akce</a></li>
<li id="menu-item-15542" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor menu-item-has-children menu-item-15542"><a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/">Kultura<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-0" class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/divadlo/">Divadlo</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/filmy-a-serialy/">Filmy &amp; Seriály</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/">Hudba</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/literatura/">Literatura</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/umeni-a-divadlo/">Umění</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-15547" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-15547"><a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/">Lifestyle<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/cestovani/">Cestování</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/foto-video/">Foto &amp; Video</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/sport/">Sport</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-15550" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-15550"><a href="http://czechmag.cz/clanky/moda/">Móda<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/moda/boty/">Boty</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/moda/obleceni/">Oblečení</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/moda/znacky/">Značky</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-15539" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-15539"><a href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/">Gastronomie<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/jidlo/">Jídlo</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/piti/">Pití</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/podniky/">Podniky</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-15557" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-15557"><a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/">Tech<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/aplikace/">Aplikace</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/elektroniky/">Elektronika</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/hry/">Hry</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/internet/">Internet</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-18868" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-18868"><a href="http://czechmag.cz/clanky/auta/">Auta</a></li>
<li id="menu-item-18867" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-18867"><a href="http://czechmag.cz/clanky/penize/">Peníze<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/penize/finance/">Finance</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/penize/podnikani/">Podnikání</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/penize/startupy/">Startupy</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-15554" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-15554"><a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/">Ostatní<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/czenglish/">CZenglish</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/humor/">Humor</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/politika/">Politika</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/studium/">Studium</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/zajimavosti/">Zajímavosti</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-15558" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-15558"><a href="http://czechmag.cz/serialy/">Seriály<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/serialy/bananove-deti/">Banánové děti</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/serialy/enfants-terribles/">Enfants Terribles</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/serialy/fusion-way/">Fusion Way</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/serialy/gastropraha/">GastroPraha</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/serialy/gentleboy/">Gentleboy</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/serialy/kde-domov-muj/">Kde domov můj</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/serialy/sneakerstories/">SneakerStories</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/serialy/to-nedas/">To nedáš!</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://czechmag.cz/serialy/top-ze-sveta/">TOP ze světa</a></li>
</ul>
</li>
</ul></div>        </div>
    </div>

    <!-- register/login section -->
            <div id="login-form-mobile" class="td-register-section">
            
            <div id="td-login-mob" class="td-login-animation td-login-hide-mob">
            	<!-- close button -->
	            <div class="td-login-close">
	                <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-read-down"></i></a>
	                <div class="td-login-title">Přihlásit se</div>
	                <!-- close button -->
		            <div class="td-mobile-close">
		                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
		            </div>
	            </div>
	            <div class="td-login-form-wrap">
	                <div class="td-login-panel-title"><span>Vítejte!</span>Přihlásit ke svému účtu</div>
	                <div class="td_display_err"></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="login_email" id="login_email-mob" value="" required><label>vaše uživatelské jméno</label></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="password" name="login_pass" id="login_pass-mob" value="" required><label>heslo</label></div>
	                <input type="button" name="login_button" id="login_button-mob" class="td-login-button" value="PŘIHLÁSIT SE">
	                <div class="td-login-info-text"><a href="#" id="forgot-pass-link-mob">Zapomněli jste heslo?</a></div>
                </div>
            </div>

            
            <div id="td-register-mob" class="td-login-animation td-login-hide-mob">
            	<!-- close button -->
	            <div class="td-register-close">
	                <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-read-down"></i></a>
	                <div class="td-login-title">Registrovat se</div>
	                <!-- close button -->
		            <div class="td-mobile-close">
		                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
		            </div>
	            </div>
            	<div class="td-login-panel-title"><span>Vítejte!</span>Zaregistrovat si účet</div>
                <div class="td-login-form-wrap">
	                <div class="td_display_err"></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="register_email" id="register_email-mob" value="" required><label>Váš e-mail</label></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="register_user" id="register_user-mob" value="" required><label>vaše uživatelské jméno</label></div>
	                <input type="button" name="register_button" id="register_button-mob" class="td-login-button" value="REGISTROVAT">
	                <div class="td-login-info-text">Heslo vám bude zasláno na váš email</div>
                </div>
            </div>

            <div id="td-forgot-pass-mob" class="td-login-animation td-login-hide-mob">
                <!-- close button -->
	            <div class="td-forgot-pass-close">
	                <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-read-down"></i></a>
	                <div class="td-login-title">Obnova hesla</div>
	            </div>
	            <div class="td-login-form-wrap">
	                <div class="td-login-panel-title">Obnovit své heslo</div>
	                <div class="td_display_err"></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="forgot_email" id="forgot_email-mob" value="" required><label>Váš e-mail</label></div>
	                <input type="button" name="forgot_button" id="forgot_button-mob" class="td-login-button" value="Zaslat svůj pas">
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>    <div class="td-search-background"></div>
<div class="td-search-wrap-mob">
	<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
		<form method="get" class="td-search-form" action="http://czechmag.cz/">
			<!-- close button -->
			<div class="td-search-close">
				<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
			</div>
			<div role="search" class="td-search-input">
				<span>Vyhledávání</span>
				<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" />
			</div>
		</form>
		<div id="td-aj-search-mob"></div>
	</div>
</div>    
    
    <div id="td-outer-wrap" class="td-theme-wrap">
    
        <!--
Header style 1
-->
<div class="td-header-wrap td-header-style-1">

    <div class="td-header-top-menu-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-top-menu">
            
    <div class="top-bar-style-1">
        
<div class="td-header-sp-top-menu">


	        <div class="td_data_time">
            <div >

                Úterý, Květen 2, 2017
            </div>
        </div>
    <ul class="top-header-menu td_ul_login"><li class="menu-item"><a class="td-login-modal-js menu-item" href="#login-form" data-effect="mpf-td-login-effect">Přihlášení / Registrace</a><span class="td-sp-ico-login td_sp_login_ico_style"></span></li></ul></div>
        <div class="td-header-sp-top-widget">
    
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/czechmag/" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://plus.google.com/+CzechmagCzech/" title="Google+">
                <i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/czechmag/" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/czechmag" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="http://youtube.com/czechmag/" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span></div>
    </div>

<!-- LOGIN MODAL -->

                <div  id="login-form" class="white-popup-block mfp-hide mfp-with-anim">
                    <div class="td-login-wrap">
                        <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-modal-back"></i></a>
                        <div id="td-login-div" class="td-login-form-div td-display-block">
                            <div class="td-login-panel-title">Přihlásit se</div>
                            <div class="td-login-panel-descr">Vítejte! Přihlaste se k účtu.</div>
                            <div class="td_display_err"></div>
                            <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="login_email" id="login_email" value="" required><label>vaše uživatelské jméno</label></div>
	                        <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="password" name="login_pass" id="login_pass" value="" required><label>heslo</label></div>
                            <input type="button" name="login_button" id="login_button" class="wpb_button btn td-login-button" value="Přihlásit se">
                            <div class="td-login-info-text"><a href="#" id="forgot-pass-link">Zapomněli jste heslo?  Požádejte o pomoc.</a></div>
                            <a id="register-link">Vytvořit účet</a>
                        </div>

                        
                <div id="td-register-div" class="td-login-form-div td-display-none">
                    <div class="td-login-panel-title">Vytvořit účet</div>
                    <div class="td-login-panel-descr">Vítejte! Zaregistrujte si nový účet.</div>
                    <div class="td_display_err"></div>
                    <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="register_email" id="register_email" value="" required><label>Váš e-mail</label></div>
                    <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="register_user" id="register_user" value="" required><label>vaše uživatelské jméno</label></div>
                    <input type="button" name="register_button" id="register_button" class="wpb_button btn td-login-button" value="Registrovat">
                    <div class="td-login-info-text">Heslo vám bude zasláno na váš email</div>
                </div>

                         <div id="td-forgot-pass-div" class="td-login-form-div td-display-none">
                            <div class="td-login-panel-title">Obnova hesla</div>
                            <div class="td-login-panel-descr">Obnovit své heslo</div>
                            <div class="td_display_err"></div>
                            <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="forgot_email" id="forgot_email" value="" required><label>Váš e-mail</label></div>
                            <input type="button" name="forgot_button" id="forgot_button" class="wpb_button btn td-login-button" value="Zaslat heslo">
                            <div class="td-login-info-text">Heslo vám bude zasláno na váš email</div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                        </div>
    </div>

    <div class="td-banner-wrap-full td-logo-wrap-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-header">
            <div class="td-header-sp-logo">
                        <a class="td-main-logo" href="http://czechmag.cz/">
            <img class="td-retina-data" data-retina="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/logo-544x180px.png" src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/logo-544x180px.png" alt="CZECHMAG" title="Lifestylový magazín"/>
            <span class="td-visual-hidden">CZECHMAG</span>
        </a>
                </div>
            <div class="td-header-sp-recs">
                <div class="td-header-rec-wrap">
    
 <!-- A generated by theme --> 

<script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script><div class="td-g-rec td-g-rec-id-header ">
<script type="text/javascript">
var td_screen_width = window.innerWidth;

                    if ( td_screen_width >= 1140 ) {
                        /* large monitors */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:728px;height:90px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
            
	                    if ( td_screen_width >= 1019  && td_screen_width < 1140 ) {
	                        /* landscape tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
	                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
	                    }
	                
                    if ( td_screen_width >= 768  && td_screen_width < 1019 ) {
                        /* portrait tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                
                    if ( td_screen_width < 768 ) {
                        /* Phones */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:320px;height:50px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                </script>
</div>

 <!-- end A --> 


</div>            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="td-header-menu-wrap-full td-container-wrap ">
        <div class="td-header-menu-wrap td-header-gradient">
            <div class="td-container td-header-row td-header-main-menu">
                <div id="td-header-menu" role="navigation">
    <div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div>
    <div class="td-main-menu-logo td-logo-in-header">
        		<a class="td-mobile-logo td-sticky-mobile" href="http://czechmag.cz/">
			<img class="td-retina-data" data-retina="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/logo-mobile-280x96px.png" src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/logo-mobile-280x96px.png" alt="CZECHMAG" title="Lifestylový magazín"/>
		</a>
			<a class="td-header-logo td-sticky-mobile" href="http://czechmag.cz/">
			<img class="td-retina-data" data-retina="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/logo-544x180px.png" src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/logo-544x180px.png" alt="CZECHMAG" title="Lifestylový magazín"/>
		</a>
	    </div>
    <div class="menu-header-menu-container"><ul id="menu-header-menu-1" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first td-menu-item td-mega-menu menu-item-15537"><a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/">Akce</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_2_5907dadca55e9_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_2_5907dadca55e9" ><script>var block_td_uid_2_5907dadca55e9 = new tdBlock();
block_td_uid_2_5907dadca55e9.id = "td_uid_2_5907dadca55e9";
block_td_uid_2_5907dadca55e9.atts = '{"limit":"5","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"470","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_2_5907dadca55e9_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_2_5907dadca55e9_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_2_5907dadca55e9.td_column_number = "3";
block_td_uid_2_5907dadca55e9.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_2_5907dadca55e9.post_count = "5";
block_td_uid_2_5907dadca55e9.found_posts = "541";
block_td_uid_2_5907dadca55e9.header_color = "";
block_td_uid_2_5907dadca55e9.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_2_5907dadca55e9.max_num_pages = "109";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_2_5907dadca55e9);
</script><div id=td_uid_2_5907dadca55e9 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/neries-rozpali-carodejnice-uhelnu/" rel="bookmark" title="Nerieš rozpálí na čarodějnice Uhelnu!"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Nerieš rozpálí na čarodějnice Uhelnu!"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/" class="td-post-category">Akce</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/neries-rozpali-carodejnice-uhelnu/" rel="bookmark" title="Nerieš rozpálí na čarodějnice Uhelnu!">Nerieš rozpálí na čarodějnice Uhelnu!</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/kdo-prejmenoval-studentske-oslavy-jara-jak-probihal-majales-v-praze/" rel="bookmark" title="Kdo přejmenoval studentské oslavy jara? Jak probíhal Majáles v Praze?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/08.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/08.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/08.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/08.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/08.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kdo přejmenoval studentské oslavy jara? Jak probíhal Majáles v Praze?"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/" class="td-post-category">Akce</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/kdo-prejmenoval-studentske-oslavy-jara-jak-probihal-majales-v-praze/" rel="bookmark" title="Kdo přejmenoval studentské oslavy jara? Jak probíhal Majáles v Praze?">Kdo přejmenoval studentské oslavy jara? Jak probíhal Majáles v Praze?</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/fotoreport-rusky-pharaoh-slovensti-haha-crew-americky-tekashi69-v-prazske-uhelne/" rel="bookmark" title="FOTOREPORT: Ruský Pharaoh, slovenští HAHA CREW &#038; americký Tekashi69 v pražské Uhelně"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Image00014.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Image00014.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Image00014.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Image00014.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Image00014.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="FOTOREPORT: Ruský Pharaoh, slovenští HAHA CREW &#038; americký Tekashi69 v pražské Uhelně"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/" class="td-post-category">Akce</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/fotoreport-rusky-pharaoh-slovensti-haha-crew-americky-tekashi69-v-prazske-uhelne/" rel="bookmark" title="FOTOREPORT: Ruský Pharaoh, slovenští HAHA CREW &#038; americký Tekashi69 v pražské Uhelně">FOTOREPORT: Ruský Pharaoh, slovenští HAHA CREW &#038; americký Tekashi69 v pražské&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/hudebni-kveten-meetfactory-ve-znameni-silnych-hlasu-zpevacek-soley-angel-olsen-psychedelickeho-rocku-losangeleskych-wand/" rel="bookmark" title="Hudební květen v MeetFactory ve znamení silných hlasů zpěvaček Sóley a Angel Olsen, a psychedelického rocku losangeleských Wand"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/soley-600x.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/soley-600x.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/soley-600x.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/soley-600x.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Hudební květen v MeetFactory ve znamení silných hlasů zpěvaček Sóley a Angel Olsen, a psychedelického rocku losangeleských Wand"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/" class="td-post-category">Akce</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/hudebni-kveten-meetfactory-ve-znameni-silnych-hlasu-zpevacek-soley-angel-olsen-psychedelickeho-rocku-losangeleskych-wand/" rel="bookmark" title="Hudební květen v MeetFactory ve znamení silných hlasů zpěvaček Sóley a Angel Olsen, a psychedelického rocku losangeleských Wand">Hudební květen v MeetFactory ve znamení silných hlasů zpěvaček Sóley a&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/fotoreport-hvob-zahalili-roxy-vlnou-koure-hedvabne-elektroniky/" rel="bookmark" title="Fotoreport: HVOB zahalili Roxy vlnou kouře a hedvábné elektroniky"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_8958-min.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_8958-min.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_8958-min.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_8958-min.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_8958-min.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="HVOB" title="Fotoreport: HVOB zahalili Roxy vlnou kouře a hedvábné elektroniky"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/" class="td-post-category">Akce</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/fotoreport-hvob-zahalili-roxy-vlnou-koure-hedvabne-elektroniky/" rel="bookmark" title="Fotoreport: HVOB zahalili Roxy vlnou kouře a hedvábné elektroniky">Fotoreport: HVOB zahalili Roxy vlnou kouře a hedvábné elektroniky</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_2_5907dadca55e9" data-td_block_id="td_uid_2_5907dadca55e9"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_2_5907dadca55e9" data-td_block_id="td_uid_2_5907dadca55e9"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor td-menu-item td-mega-menu menu-item-15542"><a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/">Kultura</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_3_5907dadcad1d8_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_3_5907dadcad1d8" ><script>var block_td_uid_3_5907dadcad1d8 = new tdBlock();
block_td_uid_3_5907dadcad1d8.id = "td_uid_3_5907dadcad1d8";
block_td_uid_3_5907dadcad1d8.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"4889","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_3_5907dadcad1d8_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_3_5907dadcad1d8_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_3_5907dadcad1d8.td_column_number = "3";
block_td_uid_3_5907dadcad1d8.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_3_5907dadcad1d8.post_count = "4";
block_td_uid_3_5907dadcad1d8.found_posts = "846";
block_td_uid_3_5907dadcad1d8.header_color = "";
block_td_uid_3_5907dadcad1d8.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_3_5907dadcad1d8.max_num_pages = "212";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_3_5907dadcad1d8);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5907dadcad1d8));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Producent Sonny Haze a rapper Strespez vyd\u00e1vaj\u00ed videoklip k singlu HATE IS CRIME\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Producent Sonny Haze a rapper Strespez vyd\u00e1vaj\u00ed videoklip k singlu HATE IS CRIME\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/hudba\/\" class=\"td-post-category\">Hudba<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Producent Sonny Haze a rapper Strespez vyd\u00e1vaj\u00ed videoklip k singlu HATE IS CRIME\">Producent Sonny Haze a rapper Strespez vyd\u00e1vaj\u00ed videoklip k singlu HATE...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Slovensk\u00fd rapper Matys se stal \u010dlenem labelu Ty Nikdy Labelu\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Slovensk\u00fd rapper Matys se stal \u010dlenem labelu Ty Nikdy Labelu\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/hudba\/\" class=\"td-post-category\">Hudba<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Slovensk\u00fd rapper Matys se stal \u010dlenem labelu Ty Nikdy Labelu\">Slovensk\u00fd rapper Matys se stal \u010dlenem labelu Ty Nikdy Labelu<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: HandyBeatz o sv\u00e9m debutov\u00e9m producentsk\u00e9m albu\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Rozhovor: HandyBeatz o sv\u00e9m debutov\u00e9m producentsk\u00e9m albu\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/hudba\/\" class=\"td-post-category\">Hudba<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: HandyBeatz o sv\u00e9m debutov\u00e9m producentsk\u00e9m albu\">Rozhovor: HandyBeatz o sv\u00e9m debutov\u00e9m producentsk\u00e9m albu<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/neries-rozpali-carodejnice-uhelnu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nerie\u0161 rozp\u00e1l\u00ed na \u010darod\u011bjnice Uhelnu!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nerie\u0161 rozp\u00e1l\u00ed na \u010darod\u011bjnice Uhelnu!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/neries-rozpali-carodejnice-uhelnu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nerie\u0161 rozp\u00e1l\u00ed na \u010darod\u011bjnice Uhelnu!\">Nerie\u0161 rozp\u00e1l\u00ed na \u010darod\u011bjnice Uhelnu!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5907dadcad1d8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5907dadcad1d8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5255;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/cirkusove-legendy-se-vraci-vysehrad\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cirkusov\u00e9 legendy se vrac\u00ed na Vy\u0161ehrad\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Cirkusov\u00e9-legendy-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Cirkusov\u00e9-legendy-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Cirkusov\u00e9-legendy-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Cirkusov\u00e9-legendy-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Cirkusov\u00e9-legendy-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Cirkusov\u00e9 legendy se vrac\u00ed na Vy\u0161ehrad\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/divadlo\/\" class=\"td-post-category\">Divadlo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/cirkusove-legendy-se-vraci-vysehrad\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cirkusov\u00e9 legendy se vrac\u00ed na Vy\u0161ehrad\">Cirkusov\u00e9 legendy se vrac\u00ed na Vy\u0161ehrad<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/performance-za-vylohou-letenskeho-kadernictvi-popupshow-petra-vancury\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Performance za v\u00fdlohou letensk\u00e9ho kade\u0159nictv\u00ed? To je PopUpShow Petra Van\u010dury!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Performance za v\u00fdlohou letensk\u00e9ho kade\u0159nictv\u00ed? To je PopUpShow Petra Van\u010dury!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/divadlo\/\" class=\"td-post-category\">Divadlo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/performance-za-vylohou-letenskeho-kadernictvi-popupshow-petra-vancury\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Performance za v\u00fdlohou letensk\u00e9ho kade\u0159nictv\u00ed? To je PopUpShow Petra Van\u010dury!\">Performance za v\u00fdlohou letensk\u00e9ho kade\u0159nictv\u00ed? To je PopUpShow Petra Van\u010dury!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/student-fest-2017-program\/\" rel=\"bookmark\" title=\"STUDENT FEST 2017: PROGRAM\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"STUDENT FEST 2017: PROGRAM\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/student-fest-2017-program\/\" rel=\"bookmark\" title=\"STUDENT FEST 2017: PROGRAM\">STUDENT FEST 2017: PROGRAM<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/student-fest-2017-opet-narusta-prichazi-doposud-nejrozsahlejsim-programem-ve-sve-historii\/\" rel=\"bookmark\" title=\"STUDENT FEST 2017 op\u011bt nar\u016fst\u00e1 a p\u0159ich\u00e1z\u00ed s\u00a0doposud nejrozs\u00e1hlej\u0161\u00edm programem ve sv\u00e9 historii\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"STUDENT FEST 2017 op\u011bt nar\u016fst\u00e1 a p\u0159ich\u00e1z\u00ed s\u00a0doposud nejrozs\u00e1hlej\u0161\u00edm programem ve sv\u00e9 historii\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/auta\/\" class=\"td-post-category\">Auta<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/student-fest-2017-opet-narusta-prichazi-doposud-nejrozsahlejsim-programem-ve-sve-historii\/\" rel=\"bookmark\" title=\"STUDENT FEST 2017 op\u011bt nar\u016fst\u00e1 a p\u0159ich\u00e1z\u00ed s\u00a0doposud nejrozs\u00e1hlej\u0161\u00edm programem ve sv\u00e9 historii\">STUDENT FEST 2017 op\u011bt nar\u016fst\u00e1 a p\u0159ich\u00e1z\u00ed s\u00a0doposud nejrozs\u00e1hlej\u0161\u00edm programem ve...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5907dadcad1d8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5907dadcad1d8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 855;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/stream-cz-rozsiruje-svuj-program-dalsi-dva-serialy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Stream.cz roz\u0161i\u0159uje sv\u016fj program o dal\u0161\u00ed dva seri\u00e1ly\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Sn\u00edmek-obrazovky-2017-04-26-v-16.54.53-1.png?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Sn\u00edmek-obrazovky-2017-04-26-v-16.54.53-1.png?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Sn\u00edmek-obrazovky-2017-04-26-v-16.54.53-1.png?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Sn\u00edmek-obrazovky-2017-04-26-v-16.54.53-1.png?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Sn\u00edmek-obrazovky-2017-04-26-v-16.54.53-1.png?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Stream.cz roz\u0161i\u0159uje sv\u016fj program o dal\u0161\u00ed dva seri\u00e1ly\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/filmy-a-serialy\/\" class=\"td-post-category\">Filmy &amp;\u00a0Seri\u00e1ly<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/stream-cz-rozsiruje-svuj-program-dalsi-dva-serialy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Stream.cz roz\u0161i\u0159uje sv\u016fj program o dal\u0161\u00ed dva seri\u00e1ly\">Stream.cz roz\u0161i\u0159uje sv\u016fj program o dal\u0161\u00ed dva seri\u00e1ly<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/recenze-ztracene-mesto-trochu-jiny-indiana-jones\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recenze: Ztracen\u00e9 m\u011bsto Z, tak trochu jin\u00fd Indiana Jones\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/lost-city-of-z-teaser-trailer-2.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/lost-city-of-z-teaser-trailer-2.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/lost-city-of-z-teaser-trailer-2.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/lost-city-of-z-teaser-trailer-2.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/lost-city-of-z-teaser-trailer-2.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Ztracen\u00e9 m\u011bsto Z\" title=\"Recenze: Ztracen\u00e9 m\u011bsto Z, tak trochu jin\u00fd Indiana Jones\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/filmy-a-serialy\/\" class=\"td-post-category\">Filmy &amp;\u00a0Seri\u00e1ly<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/recenze-ztracene-mesto-trochu-jiny-indiana-jones\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recenze: Ztracen\u00e9 m\u011bsto Z, tak trochu jin\u00fd Indiana Jones\">Recenze: Ztracen\u00e9 m\u011bsto Z, tak trochu jin\u00fd Indiana Jones<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/festival-tanecnich-filmu-kine-svetozor-tanec-film-jsou-si-souzeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Festival tane\u010dn\u00edch film\u016f v kin\u011b Sv\u011btozor: Tanec a film jsou si souzeni!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/8.Dance_.Fashion.Film_.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/8.Dance_.Fashion.Film_.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/8.Dance_.Fashion.Film_.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/8.Dance_.Fashion.Film_.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/8.Dance_.Fashion.Film_.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Festival tane\u010dn\u00edch film\u016f v kin\u011b Sv\u011btozor: Tanec a film jsou si souzeni!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/festival-tanecnich-filmu-kine-svetozor-tanec-film-jsou-si-souzeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Festival tane\u010dn\u00edch film\u016f v kin\u011b Sv\u011btozor: Tanec a film jsou si souzeni!\">Festival tane\u010dn\u00edch film\u016f v kin\u011b Sv\u011btozor: Tanec a film jsou si...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/skywalker-zpet-hvezdne-valky-prinasi-nejnovejsi-trailer\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Skywalker je zp\u011bt! Hv\u011bzdn\u00e9 v\u00e1lky p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nejnov\u011bj\u0161\u00ed trailer!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/ljd.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/ljd.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/ljd.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/ljd.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Skywalker je zp\u011bt! Hv\u011bzdn\u00e9 v\u00e1lky p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nejnov\u011bj\u0161\u00ed trailer!\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/filmy-a-serialy\/\" class=\"td-post-category\">Filmy &amp;\u00a0Seri\u00e1ly<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/skywalker-zpet-hvezdne-valky-prinasi-nejnovejsi-trailer\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Skywalker je zp\u011bt! Hv\u011bzdn\u00e9 v\u00e1lky p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nejnov\u011bj\u0161\u00ed trailer!\">Skywalker je zp\u011bt! Hv\u011bzdn\u00e9 v\u00e1lky p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nejnov\u011bj\u0161\u00ed trailer!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5907dadcad1d8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5907dadcad1d8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 18;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Producent Sonny Haze a rapper Strespez vyd\u00e1vaj\u00ed videoklip k singlu HATE IS CRIME\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/DSC_5440.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Producent Sonny Haze a rapper Strespez vyd\u00e1vaj\u00ed videoklip k singlu HATE IS CRIME\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/hudba\/\" class=\"td-post-category\">Hudba<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Producent Sonny Haze a rapper Strespez vyd\u00e1vaj\u00ed videoklip k singlu HATE IS CRIME\">Producent Sonny Haze a rapper Strespez vyd\u00e1vaj\u00ed videoklip k singlu HATE...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Slovensk\u00fd rapper Matys se stal \u010dlenem labelu Ty Nikdy Labelu\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG_6368-26368fb.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Slovensk\u00fd rapper Matys se stal \u010dlenem labelu Ty Nikdy Labelu\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/hudba\/\" class=\"td-post-category\">Hudba<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Slovensk\u00fd rapper Matys se stal \u010dlenem labelu Ty Nikdy Labelu\">Slovensk\u00fd rapper Matys se stal \u010dlenem labelu Ty Nikdy Labelu<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: HandyBeatz o sv\u00e9m debutov\u00e9m producentsk\u00e9m albu\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/nik-39-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Rozhovor: HandyBeatz o sv\u00e9m debutov\u00e9m producentsk\u00e9m albu\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/hudba\/\" class=\"td-post-category\">Hudba<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: HandyBeatz o sv\u00e9m debutov\u00e9m producentsk\u00e9m albu\">Rozhovor: HandyBeatz o sv\u00e9m debutov\u00e9m producentsk\u00e9m albu<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/neries-rozpali-carodejnice-uhelnu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nerie\u0161 rozp\u00e1l\u00ed na \u010darod\u011bjnice Uhelnu!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NERIES.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nerie\u0161 rozp\u00e1l\u00ed na \u010darod\u011bjnice Uhelnu!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/neries-rozpali-carodejnice-uhelnu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nerie\u0161 rozp\u00e1l\u00ed na \u010darod\u011bjnice Uhelnu!\">Nerie\u0161 rozp\u00e1l\u00ed na \u010darod\u011bjnice Uhelnu!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5907dadcad1d8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5907dadcad1d8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1323;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/obesli-by-se-adam-a-eva-bez-jablka-losekoot-a-riha-maji-jasno\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Obe\u0161li by se Adam a Eva bez jablka? Losekoot a \u0158\u00edha maj\u00ed jasno\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/detail.1119189516.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/detail.1119189516.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/detail.1119189516.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/detail.1119189516.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Obe\u0161li by se Adam a Eva bez jablka? Losekoot a \u0158\u00edha maj\u00ed jasno\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/literatura\/\" class=\"td-post-category\">Literatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/obesli-by-se-adam-a-eva-bez-jablka-losekoot-a-riha-maji-jasno\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Obe\u0161li by se Adam a Eva bez jablka? Losekoot a \u0158\u00edha maj\u00ed jasno\">Obe\u0161li by se Adam a Eva bez jablka? Losekoot a \u0158\u00edha...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/norman-ohler-totalni-raus-drogy-ve-treti-risi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Norman Ohler: Tot\u00e1ln\u00ed rau\u0161 &#8211; drogy ve t\u0159et\u00ed \u0159\u00ed\u0161i\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/3154838-img-rx492016.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/3154838-img-rx492016.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/3154838-img-rx492016.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/3154838-img-rx492016.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/3154838-img-rx492016.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Norman Ohler: Tot\u00e1ln\u00ed rau\u0161 &#8211; drogy ve t\u0159et\u00ed \u0159\u00ed\u0161i\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/literatura\/\" class=\"td-post-category\">Literatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/norman-ohler-totalni-raus-drogy-ve-treti-risi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Norman Ohler: Tot\u00e1ln\u00ed rau\u0161 &#8211; drogy ve t\u0159et\u00ed \u0159\u00ed\u0161i\">Norman Ohler: Tot\u00e1ln\u00ed rau\u0161 &#8211; drogy ve t\u0159et\u00ed \u0159\u00ed\u0161i<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/osme-dobrodruzstvi-harryho-pottera-vabi-ctenare-na-predstaveni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Osm\u00e9 dobrodru\u017estv\u00ed Harryho Pottera v\u00e1b\u00ed \u010dten\u00e1\u0159e na p\u0159edstaven\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/3018753_harry-potter.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/3018753_harry-potter.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/3018753_harry-potter.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/3018753_harry-potter.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Osm\u00e9 dobrodru\u017estv\u00ed Harryho Pottera v\u00e1b\u00ed \u010dten\u00e1\u0159e na p\u0159edstaven\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/literatura\/\" class=\"td-post-category\">Literatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/osme-dobrodruzstvi-harryho-pottera-vabi-ctenare-na-predstaveni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Osm\u00e9 dobrodru\u017estv\u00ed Harryho Pottera v\u00e1b\u00ed \u010dten\u00e1\u0159e na p\u0159edstaven\u00ed\">Osm\u00e9 dobrodru\u017estv\u00ed Harryho Pottera v\u00e1b\u00ed \u010dten\u00e1\u0159e na p\u0159edstaven\u00ed<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/czechmag-awards-2016-literatura\/\" rel=\"bookmark\" title=\"CZECHMAG Awards 2016: Literatura\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Art_Bookstore_01_Art-Bookstore-Le-Royal-Monceau-Raffles-Paris-2-61.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Art_Bookstore_01_Art-Bookstore-Le-Royal-Monceau-Raffles-Paris-2-61.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Art_Bookstore_01_Art-Bookstore-Le-Royal-Monceau-Raffles-Paris-2-61.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Art_Bookstore_01_Art-Bookstore-Le-Royal-Monceau-Raffles-Paris-2-61.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Art_Bookstore_01_Art-Bookstore-Le-Royal-Monceau-Raffles-Paris-2-61.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"CZECHMAG Awards 2016: Literatura\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/literatura\/\" class=\"td-post-category\">Literatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/czechmag-awards-2016-literatura\/\" rel=\"bookmark\" title=\"CZECHMAG Awards 2016: Literatura\">CZECHMAG Awards 2016: Literatura<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5907dadcad1d8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5907dadcad1d8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1322;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/umelec-omar-aquil-predstavuje-3d-modely-picassovych-del\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Um\u011blec Omar Aquil p\u0159edstavuje 3D modely Picassov\u00fdch d\u011bl\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/\u00davod-Pablo-Picasso.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/\u00davod-Pablo-Picasso.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/\u00davod-Pablo-Picasso.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/\u00davod-Pablo-Picasso.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/\u00davod-Pablo-Picasso.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Um\u011blec Omar Aquil p\u0159edstavuje 3D modely Picassov\u00fdch d\u011bl\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/umeni-a-divadlo\/\" class=\"td-post-category\">Um\u011bn\u00ed<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/umelec-omar-aquil-predstavuje-3d-modely-picassovych-del\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Um\u011blec Omar Aquil p\u0159edstavuje 3D modely Picassov\u00fdch d\u011bl\">Um\u011blec Omar Aquil p\u0159edstavuje 3D modely Picassov\u00fdch d\u011bl<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/treti-rocnik-ilustratorskeho-battlu-raw-art-wrestling-ma-sve-viteze\/\" rel=\"bookmark\" title=\"T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk ilustr\u00e1torsk\u00e9ho battlu Raw Art Wrestling m\u00e1 sv\u00e9 v\u00edt\u011bze\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Jakub-Vykoukal_digital.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Jakub-Vykoukal_digital.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Jakub-Vykoukal_digital.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Jakub-Vykoukal_digital.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Jakub-Vykoukal_digital.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk ilustr\u00e1torsk\u00e9ho battlu Raw Art Wrestling m\u00e1 sv\u00e9 v\u00edt\u011bze\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanek\/\" class=\"td-post-category\">\u010cl\u00e1nek<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/treti-rocnik-ilustratorskeho-battlu-raw-art-wrestling-ma-sve-viteze\/\" rel=\"bookmark\" title=\"T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk ilustr\u00e1torsk\u00e9ho battlu Raw Art Wrestling m\u00e1 sv\u00e9 v\u00edt\u011bze\">T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk ilustr\u00e1torsk\u00e9ho battlu Raw Art Wrestling m\u00e1 sv\u00e9 v\u00edt\u011bze<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/performance-za-vylohou-letenskeho-kadernictvi-popupshow-petra-vancury\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Performance za v\u00fdlohou letensk\u00e9ho kade\u0159nictv\u00ed? To je PopUpShow Petra Van\u010dury!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PopUpShow4.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Performance za v\u00fdlohou letensk\u00e9ho kade\u0159nictv\u00ed? To je PopUpShow Petra Van\u010dury!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/divadlo\/\" class=\"td-post-category\">Divadlo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/performance-za-vylohou-letenskeho-kadernictvi-popupshow-petra-vancury\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Performance za v\u00fdlohou letensk\u00e9ho kade\u0159nictv\u00ed? To je PopUpShow Petra Van\u010dury!\">Performance za v\u00fdlohou letensk\u00e9ho kade\u0159nictv\u00ed? To je PopUpShow Petra Van\u010dury!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/student-fest-2017-program\/\" rel=\"bookmark\" title=\"STUDENT FEST 2017: PROGRAM\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/REAL-05.png?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"STUDENT FEST 2017: PROGRAM\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/student-fest-2017-program\/\" rel=\"bookmark\" title=\"STUDENT FEST 2017: PROGRAM\">STUDENT FEST 2017: PROGRAM<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5907dadcad1d8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5907dadcad1d8" id="td_uid_4_5907dadcae485" data-td_block_id="td_uid_3_5907dadcad1d8" data-td_filter_value="" href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/">Vše</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5907dadcad1d8"  id="td_uid_5_5907dadcae5a1" data-td_block_id="td_uid_3_5907dadcad1d8" data-td_filter_value="5255" href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/divadlo/">Divadlo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5907dadcad1d8"  id="td_uid_6_5907dadcae6f4" data-td_block_id="td_uid_3_5907dadcad1d8" data-td_filter_value="855" href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/filmy-a-serialy/">Filmy &amp; Seriály</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5907dadcad1d8"  id="td_uid_7_5907dadcae82f" data-td_block_id="td_uid_3_5907dadcad1d8" data-td_filter_value="18" href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/">Hudba</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5907dadcad1d8"  id="td_uid_8_5907dadcae94c" data-td_block_id="td_uid_3_5907dadcad1d8" data-td_filter_value="1323" href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/literatura/">Literatura</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5907dadcad1d8"  id="td_uid_9_5907dadcaea7d" data-td_block_id="td_uid_3_5907dadcad1d8" data-td_filter_value="1322" href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/umeni-a-divadlo/">Umění</a></div></div><div id=td_uid_3_5907dadcad1d8 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime/" rel="bookmark" title="Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime/" rel="bookmark" title="Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME">Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu/" rel="bookmark" title="Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu/" rel="bookmark" title="Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu">Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu/" rel="bookmark" title="Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu/" rel="bookmark" title="Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu">Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/neries-rozpali-carodejnice-uhelnu/" rel="bookmark" title="Nerieš rozpálí na čarodějnice Uhelnu!"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NERIES.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Nerieš rozpálí na čarodějnice Uhelnu!"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/" class="td-post-category">Akce</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/neries-rozpali-carodejnice-uhelnu/" rel="bookmark" title="Nerieš rozpálí na čarodějnice Uhelnu!">Nerieš rozpálí na čarodějnice Uhelnu!</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_3_5907dadcad1d8" data-td_block_id="td_uid_3_5907dadcad1d8"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_3_5907dadcad1d8" data-td_block_id="td_uid_3_5907dadcad1d8"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-15547"><a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/">Lifestyle</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_10_5907dadccf65a_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_10_5907dadccf65a" ><script>var block_td_uid_10_5907dadccf65a = new tdBlock();
block_td_uid_10_5907dadccf65a.id = "td_uid_10_5907dadccf65a";
block_td_uid_10_5907dadccf65a.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"4893","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_10_5907dadccf65a_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_10_5907dadccf65a_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_10_5907dadccf65a.td_column_number = "3";
block_td_uid_10_5907dadccf65a.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_10_5907dadccf65a.post_count = "4";
block_td_uid_10_5907dadccf65a.found_posts = "248";
block_td_uid_10_5907dadccf65a.header_color = "";
block_td_uid_10_5907dadccf65a.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_10_5907dadccf65a.max_num_pages = "62";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_10_5907dadccf65a);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5907dadccf65a));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/sjet-motorce-obri-horskou-drahu-juliena-zadny-problem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sjet na motorce ob\u0159\u00ed horskou dr\u00e1hu? Pro Juliena \u017e\u00e1dn\u00fd probl\u00e9m!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Sjet na motorce ob\u0159\u00ed horskou dr\u00e1hu? Pro Juliena \u017e\u00e1dn\u00fd probl\u00e9m!\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/sport\/\" class=\"td-post-category\">Sport<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/sjet-motorce-obri-horskou-drahu-juliena-zadny-problem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sjet na motorce ob\u0159\u00ed horskou dr\u00e1hu? Pro Juliena \u017e\u00e1dn\u00fd probl\u00e9m!\">Sjet na motorce ob\u0159\u00ed horskou dr\u00e1hu? Pro Juliena \u017e\u00e1dn\u00fd probl\u00e9m!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/foto-video\/\" class=\"td-post-category\">Foto &amp; Video<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\">MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/treti-rocnik-souteze-7-dayz-film-contest-prave-startuje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk sout\u011b\u017ee 7 DAYZ Film Contest pr\u00e1v\u011b startuje\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk sout\u011b\u017ee 7 DAYZ Film Contest pr\u00e1v\u011b startuje\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/treti-rocnik-souteze-7-dayz-film-contest-prave-startuje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk sout\u011b\u017ee 7 DAYZ Film Contest pr\u00e1v\u011b startuje\">T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk sout\u011b\u017ee 7 DAYZ Film Contest pr\u00e1v\u011b startuje<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/party-busem-po-coloradu-k-lepsi-nalade-jak-to-vypada-ve-state-kde-je-legalizovana-zelena-bylinka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Party busem po Coloradu k lep\u0161\u00ed n\u00e1lad\u011b. Jak to vypad\u00e1 ve st\u00e1t\u011b, kde je legalizovan\u00e1 zelen\u00e1 bylinka?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Party busem po Coloradu k lep\u0161\u00ed n\u00e1lad\u011b. Jak to vypad\u00e1 ve st\u00e1t\u011b, kde je legalizovan\u00e1 zelen\u00e1 bylinka?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/\" class=\"td-post-category\">Lifestyle<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/party-busem-po-coloradu-k-lepsi-nalade-jak-to-vypada-ve-state-kde-je-legalizovana-zelena-bylinka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Party busem po Coloradu k lep\u0161\u00ed n\u00e1lad\u011b. Jak to vypad\u00e1 ve st\u00e1t\u011b, kde je legalizovan\u00e1 zelen\u00e1 bylinka?\">Party busem po Coloradu k lep\u0161\u00ed n\u00e1lad\u011b. Jak to vypad\u00e1 ve...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5907dadccf65a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5907dadccf65a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/planujete-cestu-za-velkou-louzi-v-americe-sestavili-ten-nejlepsi-roadtrip\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pl\u00e1nujete cestu za velkou lou\u017ei? V Americe sestavili ten nejlep\u0161\u00ed roadtrip\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/robson-hatsukami-morgan-143204.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/robson-hatsukami-morgan-143204.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/robson-hatsukami-morgan-143204.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/robson-hatsukami-morgan-143204.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/robson-hatsukami-morgan-143204.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Pl\u00e1nujete cestu za velkou lou\u017ei? V Americe sestavili ten nejlep\u0161\u00ed roadtrip\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/cestovani\/\" class=\"td-post-category\">Cestov\u00e1n\u00ed<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/planujete-cestu-za-velkou-louzi-v-americe-sestavili-ten-nejlepsi-roadtrip\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pl\u00e1nujete cestu za velkou lou\u017ei? V Americe sestavili ten nejlep\u0161\u00ed roadtrip\">Pl\u00e1nujete cestu za velkou lou\u017ei? V Americe sestavili ten nejlep\u0161\u00ed roadtrip<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tajemny-banksy-otevira-svuj-vlastni-hotel-primo-betleme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tajemn\u00fd Banksy otev\u00edr\u00e1 sv\u016fj vlastn\u00ed hotel, a to p\u0159\u00edmo v Betl\u00e9m\u011b!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/AP_17062478047445.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/AP_17062478047445.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/AP_17062478047445.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/AP_17062478047445.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/AP_17062478047445.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Tajemn\u00fd Banksy otev\u00edr\u00e1 sv\u016fj vlastn\u00ed hotel, a to p\u0159\u00edmo v Betl\u00e9m\u011b!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/cestovani\/\" class=\"td-post-category\">Cestov\u00e1n\u00ed<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tajemny-banksy-otevira-svuj-vlastni-hotel-primo-betleme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tajemn\u00fd Banksy otev\u00edr\u00e1 sv\u016fj vlastn\u00ed hotel, a to p\u0159\u00edmo v Betl\u00e9m\u011b!\">Tajemn\u00fd Banksy otev\u00edr\u00e1 sv\u016fj vlastn\u00ed hotel, a to p\u0159\u00edmo v Betl\u00e9m\u011b!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/co-se-starou-cementarnou-architekt-si-ji-pretvoril-v-impozantni-bydleni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co se starou cement\u00e1rnou? Architekt si ji p\u0159etvo\u0159il v impozantn\u00ed bydlen\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/cement-factory-conversion-10-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/cement-factory-conversion-10-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/cement-factory-conversion-10-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/cement-factory-conversion-10-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/cement-factory-conversion-10-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Co se starou cement\u00e1rnou? Architekt si ji p\u0159etvo\u0159il v impozantn\u00ed bydlen\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/cestovani\/\" class=\"td-post-category\">Cestov\u00e1n\u00ed<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/co-se-starou-cementarnou-architekt-si-ji-pretvoril-v-impozantni-bydleni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co se starou cement\u00e1rnou? Architekt si ji p\u0159etvo\u0159il v impozantn\u00ed bydlen\u00ed\">Co se starou cement\u00e1rnou? Architekt si ji p\u0159etvo\u0159il v impozantn\u00ed bydlen\u00ed<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/unorove-dny-si-zadaji-posledni-lyzovani\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00danorov\u00e9 dny si \u017e\u00e1daj\u00ed o posledn\u00ed ly\u017eov\u00e1n\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/stovkomat-14-2-2017.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/stovkomat-14-2-2017.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/stovkomat-14-2-2017.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/stovkomat-14-2-2017.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/stovkomat-14-2-2017.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00danorov\u00e9 dny si \u017e\u00e1daj\u00ed o posledn\u00ed ly\u017eov\u00e1n\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/cestovani\/\" class=\"td-post-category\">Cestov\u00e1n\u00ed<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/unorove-dny-si-zadaji-posledni-lyzovani\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00danorov\u00e9 dny si \u017e\u00e1daj\u00ed o posledn\u00ed ly\u017eov\u00e1n\u00ed\">\u00danorov\u00e9 dny si \u017e\u00e1daj\u00ed o posledn\u00ed ly\u017eov\u00e1n\u00ed<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5907dadccf65a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5907dadccf65a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 854;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/foto-video\/\" class=\"td-post-category\">Foto &amp; Video<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\">MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/treti-rocnik-souteze-7-dayz-film-contest-prave-startuje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk sout\u011b\u017ee 7 DAYZ Film Contest pr\u00e1v\u011b startuje\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/7day-film-contest.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk sout\u011b\u017ee 7 DAYZ Film Contest pr\u00e1v\u011b startuje\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/treti-rocnik-souteze-7-dayz-film-contest-prave-startuje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk sout\u011b\u017ee 7 DAYZ Film Contest pr\u00e1v\u011b startuje\">T\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk sout\u011b\u017ee 7 DAYZ Film Contest pr\u00e1v\u011b startuje<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kocky-neumi-nic-jineho-nez-kazit-fotky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/foto-video\/\" class=\"td-post-category\">Foto &amp; Video<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kocky-neumi-nic-jineho-nez-kazit-fotky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky\">Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-ceska-youtube-scena-je-hrozna-a-muzou-si-za-to-sami-divaci-rikaji-nezapomenutelni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: &#8222;\u010cesk\u00e1 YouTube sc\u00e9na je hrozn\u00e1 a m\u016f\u017eou si za to sami div\u00e1ci,&#8220; \u0159\u00edkaj\u00ed Nezapomenuteln\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?w=2048 2048w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=500%2C344 500w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=768%2C529 768w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=1000%2C689 1000w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=200%2C138 200w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=696%2C479 696w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=1068%2C736 1068w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?w=1280 1280w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?w=1920 1920w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Rozhovor: &#8222;\u010cesk\u00e1 YouTube sc\u00e9na je hrozn\u00e1 a m\u016f\u017eou si za to sami div\u00e1ci,&#8220; \u0159\u00edkaj\u00ed Nezapomenuteln\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-ceska-youtube-scena-je-hrozna-a-muzou-si-za-to-sami-divaci-rikaji-nezapomenutelni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: &#8222;\u010cesk\u00e1 YouTube sc\u00e9na je hrozn\u00e1 a m\u016f\u017eou si za to sami div\u00e1ci,&#8220; \u0159\u00edkaj\u00ed Nezapomenuteln\u00ed\">Rozhovor: &#8222;\u010cesk\u00e1 YouTube sc\u00e9na je hrozn\u00e1 a m\u016f\u017eou si za to...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5907dadccf65a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5907dadccf65a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 12;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/sjet-motorce-obri-horskou-drahu-juliena-zadny-problem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sjet na motorce ob\u0159\u00ed horskou dr\u00e1hu? Pro Juliena \u017e\u00e1dn\u00fd probl\u00e9m!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Sjet na motorce ob\u0159\u00ed horskou dr\u00e1hu? Pro Juliena \u017e\u00e1dn\u00fd probl\u00e9m!\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/sport\/\" class=\"td-post-category\">Sport<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/sjet-motorce-obri-horskou-drahu-juliena-zadny-problem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sjet na motorce ob\u0159\u00ed horskou dr\u00e1hu? Pro Juliena \u017e\u00e1dn\u00fd probl\u00e9m!\">Sjet na motorce ob\u0159\u00ed horskou dr\u00e1hu? Pro Juliena \u017e\u00e1dn\u00fd probl\u00e9m!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-maxim-habanec-dukaz-ze-i-cesku-se-da-zivit-tim-milujete-skateboardingem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: Maxim Habanec je d\u016fkaz, \u017ee i v \u010cesku se d\u00e1 \u017eivit t\u00edm, co milujete &#8211; skateboardingem\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_2523-min-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_2523-min-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_2523-min-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_2523-min-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_2523-min-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Rozhovor: Maxim Habanec je d\u016fkaz, \u017ee i v \u010cesku se d\u00e1 \u017eivit t\u00edm, co milujete &#8211; skateboardingem\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-maxim-habanec-dukaz-ze-i-cesku-se-da-zivit-tim-milujete-skateboardingem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: Maxim Habanec je d\u016fkaz, \u017ee i v \u010cesku se d\u00e1 \u017eivit t\u00edm, co milujete &#8211; skateboardingem\">Rozhovor: Maxim Habanec je d\u016fkaz, \u017ee i v \u010cesku se d\u00e1...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kristian-mensa-student-ktery-svoji-kreativitou-dobyva-svet\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kristi\u00e1n Mensa &#8211; student, kter\u00fd svoj\u00ed kreativitou dob\u00fdv\u00e1 sv\u011bt\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_1167.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_1167.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_1167.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_1167.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_1167.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kristi\u00e1n Mensa &#8211; student, kter\u00fd svoj\u00ed kreativitou dob\u00fdv\u00e1 sv\u011bt\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kristian-mensa-student-ktery-svoji-kreativitou-dobyva-svet\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kristi\u00e1n Mensa &#8211; student, kter\u00fd svoj\u00ed kreativitou dob\u00fdv\u00e1 sv\u011bt\">Kristi\u00e1n Mensa &#8211; student, kter\u00fd svoj\u00ed kreativitou dob\u00fdv\u00e1 sv\u011bt<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/10-rocnik-snowjamu-se-ponese-vlnach-adrenalinu-dobre-zabavy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"10. ro\u010dn\u00edk Snowjamu se ponese na vln\u00e1ch adrenalinu a dobr\u00e9 z\u00e1bavy\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/044-3.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/044-3.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/044-3.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/044-3.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/044-3.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"10. ro\u010dn\u00edk Snowjamu se ponese na vln\u00e1ch adrenalinu a dobr\u00e9 z\u00e1bavy\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/sport\/\" class=\"td-post-category\">Sport<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/10-rocnik-snowjamu-se-ponese-vlnach-adrenalinu-dobre-zabavy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"10. ro\u010dn\u00edk Snowjamu se ponese na vln\u00e1ch adrenalinu a dobr\u00e9 z\u00e1bavy\">10. ro\u010dn\u00edk Snowjamu se ponese na vln\u00e1ch adrenalinu a dobr\u00e9 z\u00e1bavy<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5907dadccf65a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5907dadccf65a" id="td_uid_11_5907dadcd0a23" data-td_block_id="td_uid_10_5907dadccf65a" data-td_filter_value="" href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/">Vše</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5907dadccf65a"  id="td_uid_12_5907dadcd0b37" data-td_block_id="td_uid_10_5907dadccf65a" data-td_filter_value="5" href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/cestovani/">Cestování</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5907dadccf65a"  id="td_uid_13_5907dadcd0c5e" data-td_block_id="td_uid_10_5907dadccf65a" data-td_filter_value="854" href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/foto-video/">Foto &amp; Video</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5907dadccf65a"  id="td_uid_14_5907dadcd0d8e" data-td_block_id="td_uid_10_5907dadccf65a" data-td_filter_value="12" href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/sport/">Sport</a></div></div><div id=td_uid_10_5907dadccf65a class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/sjet-motorce-obri-horskou-drahu-juliena-zadny-problem/" rel="bookmark" title="Sjet na motorce obří horskou dráhu? Pro Juliena žádný problém!"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/the-french-biker-reached-up-to-33m-off-the-ground.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Sjet na motorce obří horskou dráhu? Pro Juliena žádný problém!"/><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="http://czechmag.cz/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video"/></span></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/sport/" class="td-post-category">Sport</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/sjet-motorce-obri-horskou-drahu-juliena-zadny-problem/" rel="bookmark" title="Sjet na motorce obří horskou dráhu? Pro Juliena žádný problém!">Sjet na motorce obří horskou dráhu? Pro Juliena žádný problém!</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie/" rel="bookmark" title="MikeJePán ve vězení? Fake nebo skutečnost? Takto se k situaci vyjádřila samotná policie"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="MikeJePán ve vězení? Fake nebo skutečnost? Takto se k situaci vyjádřila samotná policie"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/foto-video/" class="td-post-category">Foto &amp; Video</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie/" rel="bookmark" title="MikeJePán ve vězení? Fake nebo skutečnost? Takto se k situaci vyjádřila samotná policie">MikeJePán ve vězení? Fake nebo skutečnost? Takto se k situaci vyjádřila&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/treti-rocnik-souteze-7-dayz-film-contest-prave-startuje/" rel="bookmark" title="Třetí ročník soutěže 7 DAYZ Film Contest právě startuje"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/7day-film-contest.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/7day-film-contest.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/7day-film-contest.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/7day-film-contest.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/7day-film-contest.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Třetí ročník soutěže 7 DAYZ Film Contest právě startuje"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/" class="td-post-category">Akce</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/treti-rocnik-souteze-7-dayz-film-contest-prave-startuje/" rel="bookmark" title="Třetí ročník soutěže 7 DAYZ Film Contest právě startuje">Třetí ročník soutěže 7 DAYZ Film Contest právě startuje</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/party-busem-po-coloradu-k-lepsi-nalade-jak-to-vypada-ve-state-kde-je-legalizovana-zelena-bylinka/" rel="bookmark" title="Party busem po Coloradu k lepší náladě. Jak to vypadá ve státě, kde je legalizovaná zelená bylinka?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/jarvis_577ff7e5498e931182b7734b.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Party busem po Coloradu k lepší náladě. Jak to vypadá ve státě, kde je legalizovaná zelená bylinka?"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/" class="td-post-category">Lifestyle</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/party-busem-po-coloradu-k-lepsi-nalade-jak-to-vypada-ve-state-kde-je-legalizovana-zelena-bylinka/" rel="bookmark" title="Party busem po Coloradu k lepší náladě. Jak to vypadá ve státě, kde je legalizovaná zelená bylinka?">Party busem po Coloradu k lepší náladě. Jak to vypadá ve&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_10_5907dadccf65a" data-td_block_id="td_uid_10_5907dadccf65a"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_10_5907dadccf65a" data-td_block_id="td_uid_10_5907dadccf65a"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-15550"><a href="http://czechmag.cz/clanky/moda/">Móda</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_15_5907dadce95c4_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_15_5907dadce95c4" ><script>var block_td_uid_15_5907dadce95c4 = new tdBlock();
block_td_uid_15_5907dadce95c4.id = "td_uid_15_5907dadce95c4";
block_td_uid_15_5907dadce95c4.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"4","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_15_5907dadce95c4_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_15_5907dadce95c4_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_15_5907dadce95c4.td_column_number = "3";
block_td_uid_15_5907dadce95c4.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_15_5907dadce95c4.post_count = "4";
block_td_uid_15_5907dadce95c4.found_posts = "210";
block_td_uid_15_5907dadce95c4.header_color = "";
block_td_uid_15_5907dadce95c4.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_15_5907dadce95c4.max_num_pages = "53";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_15_5907dadce95c4);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5907dadce95c4));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pouzijte-slevove-kody-usetrete-penezenku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pou\u017eijte slevov\u00e9 k\u00f3dy, u\u0161et\u0159ete pen\u011b\u017eenku!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Pou\u017eijte slevov\u00e9 k\u00f3dy, u\u0161et\u0159ete pen\u011b\u017eenku!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/\" class=\"td-post-category\">M\u00f3da<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pouzijte-slevove-kody-usetrete-penezenku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pou\u017eijte slevov\u00e9 k\u00f3dy, u\u0161et\u0159ete pen\u011b\u017eenku!\">Pou\u017eijte slevov\u00e9 k\u00f3dy, u\u0161et\u0159ete pen\u011b\u017eenku!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/secondhandy-nich-vytezit-nejlepsi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secondhandy a jak z nich vyt\u011b\u017eit to nejlep\u0161\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Secondhandy a jak z nich vyt\u011b\u017eit to nejlep\u0161\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/secondhandy-nich-vytezit-nejlepsi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secondhandy a jak z nich vyt\u011b\u017eit to nejlep\u0161\u00ed\">Secondhandy a jak z nich vyt\u011b\u017eit to nejlep\u0161\u00ed<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/snehobile-yeezy-jsou-konecne-tady\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sn\u011bhob\u00edl\u00e9 Yeezy jsou kone\u010dn\u011b tady!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Sn\u011bhob\u00edl\u00e9 Yeezy jsou kone\u010dn\u011b tady!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/boty\/\" class=\"td-post-category\">Boty<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/snehobile-yeezy-jsou-konecne-tady\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sn\u011bhob\u00edl\u00e9 Yeezy jsou kone\u010dn\u011b tady!\">Sn\u011bhob\u00edl\u00e9 Yeezy jsou kone\u010dn\u011b tady!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/i-triceti-letech-stale-silene-boty\/\" rel=\"bookmark\" title=\"I po t\u0159iceti letech st\u00e1le \u0161\u00edlen\u00e9 boty! Nike Air Sock Racer Ultra Flyknit\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"I po t\u0159iceti letech st\u00e1le \u0161\u00edlen\u00e9 boty! Nike Air Sock Racer Ultra Flyknit\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/boty\/\" class=\"td-post-category\">Boty<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/i-triceti-letech-stale-silene-boty\/\" rel=\"bookmark\" title=\"I po t\u0159iceti letech st\u00e1le \u0161\u00edlen\u00e9 boty! Nike Air Sock Racer Ultra Flyknit\">I po t\u0159iceti letech st\u00e1le \u0161\u00edlen\u00e9 boty! Nike Air Sock Racer...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5907dadce95c4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5907dadce95c4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4894;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/snehobile-yeezy-jsou-konecne-tady\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sn\u011bhob\u00edl\u00e9 Yeezy jsou kone\u010dn\u011b tady!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-\u201eCream-White\u201c.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Sn\u011bhob\u00edl\u00e9 Yeezy jsou kone\u010dn\u011b tady!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/boty\/\" class=\"td-post-category\">Boty<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/snehobile-yeezy-jsou-konecne-tady\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sn\u011bhob\u00edl\u00e9 Yeezy jsou kone\u010dn\u011b tady!\">Sn\u011bhob\u00edl\u00e9 Yeezy jsou kone\u010dn\u011b tady!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/i-triceti-letech-stale-silene-boty\/\" rel=\"bookmark\" title=\"I po t\u0159iceti letech st\u00e1le \u0161\u00edlen\u00e9 boty! Nike Air Sock Racer Ultra Flyknit\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"I po t\u0159iceti letech st\u00e1le \u0161\u00edlen\u00e9 boty! Nike Air Sock Racer Ultra Flyknit\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/boty\/\" class=\"td-post-category\">Boty<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/i-triceti-letech-stale-silene-boty\/\" rel=\"bookmark\" title=\"I po t\u0159iceti letech st\u00e1le \u0161\u00edlen\u00e9 boty! Nike Air Sock Racer Ultra Flyknit\">I po t\u0159iceti letech st\u00e1le \u0161\u00edlen\u00e9 boty! Nike Air Sock Racer...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/na-velikonoce-stylove-vymazlena-converse-pomlazka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Na Velikonoce stylov\u011b! Vymazlen\u00e1 Converse poml\u00e1zka Fuzzy Bunny\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Na Velikonoce stylov\u011b! Vymazlen\u00e1 Converse poml\u00e1zka Fuzzy Bunny\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/boty\/\" class=\"td-post-category\">Boty<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/na-velikonoce-stylove-vymazlena-converse-pomlazka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Na Velikonoce stylov\u011b! Vymazlen\u00e1 Converse poml\u00e1zka Fuzzy Bunny\">Na Velikonoce stylov\u011b! Vymazlen\u00e1 Converse poml\u00e1zka Fuzzy Bunny<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kobe-d-nxt-bori-tradice\/\" rel=\"bookmark\" title=\"KOBE A.D. NXT bo\u0159\u00ed tradice\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17-210_Nike_Kobe_Gray_Pair_Hero-02_68273_2_preview.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17-210_Nike_Kobe_Gray_Pair_Hero-02_68273_2_preview.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17-210_Nike_Kobe_Gray_Pair_Hero-02_68273_2_preview.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17-210_Nike_Kobe_Gray_Pair_Hero-02_68273_2_preview.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/17-210_Nike_Kobe_Gray_Pair_Hero-02_68273_2_preview.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"KOBE A.D. NXT bo\u0159\u00ed tradice\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/boty\/\" class=\"td-post-category\">Boty<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kobe-d-nxt-bori-tradice\/\" rel=\"bookmark\" title=\"KOBE A.D. NXT bo\u0159\u00ed tradice\">KOBE A.D. NXT bo\u0159\u00ed tradice<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5907dadce95c4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5907dadce95c4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4896;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/secondhandy-nich-vytezit-nejlepsi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secondhandy a jak z nich vyt\u011b\u017eit to nejlep\u0161\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/DSC_25423.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Secondhandy a jak z nich vyt\u011b\u017eit to nejlep\u0161\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/secondhandy-nich-vytezit-nejlepsi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secondhandy a jak z nich vyt\u011b\u017eit to nejlep\u0161\u00ed\">Secondhandy a jak z nich vyt\u011b\u017eit to nejlep\u0161\u00ed<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pornografie-moda-podani-eckhaus-latta-funguje-hezky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pornografie a m\u00f3da? V pod\u00e1n\u00ed Eckhaus Latta to funguje hezky\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Pornografie a m\u00f3da? V pod\u00e1n\u00ed Eckhaus Latta to funguje hezky\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/\" class=\"td-post-category\">M\u00f3da<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pornografie-moda-podani-eckhaus-latta-funguje-hezky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pornografie a m\u00f3da? V pod\u00e1n\u00ed Eckhaus Latta to funguje hezky\">Pornografie a m\u00f3da? V pod\u00e1n\u00ed Eckhaus Latta to funguje hezky<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/life-is-porno-predstavuji-londoner-jacket-k-nemu-i-videospot-londyna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Life Is Porno p\u0159edstavuj\u00ed LONDONER Jacket a k n\u011bmu i videospot z Lond\u00fdna\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Life Is Porno p\u0159edstavuj\u00ed LONDONER Jacket a k n\u011bmu i videospot z Lond\u00fdna\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/\" class=\"td-post-category\">M\u00f3da<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/life-is-porno-predstavuji-londoner-jacket-k-nemu-i-videospot-londyna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Life Is Porno p\u0159edstavuj\u00ed LONDONER Jacket a k n\u011bmu i videospot z Lond\u00fdna\">Life Is Porno p\u0159edstavuj\u00ed LONDONER Jacket a k n\u011bmu i videospot...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/fotoreport-akce-czech-street-con-jeji-prvni-rocnik-za-nami\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fotoreport: Akce Czech Street Con a jej\u00ed prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk je za n\u00e1mi!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Fotoreport: Akce Czech Street Con a jej\u00ed prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk je za n\u00e1mi!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/fotoreport-akce-czech-street-con-jeji-prvni-rocnik-za-nami\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fotoreport: Akce Czech Street Con a jej\u00ed prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk je za n\u00e1mi!\">Fotoreport: Akce Czech Street Con a jej\u00ed prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk je za...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5907dadce95c4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5907dadce95c4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4895;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/na-velikonoce-stylove-vymazlena-converse-pomlazka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Na Velikonoce stylov\u011b! Vymazlen\u00e1 Converse poml\u00e1zka Fuzzy Bunny\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/155447_-2790-CZK-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Na Velikonoce stylov\u011b! Vymazlen\u00e1 Converse poml\u00e1zka Fuzzy Bunny\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/boty\/\" class=\"td-post-category\">Boty<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/na-velikonoce-stylove-vymazlena-converse-pomlazka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Na Velikonoce stylov\u011b! Vymazlen\u00e1 Converse poml\u00e1zka Fuzzy Bunny\">Na Velikonoce stylov\u011b! Vymazlen\u00e1 Converse poml\u00e1zka Fuzzy Bunny<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pornografie-moda-podani-eckhaus-latta-funguje-hezky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pornografie a m\u00f3da? V pod\u00e1n\u00ed Eckhaus Latta to funguje hezky\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/eckhaus-lattas-ad-real-couples-sex-05.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Pornografie a m\u00f3da? V pod\u00e1n\u00ed Eckhaus Latta to funguje hezky\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/\" class=\"td-post-category\">M\u00f3da<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pornografie-moda-podani-eckhaus-latta-funguje-hezky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pornografie a m\u00f3da? V pod\u00e1n\u00ed Eckhaus Latta to funguje hezky\">Pornografie a m\u00f3da? V pod\u00e1n\u00ed Eckhaus Latta to funguje hezky<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/life-is-porno-predstavuji-londoner-jacket-k-nemu-i-videospot-londyna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Life Is Porno p\u0159edstavuj\u00ed LONDONER Jacket a k n\u011bmu i videospot z Lond\u00fdna\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-6.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Life Is Porno p\u0159edstavuj\u00ed LONDONER Jacket a k n\u011bmu i videospot z Lond\u00fdna\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/\" class=\"td-post-category\">M\u00f3da<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/life-is-porno-predstavuji-londoner-jacket-k-nemu-i-videospot-londyna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Life Is Porno p\u0159edstavuj\u00ed LONDONER Jacket a k n\u011bmu i videospot z Lond\u00fdna\">Life Is Porno p\u0159edstavuj\u00ed LONDONER Jacket a k n\u011bmu i videospot...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/fotoreport-akce-czech-street-con-jeji-prvni-rocnik-za-nami\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fotoreport: Akce Czech Street Con a jej\u00ed prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk je za n\u00e1mi!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_7513.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Fotoreport: Akce Czech Street Con a jej\u00ed prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk je za n\u00e1mi!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/fotoreport-akce-czech-street-con-jeji-prvni-rocnik-za-nami\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fotoreport: Akce Czech Street Con a jej\u00ed prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk je za n\u00e1mi!\">Fotoreport: Akce Czech Street Con a jej\u00ed prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk je za...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5907dadce95c4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5907dadce95c4" id="td_uid_16_5907dadceacf8" data-td_block_id="td_uid_15_5907dadce95c4" data-td_filter_value="" href="http://czechmag.cz/clanky/moda/">Vše</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5907dadce95c4"  id="td_uid_17_5907dadceae10" data-td_block_id="td_uid_15_5907dadce95c4" data-td_filter_value="4894" href="http://czechmag.cz/clanky/moda/boty/">Boty</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5907dadce95c4"  id="td_uid_18_5907dadceaf7b" data-td_block_id="td_uid_15_5907dadce95c4" data-td_filter_value="4896" href="http://czechmag.cz/clanky/moda/obleceni/">Oblečení</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5907dadce95c4"  id="td_uid_19_5907dadceb0cb" data-td_block_id="td_uid_15_5907dadce95c4" data-td_filter_value="4895" href="http://czechmag.cz/clanky/moda/znacky/">Značky</a></div></div><div id=td_uid_15_5907dadce95c4 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/pouzijte-slevove-kody-usetrete-penezenku/" rel="bookmark" title="Použijte slevové kódy, ušetřete peněženku!"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Použijte slevové kódy, ušetřete peněženku!"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/moda/" class="td-post-category">Móda</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/pouzijte-slevove-kody-usetrete-penezenku/" rel="bookmark" title="Použijte slevové kódy, ušetřete peněženku!">Použijte slevové kódy, ušetřete peněženku!</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/secondhandy-nich-vytezit-nejlepsi/" rel="bookmark" title="Secondhandy a jak z nich vytěžit to nejlepší"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/DSC_25423.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/DSC_25423.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/DSC_25423.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/DSC_25423.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/DSC_25423.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Secondhandy a jak z nich vytěžit to nejlepší"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/tip/" class="td-post-category">Doporučené</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/secondhandy-nich-vytezit-nejlepsi/" rel="bookmark" title="Secondhandy a jak z nich vytěžit to nejlepší">Secondhandy a jak z nich vytěžit to nejlepší</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/snehobile-yeezy-jsou-konecne-tady/" rel="bookmark" title="Sněhobílé Yeezy jsou konečně tady!"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-„Cream-White“.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-„Cream-White“.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-„Cream-White“.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-„Cream-White“.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/adidas-Yeezy-Boost-350-V2-„Cream-White“.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Sněhobílé Yeezy jsou konečně tady!"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/moda/boty/" class="td-post-category">Boty</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/snehobile-yeezy-jsou-konecne-tady/" rel="bookmark" title="Sněhobílé Yeezy jsou konečně tady!">Sněhobílé Yeezy jsou konečně tady!</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/i-triceti-letech-stale-silene-boty/" rel="bookmark" title="I po třiceti letech stále šílené boty! Nike Air Sock Racer Ultra Flyknit"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/NikeSockRacer_Comps02_300_68802_3_preview.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="I po třiceti letech stále šílené boty! Nike Air Sock Racer Ultra Flyknit"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/moda/boty/" class="td-post-category">Boty</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/i-triceti-letech-stale-silene-boty/" rel="bookmark" title="I po třiceti letech stále šílené boty! Nike Air Sock Racer Ultra Flyknit">I po třiceti letech stále šílené boty! Nike Air Sock Racer&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_15_5907dadce95c4" data-td_block_id="td_uid_15_5907dadce95c4"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_15_5907dadce95c4" data-td_block_id="td_uid_15_5907dadce95c4"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-15539"><a href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/">Gastronomie</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_20_5907dadd0da3f_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_20_5907dadd0da3f" ><script>var block_td_uid_20_5907dadd0da3f = new tdBlock();
block_td_uid_20_5907dadd0da3f.id = "td_uid_20_5907dadd0da3f";
block_td_uid_20_5907dadd0da3f.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"4890","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_20_5907dadd0da3f_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_20_5907dadd0da3f_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_20_5907dadd0da3f.td_column_number = "3";
block_td_uid_20_5907dadd0da3f.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_20_5907dadd0da3f.post_count = "4";
block_td_uid_20_5907dadd0da3f.found_posts = "45";
block_td_uid_20_5907dadd0da3f.header_color = "";
block_td_uid_20_5907dadd0da3f.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_20_5907dadd0da3f.max_num_pages = "12";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_20_5907dadd0da3f);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_20_5907dadd0da3f));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/\" class=\"td-post-category\">Gastronomie<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho\">GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mint-prague-fashion-market-oslavi-svoji-plnoletost-prostorach-dup36\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslav\u00ed svoji plnoletost v prostor\u00e1ch DUP36\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslav\u00ed svoji plnoletost v prostor\u00e1ch DUP36\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mint-prague-fashion-market-oslavi-svoji-plnoletost-prostorach-dup36\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslav\u00ed svoji plnoletost v prostor\u00e1ch DUP36\">&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslav\u00ed svoji plnoletost v prostor\u00e1ch DUP36<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/jarni-tekuty-brandnoozbox\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/jidlo\/\" class=\"td-post-category\">J\u00eddlo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/jarni-tekuty-brandnoozbox\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox\">Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/cajovna-praha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u010cajovna Praha\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u010cajovna Praha\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/podniky\/\" class=\"td-post-category\">Podniky<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/cajovna-praha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u010cajovna Praha\">\u010cajovna Praha<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_20_5907dadd0da3f","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_20_5907dadd0da3f));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1818;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mint-prague-fashion-market-oslavi-svoji-plnoletost-prostorach-dup36\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslav\u00ed svoji plnoletost v prostor\u00e1ch DUP36\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Mint-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslav\u00ed svoji plnoletost v prostor\u00e1ch DUP36\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mint-prague-fashion-market-oslavi-svoji-plnoletost-prostorach-dup36\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslav\u00ed svoji plnoletost v prostor\u00e1ch DUP36\">&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslav\u00ed svoji plnoletost v prostor\u00e1ch DUP36<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/jarni-tekuty-brandnoozbox\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/jidlo\/\" class=\"td-post-category\">J\u00eddlo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/jarni-tekuty-brandnoozbox\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox\">Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/unorovy-brandnooz-box-je-plny-chutnych-novinek\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00danorov\u00fd brandnooz box je pln\u00fd chutn\u00fdch novinek\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00danorov\u00fd brandnooz box je pln\u00fd chutn\u00fdch novinek\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/jidlo\/\" class=\"td-post-category\">J\u00eddlo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/unorovy-brandnooz-box-je-plny-chutnych-novinek\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00danorov\u00fd brandnooz box je pln\u00fd chutn\u00fdch novinek\">\u00danorov\u00fd brandnooz box je pln\u00fd chutn\u00fdch novinek<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-15-nejdivnejsi-prichute-zmrzliny\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 15: Nejdivn\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edchut\u011b zmrzliny\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/food-ice-cream.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/food-ice-cream.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/food-ice-cream.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/food-ice-cream.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/food-ice-cream.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"TOP 15: Nejdivn\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edchut\u011b zmrzliny\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/jidlo\/\" class=\"td-post-category\">J\u00eddlo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-15-nejdivnejsi-prichute-zmrzliny\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 15: Nejdivn\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edchut\u011b zmrzliny\">TOP 15: Nejdivn\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edchut\u011b zmrzliny<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_20_5907dadd0da3f","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_20_5907dadd0da3f));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4892;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/jarni-tekuty-brandnoozbox\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/IMG_20170413_085302-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/jidlo\/\" class=\"td-post-category\">J\u00eddlo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/jarni-tekuty-brandnoozbox\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox\">Jarn\u00ed tekut\u00fd brandnoozbox<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/unorovy-brandnooz-box-je-plny-chutnych-novinek\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00danorov\u00fd brandnooz box je pln\u00fd chutn\u00fdch novinek\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Cel\u00fd-box-czechmag-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00danorov\u00fd brandnooz box je pln\u00fd chutn\u00fdch novinek\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/jidlo\/\" class=\"td-post-category\">J\u00eddlo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/unorovy-brandnooz-box-je-plny-chutnych-novinek\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00danorov\u00fd brandnooz box je pln\u00fd chutn\u00fdch novinek\">\u00danorov\u00fd brandnooz box je pln\u00fd chutn\u00fdch novinek<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pres-80-vzorku-remeslnych-ceskych-cideru-ochutnate-na-7-prehlidce-ceskych-cideru\/\" rel=\"bookmark\" title=\"P\u0159es 80 vzork\u016f \u0159emesln\u00fdch \u010desk\u00fdch cider\u016f ochutn\u00e1te na 7. p\u0159ehl\u00eddce \u010desk\u00fdch cider\u016f\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Prehlidka-cideru_Jan-Purkrabek-5.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Prehlidka-cideru_Jan-Purkrabek-5.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Prehlidka-cideru_Jan-Purkrabek-5.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Prehlidka-cideru_Jan-Purkrabek-5.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Prehlidka-cideru_Jan-Purkrabek-5.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"P\u0159es 80 vzork\u016f \u0159emesln\u00fdch \u010desk\u00fdch cider\u016f ochutn\u00e1te na 7. p\u0159ehl\u00eddce \u010desk\u00fdch cider\u016f\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pres-80-vzorku-remeslnych-ceskych-cideru-ochutnate-na-7-prehlidce-ceskych-cideru\/\" rel=\"bookmark\" title=\"P\u0159es 80 vzork\u016f \u0159emesln\u00fdch \u010desk\u00fdch cider\u016f ochutn\u00e1te na 7. p\u0159ehl\u00eddce \u010desk\u00fdch cider\u016f\">P\u0159es 80 vzork\u016f \u0159emesln\u00fdch \u010desk\u00fdch cider\u016f ochutn\u00e1te na 7. p\u0159ehl\u00eddce \u010desk\u00fdch...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/zamiluj-se-nemleka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zamiluj se do Neml\u00e9ka\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Makov\u00e9-Neml\u00e9ko-2-2.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Makov\u00e9-Neml\u00e9ko-2-2.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Makov\u00e9-Neml\u00e9ko-2-2.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Makov\u00e9-Neml\u00e9ko-2-2.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/Makov\u00e9-Neml\u00e9ko-2-2.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Zamiluj se do Neml\u00e9ka\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/\" class=\"td-post-category\">Gastronomie<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/zamiluj-se-nemleka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zamiluj se do Neml\u00e9ka\">Zamiluj se do Neml\u00e9ka<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_20_5907dadd0da3f","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_20_5907dadd0da3f));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 6776;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/cajovna-praha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u010cajovna Praha\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-230477.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u010cajovna Praha\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/podniky\/\" class=\"td-post-category\">Podniky<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/cajovna-praha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u010cajovna Praha\">\u010cajovna Praha<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_20_5907dadd0da3f","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_20_5907dadd0da3f" id="td_uid_21_5907dadd0ee7d" data-td_block_id="td_uid_20_5907dadd0da3f" data-td_filter_value="" href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/">Vše</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_20_5907dadd0da3f"  id="td_uid_22_5907dadd0efaa" data-td_block_id="td_uid_20_5907dadd0da3f" data-td_filter_value="1818" href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/jidlo/">Jídlo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_20_5907dadd0da3f"  id="td_uid_23_5907dadd0f0ea" data-td_block_id="td_uid_20_5907dadd0da3f" data-td_filter_value="4892" href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/piti/">Pití</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_20_5907dadd0da3f"  id="td_uid_24_5907dadd0f220" data-td_block_id="td_uid_20_5907dadd0da3f" data-td_filter_value="6776" href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/podniky/">Podniky</a></div></div><div id=td_uid_20_5907dadd0da3f class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho/" rel="bookmark" title="GastroPraha: CACAO &#8211; Ráj pro milovníky sladkého"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="GastroPraha: CACAO &#8211; Ráj pro milovníky sladkého"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/" class="td-post-category">Gastronomie</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho/" rel="bookmark" title="GastroPraha: CACAO &#8211; Ráj pro milovníky sladkého">GastroPraha: CACAO &#8211; Ráj pro milovníky sladkého</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/mint-prague-fashion-market-oslavi-svoji-plnoletost-prostorach-dup36/" rel="bookmark" title="&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslaví svoji plnoletost v prostorách DUP36"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Mint-1.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Mint-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Mint-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Mint-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Mint-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslaví svoji plnoletost v prostorách DUP36"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/akce/" class="td-post-category">Akce</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/mint-prague-fashion-market-oslavi-svoji-plnoletost-prostorach-dup36/" rel="bookmark" title="&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslaví svoji plnoletost v prostorách DUP36">&#8222;MINT: Prague Fashion Market&#8220; oslaví svoji plnoletost v prostorách DUP36</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/jarni-tekuty-brandnoozbox/" rel="bookmark" title="Jarní tekutý brandnoozbox"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_20170413_085302-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_20170413_085302-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/IMG_20170413_085302-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Jarní tekutý brandnoozbox"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/jidlo/" class="td-post-category">Jídlo</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/jarni-tekuty-brandnoozbox/" rel="bookmark" title="Jarní tekutý brandnoozbox">Jarní tekutý brandnoozbox</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/cajovna-praha/" rel="bookmark" title="Čajovna Praha"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-230477.jpeg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-230477.jpeg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-230477.jpeg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-230477.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-230477.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Čajovna Praha"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/podniky/" class="td-post-category">Podniky</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/cajovna-praha/" rel="bookmark" title="Čajovna Praha">Čajovna Praha</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_20_5907dadd0da3f" data-td_block_id="td_uid_20_5907dadd0da3f"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_20_5907dadd0da3f" data-td_block_id="td_uid_20_5907dadd0da3f"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-15557"><a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/">Tech</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_25_5907dadd22540_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_25_5907dadd22540" ><script>var block_td_uid_25_5907dadd22540 = new tdBlock();
block_td_uid_25_5907dadd22540.id = "td_uid_25_5907dadd22540";
block_td_uid_25_5907dadd22540.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"2","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_25_5907dadd22540_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_25_5907dadd22540_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_25_5907dadd22540.td_column_number = "3";
block_td_uid_25_5907dadd22540.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_25_5907dadd22540.post_count = "4";
block_td_uid_25_5907dadd22540.found_posts = "62";
block_td_uid_25_5907dadd22540.header_color = "";
block_td_uid_25_5907dadd22540.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_25_5907dadd22540.max_num_pages = "16";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_25_5907dadd22540);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5907dadd22540));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?w=940 940w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=500%2C344 500w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=768%2C529 768w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=200%2C138 200w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=696%2C479 696w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=1068%2C735 1068w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\">Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/foto-video\/\" class=\"td-post-category\">Foto &amp; Video<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\">MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/facebook-vyuziva-virtualni-realitu-novem-projektu-spaces\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/elektroniky\/\" class=\"td-post-category\">Elektronika<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/facebook-vyuziva-virtualni-realitu-novem-projektu-spaces\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;\">Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/novy-web-od-googlu-vam-pomuze-promenit-vase-cmaranice-umelecke-kresby\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nov\u00fd web od Googlu v\u00e1m pom\u016f\u017ee prom\u011bnit va\u0161e \u010dm\u00e1ranice v um\u011bleck\u00e9 kresby\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nov\u00fd web od Googlu v\u00e1m pom\u016f\u017ee prom\u011bnit va\u0161e \u010dm\u00e1ranice v um\u011bleck\u00e9 kresby\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/internet\/\" class=\"td-post-category\">Internet<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/novy-web-od-googlu-vam-pomuze-promenit-vase-cmaranice-umelecke-kresby\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nov\u00fd web od Googlu v\u00e1m pom\u016f\u017ee prom\u011bnit va\u0161e \u010dm\u00e1ranice v um\u011bleck\u00e9 kresby\">Nov\u00fd web od Googlu v\u00e1m pom\u016f\u017ee prom\u011bnit va\u0161e \u010dm\u00e1ranice v um\u011bleck\u00e9...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5907dadd22540","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5907dadd22540));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5992;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?w=940 940w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=500%2C344 500w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=768%2C529 768w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=200%2C138 200w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=696%2C479 696w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=1068%2C735 1068w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\">Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-10-nepotrebne-mobilni-aplikace\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 10: Nepot\u0159ebn\u00e9 mobiln\u00ed aplikace\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/apple-iphone-technology-white.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/apple-iphone-technology-white.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/apple-iphone-technology-white.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/apple-iphone-technology-white.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/apple-iphone-technology-white.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"TOP 10: Nepot\u0159ebn\u00e9 mobiln\u00ed aplikace\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-10-nepotrebne-mobilni-aplikace\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 10: Nepot\u0159ebn\u00e9 mobiln\u00ed aplikace\">TOP 10: Nepot\u0159ebn\u00e9 mobiln\u00ed aplikace<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nova-seznamovaci-aplikace-whispar-prinasi-novy-zpusob-seznamovani\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nov\u00e1 seznamovac\u00ed aplikace Whispar p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nov\u00fd zp\u016fsob seznamov\u00e1n\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/whispar.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/whispar.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/whispar.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/whispar.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/whispar.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nov\u00e1 seznamovac\u00ed aplikace Whispar p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nov\u00fd zp\u016fsob seznamov\u00e1n\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nova-seznamovaci-aplikace-whispar-prinasi-novy-zpusob-seznamovani\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nov\u00e1 seznamovac\u00ed aplikace Whispar p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nov\u00fd zp\u016fsob seznamov\u00e1n\u00ed\">Nov\u00e1 seznamovac\u00ed aplikace Whispar p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nov\u00fd zp\u016fsob seznamov\u00e1n\u00ed<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/vase-partnerka-zavzdycha-diky-aplikaci-lickster\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Va\u0161e partnerka zavzdych\u00e1&#8230; d\u00edky aplikaci Lickster!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Va\u0161e partnerka zavzdych\u00e1&#8230; d\u00edky aplikaci Lickster!\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/vase-partnerka-zavzdycha-diky-aplikaci-lickster\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Va\u0161e partnerka zavzdych\u00e1&#8230; d\u00edky aplikaci Lickster!\">Va\u0161e partnerka zavzdych\u00e1&#8230; d\u00edky aplikaci Lickster!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5907dadd22540","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5907dadd22540));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5985;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/facebook-vyuziva-virtualni-realitu-novem-projektu-spaces\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/elektroniky\/\" class=\"td-post-category\">Elektronika<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/facebook-vyuziva-virtualni-realitu-novem-projektu-spaces\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;\">Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nova-nokia-3310-od-ni-ocekavat\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nov\u00e1 Nokia 3310: Co od n\u00ed o\u010dek\u00e1vat?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Nokia-3310-BatteryLife.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Nokia-3310-BatteryLife.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Nokia-3310-BatteryLife.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Nokia-3310-BatteryLife.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Nokia-3310-BatteryLife.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nov\u00e1 Nokia 3310: Co od n\u00ed o\u010dek\u00e1vat?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/elektroniky\/\" class=\"td-post-category\">Elektronika<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nova-nokia-3310-od-ni-ocekavat\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nov\u00e1 Nokia 3310: Co od n\u00ed o\u010dek\u00e1vat?\">Nov\u00e1 Nokia 3310: Co od n\u00ed o\u010dek\u00e1vat?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/vse-stoji-za-provozuschopnosti-spolecnosti-google\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co v\u0161e stoj\u00ed za provozuschopnost\u00ed spole\u010dnosti Google?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/532188-636177424515913407-16x9.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/532188-636177424515913407-16x9.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/532188-636177424515913407-16x9.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/532188-636177424515913407-16x9.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/532188-636177424515913407-16x9.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Co v\u0161e stoj\u00ed za provozuschopnost\u00ed spole\u010dnosti Google?\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/elektroniky\/\" class=\"td-post-category\">Elektronika<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/vse-stoji-za-provozuschopnosti-spolecnosti-google\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co v\u0161e stoj\u00ed za provozuschopnost\u00ed spole\u010dnosti Google?\">Co v\u0161e stoj\u00ed za provozuschopnost\u00ed spole\u010dnosti Google?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/analyza-komunikace-internetu-hodinky-chytre-hodinky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anal\u00fdza komunikace na internetu: Hodinky a chytr\u00e9 hodinky\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/smartwatch-828786_1920.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/smartwatch-828786_1920.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/smartwatch-828786_1920.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/smartwatch-828786_1920.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/smartwatch-828786_1920.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Anal\u00fdza komunikace na internetu: Hodinky a chytr\u00e9 hodinky\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/elektroniky\/\" class=\"td-post-category\">Elektronika<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/analyza-komunikace-internetu-hodinky-chytre-hodinky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anal\u00fdza komunikace na internetu: Hodinky a chytr\u00e9 hodinky\">Anal\u00fdza komunikace na internetu: Hodinky a chytr\u00e9 hodinky<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5907dadd22540","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5907dadd22540));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5991;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/vase-partnerka-zavzdycha-diky-aplikaci-lickster\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Va\u0161e partnerka zavzdych\u00e1&#8230; d\u00edky aplikaci Lickster!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/maxresdefault-2.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Va\u0161e partnerka zavzdych\u00e1&#8230; d\u00edky aplikaci Lickster!\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/vase-partnerka-zavzdycha-diky-aplikaci-lickster\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Va\u0161e partnerka zavzdych\u00e1&#8230; d\u00edky aplikaci Lickster!\">Va\u0161e partnerka zavzdych\u00e1&#8230; d\u00edky aplikaci Lickster!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/analyza-pokemoni-porazeji-teroristy-data-hovori-jasne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ANAL\u00ddZA: Pok\u00e9moni por\u00e1\u017eej\u00ed teroristy. Data hovo\u0159\u00ed jasn\u011b.\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/pok\u00e9mon-go-cz-sk.png?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/pok\u00e9mon-go-cz-sk.png?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/pok\u00e9mon-go-cz-sk.png?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/pok\u00e9mon-go-cz-sk.png?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/pok\u00e9mon-go-cz-sk.png?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"ANAL\u00ddZA: Pok\u00e9moni por\u00e1\u017eej\u00ed teroristy. Data hovo\u0159\u00ed jasn\u011b.\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/hry\/\" class=\"td-post-category\">Hry<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/analyza-pokemoni-porazeji-teroristy-data-hovori-jasne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ANAL\u00ddZA: Pok\u00e9moni por\u00e1\u017eej\u00ed teroristy. Data hovo\u0159\u00ed jasn\u011b.\">ANAL\u00ddZA: Pok\u00e9moni por\u00e1\u017eej\u00ed teroristy. Data hovo\u0159\u00ed jasn\u011b.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nejvetsi-sraz-hracu-pokemon-go-jiz-tuto-sobotu-v-praze\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nejv\u011bt\u0161\u00ed sraz hr\u00e1\u010d\u016f Pok\u00e9mon GO ji\u017e tuto sobotu v Praze!\u00a0\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/vaclavak.png?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/vaclavak.png?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/vaclavak.png?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nejv\u011bt\u0161\u00ed sraz hr\u00e1\u010d\u016f Pok\u00e9mon GO ji\u017e tuto sobotu v Praze!\u00a0\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nejvetsi-sraz-hracu-pokemon-go-jiz-tuto-sobotu-v-praze\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nejv\u011bt\u0161\u00ed sraz hr\u00e1\u010d\u016f Pok\u00e9mon GO ji\u017e tuto sobotu v Praze!\u00a0\">Nejv\u011bt\u0161\u00ed sraz hr\u00e1\u010d\u016f Pok\u00e9mon GO ji\u017e tuto sobotu v Praze!\u00a0<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/czechmag-awards-2015-mobilni-hry-aplikace\/\" rel=\"bookmark\" title=\"CZECHMAG Awards 2015 &#8211; Mobiln\u00ed hry a aplikace\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/appky.png?resize=218%2C150\" alt=\"\" title=\"CZECHMAG Awards 2015 &#8211; Mobiln\u00ed hry a aplikace\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/czechmag-awards-2015-mobilni-hry-aplikace\/\" rel=\"bookmark\" title=\"CZECHMAG Awards 2015 &#8211; Mobiln\u00ed hry a aplikace\">CZECHMAG Awards 2015 &#8211; Mobiln\u00ed hry a aplikace<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5907dadd22540","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5907dadd22540));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5986;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?w=940 940w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=500%2C344 500w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=768%2C529 768w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=200%2C138 200w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=696%2C479 696w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=1068%2C735 1068w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\">Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/mikejep\u00e1n-v\u011bzen\u00ed.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/foto-video\/\" class=\"td-post-category\">Foto &amp; Video<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila samotn\u00e1 policie\">MikeJeP\u00e1n ve v\u011bzen\u00ed? Fake nebo skute\u010dnost? Takto se k situaci vyj\u00e1d\u0159ila...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/facebook-vyuziva-virtualni-realitu-novem-projektu-spaces\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/facebook-VR-app.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/elektroniky\/\" class=\"td-post-category\">Elektronika<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/facebook-vyuziva-virtualni-realitu-novem-projektu-spaces\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;\">Facebook vyu\u017e\u00edv\u00e1 virtu\u00e1ln\u00ed realitu v nov\u00e9m projektu &#8222;Spaces&#8220;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/novy-web-od-googlu-vam-pomuze-promenit-vase-cmaranice-umelecke-kresby\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nov\u00fd web od Googlu v\u00e1m pom\u016f\u017ee prom\u011bnit va\u0161e \u010dm\u00e1ranice v um\u011bleck\u00e9 kresby\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nov\u00fd web od Googlu v\u00e1m pom\u016f\u017ee prom\u011bnit va\u0161e \u010dm\u00e1ranice v um\u011bleck\u00e9 kresby\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/internet\/\" class=\"td-post-category\">Internet<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/novy-web-od-googlu-vam-pomuze-promenit-vase-cmaranice-umelecke-kresby\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nov\u00fd web od Googlu v\u00e1m pom\u016f\u017ee prom\u011bnit va\u0161e \u010dm\u00e1ranice v um\u011bleck\u00e9 kresby\">Nov\u00fd web od Googlu v\u00e1m pom\u016f\u017ee prom\u011bnit va\u0161e \u010dm\u00e1ranice v um\u011bleck\u00e9...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5907dadd22540","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5907dadd22540" id="td_uid_26_5907dadd238f4" data-td_block_id="td_uid_25_5907dadd22540" data-td_filter_value="" href="http://czechmag.cz/clanky/tech/">Vše</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5907dadd22540"  id="td_uid_27_5907dadd23a30" data-td_block_id="td_uid_25_5907dadd22540" data-td_filter_value="5992" href="http://czechmag.cz/clanky/tech/aplikace/">Aplikace</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5907dadd22540"  id="td_uid_28_5907dadd23b65" data-td_block_id="td_uid_25_5907dadd22540" data-td_filter_value="5985" href="http://czechmag.cz/clanky/tech/elektroniky/">Elektronika</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5907dadd22540"  id="td_uid_29_5907dadd23c86" data-td_block_id="td_uid_25_5907dadd22540" data-td_filter_value="5991" href="http://czechmag.cz/clanky/tech/hry/">Hry</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5907dadd22540"  id="td_uid_30_5907dadd23dbf" data-td_block_id="td_uid_25_5907dadd22540" data-td_filter_value="5986" href="http://czechmag.cz/clanky/tech/internet/">Internet</a></div></div><div id=td_uid_25_5907dadd22540 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim/" rel="bookmark" title="Hledáš lásku a máš peníze? Aldigo je řešením"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?w=940 940w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=500%2C344 500w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=768%2C529 768w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=200%2C138 200w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=696%2C479 696w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=1068%2C735 1068w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Hledáš lásku a máš peníze? Aldigo je řešením"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/aplikace/" class="td-post-category">Aplikace</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim/" rel="bookmark" title="Hledáš lásku a máš peníze? Aldigo je řešením">Hledáš lásku a máš peníze? Aldigo je řešením</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie/" rel="bookmark" title="MikeJePán ve vězení? Fake nebo skutečnost? Takto se k situaci vyjádřila samotná policie"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/mikejepán-vězení.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="MikeJePán ve vězení? Fake nebo skutečnost? Takto se k situaci vyjádřila samotná policie"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/foto-video/" class="td-post-category">Foto &amp; Video</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/mikejepan-ve-vezeni-fake-skutecnost-takto-se-k-situaci-vyjadrila-samotna-policie/" rel="bookmark" title="MikeJePán ve vězení? Fake nebo skutečnost? Takto se k situaci vyjádřila samotná policie">MikeJePán ve vězení? Fake nebo skutečnost? Takto se k situaci vyjádřila&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/facebook-vyuziva-virtualni-realitu-novem-projektu-spaces/" rel="bookmark" title="Facebook využívá virtuální realitu v novém projektu &#8222;Spaces&#8220;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/facebook-VR-app.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/facebook-VR-app.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/facebook-VR-app.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/facebook-VR-app.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/facebook-VR-app.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Facebook využívá virtuální realitu v novém projektu &#8222;Spaces&#8220;"/><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="http://czechmag.cz/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video"/></span></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/elektroniky/" class="td-post-category">Elektronika</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/facebook-vyuziva-virtualni-realitu-novem-projektu-spaces/" rel="bookmark" title="Facebook využívá virtuální realitu v novém projektu &#8222;Spaces&#8220;">Facebook využívá virtuální realitu v novém projektu &#8222;Spaces&#8220;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/novy-web-od-googlu-vam-pomuze-promenit-vase-cmaranice-umelecke-kresby/" rel="bookmark" title="Nový web od Googlu vám pomůže proměnit vaše čmáranice v umělecké kresby"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Autodraw_Keyword-hero.2e16d0ba.fill-1440x810.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Nový web od Googlu vám pomůže proměnit vaše čmáranice v umělecké kresby"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/internet/" class="td-post-category">Internet</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/novy-web-od-googlu-vam-pomuze-promenit-vase-cmaranice-umelecke-kresby/" rel="bookmark" title="Nový web od Googlu vám pomůže proměnit vaše čmáranice v umělecké kresby">Nový web od Googlu vám pomůže proměnit vaše čmáranice v umělecké&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_25_5907dadd22540" data-td_block_id="td_uid_25_5907dadd22540"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_25_5907dadd22540" data-td_block_id="td_uid_25_5907dadd22540"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-18868"><a href="http://czechmag.cz/clanky/auta/">Auta</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_31_5907dadd40b05_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_31_5907dadd40b05" ><script>var block_td_uid_31_5907dadd40b05 = new tdBlock();
block_td_uid_31_5907dadd40b05.id = "td_uid_31_5907dadd40b05";
block_td_uid_31_5907dadd40b05.atts = '{"limit":"5","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"1324","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_31_5907dadd40b05_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_31_5907dadd40b05_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_31_5907dadd40b05.td_column_number = "3";
block_td_uid_31_5907dadd40b05.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_31_5907dadd40b05.post_count = "5";
block_td_uid_31_5907dadd40b05.found_posts = "46";
block_td_uid_31_5907dadd40b05.header_color = "";
block_td_uid_31_5907dadd40b05.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_31_5907dadd40b05.max_num_pages = "10";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_31_5907dadd40b05);
</script><div id=td_uid_31_5907dadd40b05 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/student-fest-2017-opet-narusta-prichazi-doposud-nejrozsahlejsim-programem-ve-sve-historii/" rel="bookmark" title="STUDENT FEST 2017 opět narůstá a přichází s doposud nejrozsáhlejším programem ve své historii"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/17017191_1443319009053675_6705305591739129271_o.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="STUDENT FEST 2017 opět narůstá a přichází s doposud nejrozsáhlejším programem ve své historii"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/auta/" class="td-post-category">Auta</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/student-fest-2017-opet-narusta-prichazi-doposud-nejrozsahlejsim-programem-ve-sve-historii/" rel="bookmark" title="STUDENT FEST 2017 opět narůstá a přichází s doposud nejrozsáhlejším programem ve své historii">STUDENT FEST 2017 opět narůstá a přichází s doposud nejrozsáhlejším programem ve&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/mobilni-aplikace-diky-kterym-zvladnete-zkousky-autoskole-jako-nic/" rel="bookmark" title="Mobilní aplikace, díky kterým zvládnete zkoušky v autoškole jako nic"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/12/czechmag.cz_autoskolaking_cz_nahledovy.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/12/czechmag.cz_autoskolaking_cz_nahledovy.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/12/czechmag.cz_autoskolaking_cz_nahledovy.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/12/czechmag.cz_autoskolaking_cz_nahledovy.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/12/czechmag.cz_autoskolaking_cz_nahledovy.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Mobilní aplikace, díky kterým zvládnete zkoušky v autoškole jako nic"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/aplikace/" class="td-post-category">Aplikace</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/mobilni-aplikace-diky-kterym-zvladnete-zkousky-autoskole-jako-nic/" rel="bookmark" title="Mobilní aplikace, díky kterým zvládnete zkoušky v autoškole jako nic">Mobilní aplikace, díky kterým zvládnete zkoušky v autoškole jako nic</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/kodiaq-se-povedl-bude-k-dostani-i-ve-verzi-pickup/" rel="bookmark" title="Kodiaq se povedl. Bude k dostání i ve verzi pickup?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/11/czechmag.cz_auto-poly_cz_nahledovy.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/11/czechmag.cz_auto-poly_cz_nahledovy.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/11/czechmag.cz_auto-poly_cz_nahledovy.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/11/czechmag.cz_auto-poly_cz_nahledovy.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/11/czechmag.cz_auto-poly_cz_nahledovy.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kodiaq se povedl. Bude k dostání i ve verzi pickup?"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/auta/" class="td-post-category">Auta</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/kodiaq-se-povedl-bude-k-dostani-i-ve-verzi-pickup/" rel="bookmark" title="Kodiaq se povedl. Bude k dostání i ve verzi pickup?">Kodiaq se povedl. Bude k dostání i ve verzi pickup?</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/recenze-autokamera-lamax-drive-c3/" rel="bookmark" title="Recenze: Autokamera Lamax Drive C3"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/LAMAX_C3_display.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/LAMAX_C3_display.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/LAMAX_C3_display.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/LAMAX_C3_display.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/LAMAX_C3_display.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Recenze: Autokamera Lamax Drive C3"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/auta/" class="td-post-category">Auta</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/recenze-autokamera-lamax-drive-c3/" rel="bookmark" title="Recenze: Autokamera Lamax Drive C3">Recenze: Autokamera Lamax Drive C3</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/uaz-2206-buchanka-amc-legenda-o-bochniku/" rel="bookmark" title="UAZ 2206 Buchanka AMC &#8211; Legenda o bochníku"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/02/001.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/02/001.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/02/001.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="UAZ 2206 Buchanka AMC &#8211; Legenda o bochníku"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/auta/" class="td-post-category">Auta</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/uaz-2206-buchanka-amc-legenda-o-bochniku/" rel="bookmark" title="UAZ 2206 Buchanka AMC &#8211; Legenda o bochníku">UAZ 2206 Buchanka AMC &#8211; Legenda o bochníku</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_31_5907dadd40b05" data-td_block_id="td_uid_31_5907dadd40b05"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_31_5907dadd40b05" data-td_block_id="td_uid_31_5907dadd40b05"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-18867"><a href="http://czechmag.cz/clanky/penize/">Peníze</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_32_5907dadd4742c_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_32_5907dadd4742c" ><script>var block_td_uid_32_5907dadd4742c = new tdBlock();
block_td_uid_32_5907dadd4742c.id = "td_uid_32_5907dadd4742c";
block_td_uid_32_5907dadd4742c.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"5987","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_32_5907dadd4742c_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_32_5907dadd4742c_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_32_5907dadd4742c.td_column_number = "3";
block_td_uid_32_5907dadd4742c.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_32_5907dadd4742c.post_count = "4";
block_td_uid_32_5907dadd4742c.found_posts = "15";
block_td_uid_32_5907dadd4742c.header_color = "";
block_td_uid_32_5907dadd4742c.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_32_5907dadd4742c.max_num_pages = "4";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_32_5907dadd4742c);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_32_5907dadd4742c));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pouzijte-slevove-kody-usetrete-penezenku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pou\u017eijte slevov\u00e9 k\u00f3dy, u\u0161et\u0159ete pen\u011b\u017eenku!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Pou\u017eijte slevov\u00e9 k\u00f3dy, u\u0161et\u0159ete pen\u011b\u017eenku!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/\" class=\"td-post-category\">M\u00f3da<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/pouzijte-slevove-kody-usetrete-penezenku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pou\u017eijte slevov\u00e9 k\u00f3dy, u\u0161et\u0159ete pen\u011b\u017eenku!\">Pou\u017eijte slevov\u00e9 k\u00f3dy, u\u0161et\u0159ete pen\u011b\u017eenku!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?w=940 940w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=500%2C344 500w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=768%2C529 768w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=200%2C138 200w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=696%2C479 696w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=1068%2C735 1068w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\">Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-5-mladi-podnikatele\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/penize\/podnikani\/\" class=\"td-post-category\">Podnik\u00e1n\u00ed<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-5-mladi-podnikatele\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9\">TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/humor\/\" class=\"td-post-category\">Humor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.\">Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_32_5907dadd4742c","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_32_5907dadd4742c));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5988;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tipy-od-financnich-specialistu-k-vyberu-spravne-pujcky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tipy od finan\u010dn\u00edch specialist\u016f k\u00a0v\u00fdb\u011bru spr\u00e1vn\u00e9 p\u016fj\u010dky\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/pexels-photo-259251.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/pexels-photo-259251.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/pexels-photo-259251.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/pexels-photo-259251.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/pexels-photo-259251.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Tipy od finan\u010dn\u00edch specialist\u016f k\u00a0v\u00fdb\u011bru spr\u00e1vn\u00e9 p\u016fj\u010dky\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/penize\/finance\/\" class=\"td-post-category\">Finance<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tipy-od-financnich-specialistu-k-vyberu-spravne-pujcky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tipy od finan\u010dn\u00edch specialist\u016f k\u00a0v\u00fdb\u011bru spr\u00e1vn\u00e9 p\u016fj\u010dky\">Tipy od finan\u010dn\u00edch specialist\u016f k\u00a0v\u00fdb\u011bru spr\u00e1vn\u00e9 p\u016fj\u010dky<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/zasady-zacinajiciho-investora\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Z\u00e1sady za\u010d\u00ednaj\u00edc\u00edho investora\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/calculator-calculation-insurance-finance-53621-1.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/calculator-calculation-insurance-finance-53621-1.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/calculator-calculation-insurance-finance-53621-1.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/calculator-calculation-insurance-finance-53621-1.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/calculator-calculation-insurance-finance-53621-1.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Z\u00e1sady za\u010d\u00ednaj\u00edc\u00edho investora\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/penize\/finance\/\" class=\"td-post-category\">Finance<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/zasady-zacinajiciho-investora\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Z\u00e1sady za\u010d\u00ednaj\u00edc\u00edho investora\">Z\u00e1sady za\u010d\u00ednaj\u00edc\u00edho investora<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nebankovni-pujcky-bez-poplatku-predem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nebankovn\u00ed p\u016fj\u010dky bez poplatk\u016f p\u0159edem\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Dollarphotoclub_95286850-min.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Dollarphotoclub_95286850-min.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Dollarphotoclub_95286850-min.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Dollarphotoclub_95286850-min.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Dollarphotoclub_95286850-min.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nebankovn\u00ed p\u016fj\u010dky bez poplatk\u016f p\u0159edem\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/penize\/finance\/\" class=\"td-post-category\">Finance<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nebankovni-pujcky-bez-poplatku-predem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nebankovn\u00ed p\u016fj\u010dky bez poplatk\u016f p\u0159edem\">Nebankovn\u00ed p\u016fj\u010dky bez poplatk\u016f p\u0159edem<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_32_5907dadd4742c","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_32_5907dadd4742c));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5989;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-5-mladi-podnikatele\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/penize\/podnikani\/\" class=\"td-post-category\">Podnik\u00e1n\u00ed<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-5-mladi-podnikatele\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9\">TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-ceska-youtube-scena-je-hrozna-a-muzou-si-za-to-sami-divaci-rikaji-nezapomenutelni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: &#8222;\u010cesk\u00e1 YouTube sc\u00e9na je hrozn\u00e1 a m\u016f\u017eou si za to sami div\u00e1ci,&#8220; \u0159\u00edkaj\u00ed Nezapomenuteln\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?w=2048 2048w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=500%2C344 500w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=768%2C529 768w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=1000%2C689 1000w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=200%2C138 200w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=696%2C479 696w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?resize=1068%2C736 1068w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?w=1280 1280w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0015-2-min-5.jpg?w=1920 1920w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Rozhovor: &#8222;\u010cesk\u00e1 YouTube sc\u00e9na je hrozn\u00e1 a m\u016f\u017eou si za to sami div\u00e1ci,&#8220; \u0159\u00edkaj\u00ed Nezapomenuteln\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-ceska-youtube-scena-je-hrozna-a-muzou-si-za-to-sami-divaci-rikaji-nezapomenutelni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: &#8222;\u010cesk\u00e1 YouTube sc\u00e9na je hrozn\u00e1 a m\u016f\u017eou si za to sami div\u00e1ci,&#8220; \u0159\u00edkaj\u00ed Nezapomenuteln\u00ed\">Rozhovor: &#8222;\u010cesk\u00e1 YouTube sc\u00e9na je hrozn\u00e1 a m\u016f\u017eou si za to...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-nejaka-slovenka-magistratu-nebude-taxikarum-rikat-za-kolik-maji-jezdit-rozhovor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n: &#8222;N\u011bjak\u00e1 Slovenka z magistr\u00e1tu nebude taxik\u00e1\u0159\u016fm \u0159\u00edkat, za kolik maj\u00ed jezdit!&#8220; (rozhovor)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_9761-min.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_9761-min.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_9761-min.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_9761-min.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/DSC_9761-min.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"MikeJeP\u00e1n: &#8222;N\u011bjak\u00e1 Slovenka z magistr\u00e1tu nebude taxik\u00e1\u0159\u016fm \u0159\u00edkat, za kolik maj\u00ed jezdit!&#8220; (rozhovor)\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/mikejepan-nejaka-slovenka-magistratu-nebude-taxikarum-rikat-za-kolik-maji-jezdit-rozhovor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"MikeJeP\u00e1n: &#8222;N\u011bjak\u00e1 Slovenka z magistr\u00e1tu nebude taxik\u00e1\u0159\u016fm \u0159\u00edkat, za kolik maj\u00ed jezdit!&#8220; (rozhovor)\">MikeJeP\u00e1n: &#8222;N\u011bjak\u00e1 Slovenka z magistr\u00e1tu nebude taxik\u00e1\u0159\u016fm \u0159\u00edkat, za kolik maj\u00ed...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-25-nejkreativnejsi-vizitky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 25: Nejkreativn\u011bj\u0161\u00ed vizitky\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/creative-business-cards-64.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/creative-business-cards-64.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/creative-business-cards-64.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/creative-business-cards-64.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"TOP 25: Nejkreativn\u011bj\u0161\u00ed vizitky\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/penize\/podnikani\/\" class=\"td-post-category\">Podnik\u00e1n\u00ed<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-25-nejkreativnejsi-vizitky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 25: Nejkreativn\u011bj\u0161\u00ed vizitky\">TOP 25: Nejkreativn\u011bj\u0161\u00ed vizitky<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_32_5907dadd4742c","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_32_5907dadd4742c));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5990;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?w=940 940w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=500%2C344 500w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=768%2C529 768w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=200%2C138 200w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=696%2C479 696w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-248148.jpeg?resize=1068%2C735 1068w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/tech\/aplikace\/\" class=\"td-post-category\">Aplikace<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm\">Hled\u00e1\u0161 l\u00e1sku a m\u00e1\u0161 pen\u00edze? Aldigo je \u0159e\u0161en\u00edm<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/zive-domaci-koncerty-vazne-hudby-i-ve-vasem-obyvaku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u017div\u00e9 dom\u00e1c\u00ed koncerty v\u00e1\u017en\u00e9 hudby i ve va\u0161em ob\u00fdv\u00e1ku\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Koncerty-v\u00e1\u017en\u00e9-hudby-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Koncerty-v\u00e1\u017en\u00e9-hudby-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Koncerty-v\u00e1\u017en\u00e9-hudby-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Koncerty-v\u00e1\u017en\u00e9-hudby-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Koncerty-v\u00e1\u017en\u00e9-hudby-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u017div\u00e9 dom\u00e1c\u00ed koncerty v\u00e1\u017en\u00e9 hudby i ve va\u0161em ob\u00fdv\u00e1ku\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/zive-domaci-koncerty-vazne-hudby-i-ve-vasem-obyvaku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u017div\u00e9 dom\u00e1c\u00ed koncerty v\u00e1\u017en\u00e9 hudby i ve va\u0161em ob\u00fdv\u00e1ku\">\u017div\u00e9 dom\u00e1c\u00ed koncerty v\u00e1\u017en\u00e9 hudby i ve va\u0161em ob\u00fdv\u00e1ku<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/papiromat-novy-studentsky-startup-usnadnuje-zakum-zivot\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pap\u00edromat \u2013 nov\u00fd studentsk\u00fd startup usnad\u0148uje \u017e\u00e1k\u016fm \u017eivot\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/papiromat-kolaz-copy.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/papiromat-kolaz-copy.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/papiromat-kolaz-copy.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/papiromat-kolaz-copy.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/papiromat-kolaz-copy.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Pap\u00edromat \u2013 nov\u00fd studentsk\u00fd startup usnad\u0148uje \u017e\u00e1k\u016fm \u017eivot\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/penize\/startupy\/\" class=\"td-post-category\">Startupy<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/papiromat-novy-studentsky-startup-usnadnuje-zakum-zivot\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pap\u00edromat \u2013 nov\u00fd studentsk\u00fd startup usnad\u0148uje \u017e\u00e1k\u016fm \u017eivot\">Pap\u00edromat \u2013 nov\u00fd studentsk\u00fd startup usnad\u0148uje \u017e\u00e1k\u016fm \u017eivot<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_32_5907dadd4742c","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_32_5907dadd4742c" id="td_uid_33_5907dadd485f1" data-td_block_id="td_uid_32_5907dadd4742c" data-td_filter_value="" href="http://czechmag.cz/clanky/penize/">Vše</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_32_5907dadd4742c"  id="td_uid_34_5907dadd48727" data-td_block_id="td_uid_32_5907dadd4742c" data-td_filter_value="5988" href="http://czechmag.cz/clanky/penize/finance/">Finance</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_32_5907dadd4742c"  id="td_uid_35_5907dadd48862" data-td_block_id="td_uid_32_5907dadd4742c" data-td_filter_value="5989" href="http://czechmag.cz/clanky/penize/podnikani/">Podnikání</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_32_5907dadd4742c"  id="td_uid_36_5907dadd4898c" data-td_block_id="td_uid_32_5907dadd4742c" data-td_filter_value="5990" href="http://czechmag.cz/clanky/penize/startupy/">Startupy</a></div></div><div id=td_uid_32_5907dadd4742c class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/pouzijte-slevove-kody-usetrete-penezenku/" rel="bookmark" title="Použijte slevové kódy, ušetřete peněženku!"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/credit-squeeze-taxation-purse-tax-46242-1.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Použijte slevové kódy, ušetřete peněženku!"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/moda/" class="td-post-category">Móda</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/pouzijte-slevove-kody-usetrete-penezenku/" rel="bookmark" title="Použijte slevové kódy, ušetřete peněženku!">Použijte slevové kódy, ušetřete peněženku!</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim/" rel="bookmark" title="Hledáš lásku a máš peníze? Aldigo je řešením"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?w=940 940w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=500%2C344 500w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=768%2C529 768w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=200%2C138 200w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=696%2C479 696w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-248148.jpeg?resize=1068%2C735 1068w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Hledáš lásku a máš peníze? Aldigo je řešením"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/tech/aplikace/" class="td-post-category">Aplikace</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/hledas-lasku-mas-penize-aldigo-resenim/" rel="bookmark" title="Hledáš lásku a máš peníze? Aldigo je řešením">Hledáš lásku a máš peníze? Aldigo je řešením</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/top-5-mladi-podnikatele/" rel="bookmark" title="TOP 5: Mladí podnikatelé"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="TOP 5: Mladí podnikatelé"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/penize/podnikani/" class="td-post-category">Podnikání</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/top-5-mladi-podnikatele/" rel="bookmark" title="TOP 5: Mladí podnikatelé">TOP 5: Mladí podnikatelé</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji/" rel="bookmark" title="Opusť školu a staň se elitním pojišťovákem! … Dluhy čekají."><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Opusť školu a staň se elitním pojišťovákem! … Dluhy čekají."/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/humor/" class="td-post-category">Humor</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji/" rel="bookmark" title="Opusť školu a staň se elitním pojišťovákem! … Dluhy čekají.">Opusť školu a staň se elitním pojišťovákem! … Dluhy čekají.</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_32_5907dadd4742c" data-td_block_id="td_uid_32_5907dadd4742c"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_32_5907dadd4742c" data-td_block_id="td_uid_32_5907dadd4742c"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-15554"><a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/">Ostatní</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_37_5907dadd5e4e9_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_37_5907dadd5e4e9" ><script>var block_td_uid_37_5907dadd5e4e9 = new tdBlock();
block_td_uid_37_5907dadd5e4e9.id = "td_uid_37_5907dadd5e4e9";
block_td_uid_37_5907dadd5e4e9.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"1","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_37_5907dadd5e4e9_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_37_5907dadd5e4e9_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_37_5907dadd5e4e9.td_column_number = "3";
block_td_uid_37_5907dadd5e4e9.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_37_5907dadd5e4e9.post_count = "4";
block_td_uid_37_5907dadd5e4e9.found_posts = "175";
block_td_uid_37_5907dadd5e4e9.header_color = "";
block_td_uid_37_5907dadd5e4e9.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_37_5907dadd5e4e9.max_num_pages = "44";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_37_5907dadd5e4e9);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_37_5907dadd5e4e9));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kendrick-lamar-10-veci-ktere-mozna-nevite\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kendrick Lamar \u2013 10 v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 mo\u017en\u00e1 nev\u00edte\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kendrick Lamar \u2013 10 v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 mo\u017en\u00e1 nev\u00edte\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/hudba\/\" class=\"td-post-category\">Hudba<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kendrick-lamar-10-veci-ktere-mozna-nevite\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kendrick Lamar \u2013 10 v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 mo\u017en\u00e1 nev\u00edte\">Kendrick Lamar \u2013 10 v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 mo\u017en\u00e1 nev\u00edte<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/humor\/\" class=\"td-post-category\">Humor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.\">Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/matrix-existuje-aneb-fotografie-dokazujici-prolinani-realit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/humor\/\" class=\"td-post-category\">Humor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/matrix-existuje-aneb-fotografie-dokazujici-prolinani-realit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit\">Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kocky-neumi-nic-jineho-nez-kazit-fotky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/foto-video\/\" class=\"td-post-category\">Foto &amp; Video<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kocky-neumi-nic-jineho-nez-kazit-fotky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky\">Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_37_5907dadd5e4e9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_37_5907dadd5e4e9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5631;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/czechia-has-marvellous-people-motto-in-new-promo-video-for-the-czech-republic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8222;Czechia Has Marvellous People&#8220; \u2013 a motto in a new promo video for the Czech Republic\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/sddefault-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/sddefault-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/sddefault-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/sddefault-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8222;Czechia Has Marvellous People&#8220; \u2013 a motto in a new promo video for the Czech Republic\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/czenglish\/\" class=\"td-post-category\">CZenglish<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/czechia-has-marvellous-people-motto-in-new-promo-video-for-the-czech-republic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8222;Czechia Has Marvellous People&#8220; \u2013 a motto in a new promo video for the Czech Republic\">&#8222;Czechia Has Marvellous People&#8220; \u2013 a motto in a new promo...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/where-to-celebrate-new-years-eve-2016-in-prague\/\" rel=\"bookmark\" title=\"WHERE TO CELEBRATE NEW YEAR\u2019S EVE 2016 IN PRAGUE\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/newyear20172_article-detail.png?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/newyear20172_article-detail.png?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/newyear20172_article-detail.png?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/newyear20172_article-detail.png?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/newyear20172_article-detail.png?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"WHERE TO CELEBRATE NEW YEAR\u2019S EVE 2016 IN PRAGUE\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/czenglish\/\" class=\"td-post-category\">CZenglish<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/where-to-celebrate-new-years-eve-2016-in-prague\/\" rel=\"bookmark\" title=\"WHERE TO CELEBRATE NEW YEAR\u2019S EVE 2016 IN PRAGUE\">WHERE TO CELEBRATE NEW YEAR\u2019S EVE 2016 IN PRAGUE<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/indoor-activities-to-get-you-through-winter-in-prague\/\" rel=\"bookmark\" title=\"INDOOR ACTIVITIES TO GET YOU THROUGH WINTER IN PRAGUE\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/indoor-surfing_article-detail.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/indoor-surfing_article-detail.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/indoor-surfing_article-detail.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/indoor-surfing_article-detail.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/indoor-surfing_article-detail.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"INDOOR ACTIVITIES TO GET YOU THROUGH WINTER IN PRAGUE\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/czenglish\/\" class=\"td-post-category\">CZenglish<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/indoor-activities-to-get-you-through-winter-in-prague\/\" rel=\"bookmark\" title=\"INDOOR ACTIVITIES TO GET YOU THROUGH WINTER IN PRAGUE\">INDOOR ACTIVITIES TO GET YOU THROUGH WINTER IN PRAGUE<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/segway-ban-signs-going-up\/\" rel=\"bookmark\" title=\"SEGWAY BAN SIGNS GOING UP\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/segway-min.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/segway-min.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/segway-min.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/segway-min.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/segway-min.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"SEGWAY BAN SIGNS GOING UP\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/czenglish\/\" class=\"td-post-category\">CZenglish<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/segway-ban-signs-going-up\/\" rel=\"bookmark\" title=\"SEGWAY BAN SIGNS GOING UP\">SEGWAY BAN SIGNS GOING UP<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_37_5907dadd5e4e9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_37_5907dadd5e4e9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 6531;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/humor\/\" class=\"td-post-category\">Humor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.\">Opus\u0165 \u0161kolu a sta\u0148 se elitn\u00edm poji\u0161\u0165ov\u00e1kem! \u2026 Dluhy \u010dekaj\u00ed.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/matrix-existuje-aneb-fotografie-dokazujici-prolinani-realit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/humor\/\" class=\"td-post-category\">Humor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/matrix-existuje-aneb-fotografie-dokazujici-prolinani-realit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit\">Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kocky-neumi-nic-jineho-nez-kazit-fotky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/walppaper.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/lifestyle\/foto-video\/\" class=\"td-post-category\">Foto &amp; Video<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kocky-neumi-nic-jineho-nez-kazit-fotky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky\">Ko\u010dky neum\u00ed nic jin\u00e9ho ne\u017e kazit fotky<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nejvtipnejsi-odpovedi-testu-neuverite-jsou-studenti-schopni-vymyslet\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nejvtipn\u011bj\u0161\u00ed odpov\u011bdi do test\u016f: Neuv\u011b\u0159\u00edte, co jsou studenti schopn\u00ed vymyslet!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/brilliant-kids-test-answers-9.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/brilliant-kids-test-answers-9.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/brilliant-kids-test-answers-9.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/brilliant-kids-test-answers-9.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/brilliant-kids-test-answers-9.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nejvtipn\u011bj\u0161\u00ed odpov\u011bdi do test\u016f: Neuv\u011b\u0159\u00edte, co jsou studenti schopn\u00ed vymyslet!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/humor\/\" class=\"td-post-category\">Humor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/nejvtipnejsi-odpovedi-testu-neuverite-jsou-studenti-schopni-vymyslet\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nejvtipn\u011bj\u0161\u00ed odpov\u011bdi do test\u016f: Neuv\u011b\u0159\u00edte, co jsou studenti schopn\u00ed vymyslet!\">Nejvtipn\u011bj\u0161\u00ed odpov\u011bdi do test\u016f: Neuv\u011b\u0159\u00edte, co jsou studenti schopn\u00ed vymyslet!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_37_5907dadd5e4e9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_37_5907dadd5e4e9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5389;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/neruden-perspektiva-dalsi-rocnik-kulturni-akce-gymnaziu-jana-nerudy-laka-zajimave-prednasky-i-sirokou-verejnost\/\" rel=\"bookmark\" title=\"NeruDen: Perspektiva \u2013 dal\u0161\u00ed ro\u010dn\u00edk kulturn\u00ed akce na Gymn\u00e1ziu Jana Nerudy l\u00e1k\u00e1 na zaj\u00edmav\u00e9 p\u0159edn\u00e1\u0161ky i \u0161irokou ve\u0159ejnost\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_7669-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_7669-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_7669-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_7669-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_7669-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"NeruDen: Perspektiva \u2013 dal\u0161\u00ed ro\u010dn\u00edk kulturn\u00ed akce na Gymn\u00e1ziu Jana Nerudy l\u00e1k\u00e1 na zaj\u00edmav\u00e9 p\u0159edn\u00e1\u0161ky i \u0161irokou ve\u0159ejnost\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/akce\/\" class=\"td-post-category\">Akce<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/neruden-perspektiva-dalsi-rocnik-kulturni-akce-gymnaziu-jana-nerudy-laka-zajimave-prednasky-i-sirokou-verejnost\/\" rel=\"bookmark\" title=\"NeruDen: Perspektiva \u2013 dal\u0161\u00ed ro\u010dn\u00edk kulturn\u00ed akce na Gymn\u00e1ziu Jana Nerudy l\u00e1k\u00e1 na zaj\u00edmav\u00e9 p\u0159edn\u00e1\u0161ky i \u0161irokou ve\u0159ejnost\">NeruDen: Perspektiva \u2013 dal\u0161\u00ed ro\u010dn\u00edk kulturn\u00ed akce na Gymn\u00e1ziu Jana Nerudy...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-dominik-feri-o-kontrastu-venkova-a-mest-eet-i-youtuberech\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: Dominik Feri o kontrastu venkova a m\u011bst, EET i youtuberech\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_4018-min.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_4018-min.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_4018-min.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_4018-min.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/DSC_4018-min.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Rozhovor: Dominik Feri o kontrastu venkova a m\u011bst, EET i youtuberech\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/rozhovor-dominik-feri-o-kontrastu-venkova-a-mest-eet-i-youtuberech\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozhovor: Dominik Feri o kontrastu venkova a m\u011bst, EET i youtuberech\">Rozhovor: Dominik Feri o kontrastu venkova a m\u011bst, EET i youtuberech<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/czech-republic-pryc-at-zije-czechia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czech Republic je pry\u010d! A\u0165 \u017eije Czechia!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Czechia_tshirt.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Czechia_tshirt.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Czechia_tshirt.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Czechia_tshirt.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Czechia_tshirt.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Czech Republic je pry\u010d! A\u0165 \u017eije Czechia!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/bleskovka\/\" class=\"td-post-category\">Bleskovka<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/czech-republic-pryc-at-zije-czechia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czech Republic je pry\u010d! A\u0165 \u017eije Czechia!\">Czech Republic je pry\u010d! A\u0165 \u017eije Czechia!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/konference-ve-wannsee-behem-hodiny-pul-se-rozhodlo-osudech-milionu-lidi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Konference ve Wannsee: B\u011bhem hodiny a p\u016fl se rozhodlo o osudech milion\u016f lid\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/2575666-img-vytava-osvetim-auschwitz-koncentracni-tabor-koncentrak-tabor-zide-druha-svetova-valka-osvetimske-album-plyn.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/2575666-img-vytava-osvetim-auschwitz-koncentracni-tabor-koncentrak-tabor-zide-druha-svetova-valka-osvetimske-album-plyn.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/2575666-img-vytava-osvetim-auschwitz-koncentracni-tabor-koncentrak-tabor-zide-druha-svetova-valka-osvetimske-album-plyn.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/2575666-img-vytava-osvetim-auschwitz-koncentracni-tabor-koncentrak-tabor-zide-druha-svetova-valka-osvetimske-album-plyn.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/2575666-img-vytava-osvetim-auschwitz-koncentracni-tabor-koncentrak-tabor-zide-druha-svetova-valka-osvetimske-album-plyn.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Konference ve Wannsee: B\u011bhem hodiny a p\u016fl se rozhodlo o osudech milion\u016f lid\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/politika\/\" class=\"td-post-category\">Politika<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/konference-ve-wannsee-behem-hodiny-pul-se-rozhodlo-osudech-milionu-lidi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Konference ve Wannsee: B\u011bhem hodiny a p\u016fl se rozhodlo o osudech milion\u016f lid\u00ed\">Konference ve Wannsee: B\u011bhem hodiny a p\u016fl se rozhodlo o osudech...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_37_5907dadd5e4e9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_37_5907dadd5e4e9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 6278;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-5-uspet-pri-scio-testech-vysokou-skolu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 5: Jak usp\u011bt p\u0159i SCIO testech na vysokou \u0161kolu?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/10862567_10152976121031495_5980340821361352065_o.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/10862567_10152976121031495_5980340821361352065_o.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/10862567_10152976121031495_5980340821361352065_o.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/10862567_10152976121031495_5980340821361352065_o.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/10862567_10152976121031495_5980340821361352065_o.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"TOP 5: Jak usp\u011bt p\u0159i SCIO testech na vysokou \u0161kolu?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/studium\/\" class=\"td-post-category\">Studium<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-5-uspet-pri-scio-testech-vysokou-skolu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 5: Jak usp\u011bt p\u0159i SCIO testech na vysokou \u0161kolu?\">TOP 5: Jak usp\u011bt p\u0159i SCIO testech na vysokou \u0161kolu?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_37_5907dadd5e4e9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_37_5907dadd5e4e9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 853;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kendrick-lamar-10-veci-ktere-mozna-nevite\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kendrick Lamar \u2013 10 v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 mo\u017en\u00e1 nev\u00edte\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kendrick Lamar \u2013 10 v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 mo\u017en\u00e1 nev\u00edte\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/kultura\/hudba\/\" class=\"td-post-category\">Hudba<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kendrick-lamar-10-veci-ktere-mozna-nevite\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kendrick Lamar \u2013 10 v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 mo\u017en\u00e1 nev\u00edte\">Kendrick Lamar \u2013 10 v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 mo\u017en\u00e1 nev\u00edte<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/matrix-existuje-aneb-fotografie-dokazujici-prolinani-realit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/humor\/\" class=\"td-post-category\">Humor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/matrix-existuje-aneb-fotografie-dokazujici-prolinani-realit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit\">Matrix existuje, aneb fotografie dokazuj\u00edc\u00ed prol\u00edn\u00e1n\u00ed realit<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/microdosing-tripujeme-rozumne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Microdosing: Tripujeme rozumn\u011b\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/025-bad-acid.jpeg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/025-bad-acid.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/025-bad-acid.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/025-bad-acid.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/025-bad-acid.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Microdosing: Tripujeme rozumn\u011b\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/zajimavosti\/\" class=\"td-post-category\">Zaj\u00edmavosti<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/microdosing-tripujeme-rozumne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Microdosing: Tripujeme rozumn\u011b\">Microdosing: Tripujeme rozumn\u011b<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/unikove-hry-ostrave-jsou-vysoce-popularni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00danikov\u00e9 hry v Ostrav\u011b jsou vysoce popul\u00e1rn\u00ed\u00a0\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PR-exitdoor-2.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PR-exitdoor-2.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PR-exitdoor-2.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PR-exitdoor-2.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/PR-exitdoor-2.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00danikov\u00e9 hry v Ostrav\u011b jsou vysoce popul\u00e1rn\u00ed\u00a0\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/ostatni\/zajimavosti\/\" class=\"td-post-category\">Zaj\u00edmavosti<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/unikove-hry-ostrave-jsou-vysoce-popularni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00danikov\u00e9 hry v Ostrav\u011b jsou vysoce popul\u00e1rn\u00ed\u00a0\">\u00danikov\u00e9 hry v Ostrav\u011b jsou vysoce popul\u00e1rn\u00ed\u00a0<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_37_5907dadd5e4e9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_37_5907dadd5e4e9" id="td_uid_38_5907dadd5f5cc" data-td_block_id="td_uid_37_5907dadd5e4e9" data-td_filter_value="" href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/">Vše</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_37_5907dadd5e4e9"  id="td_uid_39_5907dadd5f6df" data-td_block_id="td_uid_37_5907dadd5e4e9" data-td_filter_value="5631" href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/czenglish/">CZenglish</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_37_5907dadd5e4e9"  id="td_uid_40_5907dadd5f809" data-td_block_id="td_uid_37_5907dadd5e4e9" data-td_filter_value="6531" href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/humor/">Humor</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_37_5907dadd5e4e9"  id="td_uid_41_5907dadd5f966" data-td_block_id="td_uid_37_5907dadd5e4e9" data-td_filter_value="5389" href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/politika/">Politika</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_37_5907dadd5e4e9"  id="td_uid_42_5907dadd5fa86" data-td_block_id="td_uid_37_5907dadd5e4e9" data-td_filter_value="6278" href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/studium/">Studium</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_37_5907dadd5e4e9"  id="td_uid_43_5907dadd5fba0" data-td_block_id="td_uid_37_5907dadd5e4e9" data-td_filter_value="853" href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/zajimavosti/">Zajímavosti</a></div></div><div id=td_uid_37_5907dadd5e4e9 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/kendrick-lamar-10-veci-ktere-mozna-nevite/" rel="bookmark" title="Kendrick Lamar – 10 věcí, které možná nevíte"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/2015KendrickLamar_ST_2_150715.hero_.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kendrick Lamar – 10 věcí, které možná nevíte"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/kendrick-lamar-10-veci-ktere-mozna-nevite/" rel="bookmark" title="Kendrick Lamar – 10 věcí, které možná nevíte">Kendrick Lamar – 10 věcí, které možná nevíte</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji/" rel="bookmark" title="Opusť školu a staň se elitním pojišťovákem! … Dluhy čekají."><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/pexels-photo-249761.jpeg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Opusť školu a staň se elitním pojišťovákem! … Dluhy čekají."/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/humor/" class="td-post-category">Humor</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/opust-skolu-stan-se-elitnim-pojistovakem-dluhy-cekaji/" rel="bookmark" title="Opusť školu a staň se elitním pojišťovákem! … Dluhy čekají.">Opusť školu a staň se elitním pojišťovákem! … Dluhy čekají.</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/matrix-existuje-aneb-fotografie-dokazujici-prolinani-realit/" rel="bookmark" title="Matrix existuje, aneb fotografie dokazující prolínání realit"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/look-alikes-doppelgangers-52-58e49bb1da147__605.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Matrix existuje, aneb fotografie dokazující prolínání realit"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/ostatni/humor/" class="td-post-category">Humor</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/matrix-existuje-aneb-fotografie-dokazujici-prolinani-realit/" rel="bookmark" title="Matrix existuje, aneb fotografie dokazující prolínání realit">Matrix existuje, aneb fotografie dokazující prolínání realit</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/kocky-neumi-nic-jineho-nez-kazit-fotky/" rel="bookmark" title="Kočky neumí nic jiného než kazit fotky"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/walppaper.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/walppaper.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/walppaper.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/walppaper.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kočky neumí nic jiného než kazit fotky"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/lifestyle/foto-video/" class="td-post-category">Foto &amp; Video</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/kocky-neumi-nic-jineho-nez-kazit-fotky/" rel="bookmark" title="Kočky neumí nic jiného než kazit fotky">Kočky neumí nic jiného než kazit fotky</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_37_5907dadd5e4e9" data-td_block_id="td_uid_37_5907dadd5e4e9"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_37_5907dadd5e4e9" data-td_block_id="td_uid_37_5907dadd5e4e9"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-15558"><a href="http://czechmag.cz/serialy/">Seriály</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_44_5907dadd80251_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_44_5907dadd80251" ><script>var block_td_uid_44_5907dadd80251 = new tdBlock();
block_td_uid_44_5907dadd80251.id = "td_uid_44_5907dadd80251";
block_td_uid_44_5907dadd80251.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"2898","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_44_5907dadd80251_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_44_5907dadd80251_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_44_5907dadd80251.td_column_number = "3";
block_td_uid_44_5907dadd80251.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_44_5907dadd80251.post_count = "4";
block_td_uid_44_5907dadd80251.found_posts = "62";
block_td_uid_44_5907dadd80251.header_color = "";
block_td_uid_44_5907dadd80251.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_44_5907dadd80251.max_num_pages = "16";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_44_5907dadd80251);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5907dadd80251));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/\" class=\"td-post-category\">Gastronomie<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho\">GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-5-mladi-podnikatele\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/penize\/podnikani\/\" class=\"td-post-category\">Podnik\u00e1n\u00ed<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/top-5-mladi-podnikatele\/\" rel=\"bookmark\" title=\"TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9\">TOP 5: Mlad\u00ed podnikatel\u00e9<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-urban-pub-koley-podnik-si-vybere-kazdy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/gastropraha\/\" class=\"td-post-category\">GastroPraha<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-urban-pub-koley-podnik-si-vybere-kazdy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd\">GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/ana-kulic-cesi-jsou-negativni-chorvati-zase-strasne-hlucni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ana Kuli\u0107: \u010ce\u0161i jsou negativn\u00ed a Chorvati zase stra\u0161n\u011b hlu\u010dn\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ana Kuli\u0107: \u010ce\u0161i jsou negativn\u00ed a Chorvati zase stra\u0161n\u011b hlu\u010dn\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/kde-domov-muj\/\" class=\"td-post-category\">Kde domov m\u016fj<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/ana-kulic-cesi-jsou-negativni-chorvati-zase-strasne-hlucni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ana Kuli\u0107: \u010ce\u0161i jsou negativn\u00ed a Chorvati zase stra\u0161n\u011b hlu\u010dn\u00ed\">Ana Kuli\u0107: \u010ce\u0161i jsou negativn\u00ed a Chorvati zase stra\u0161n\u011b hlu\u010dn\u00ed<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5907dadd80251","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5907dadd80251));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5243;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/liliput\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Liliput\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/tofu.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/tofu.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/tofu.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/tofu.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/tofu.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Liliput\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/bananove-deti\/\" class=\"td-post-category\">Ban\u00e1nov\u00e9 d\u011bti<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/liliput\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Liliput\">Liliput<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kazdy-pes-jina-ves\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ka\u017ed\u00fd pes, jin\u00e1 ves\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/pes.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/pes.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/pes.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/pes.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/pes.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ka\u017ed\u00fd pes, jin\u00e1 ves\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/bananove-deti\/\" class=\"td-post-category\">Ban\u00e1nov\u00e9 d\u011bti<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/kazdy-pes-jina-ves\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ka\u017ed\u00fd pes, jin\u00e1 ves\">Ka\u017ed\u00fd pes, jin\u00e1 ves<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/bananove-deti-kdyz-banan-jeste-male-seminko\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ban\u00e1nov\u00e9 d\u011bti: Kdy\u017e je ban\u00e1n je\u0161t\u011b mal\u00e9 sem\u00ednko\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?w=2048 2048w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?resize=500%2C345 500w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?resize=768%2C530 768w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?resize=1000%2C690 1000w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?resize=696%2C481 696w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?resize=1068%2C737 1068w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?w=1280 1280w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/14339828_1110846682304275_1982499226_o.jpg?w=1920 1920w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ban\u00e1nov\u00e9 d\u011bti: Kdy\u017e je ban\u00e1n je\u0161t\u011b mal\u00e9 sem\u00ednko\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/bananove-deti\/\" class=\"td-post-category\">Ban\u00e1nov\u00e9 d\u011bti<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/bananove-deti-kdyz-banan-jeste-male-seminko\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ban\u00e1nov\u00e9 d\u011bti: Kdy\u017e je ban\u00e1n je\u0161t\u011b mal\u00e9 sem\u00ednko\">Ban\u00e1nov\u00e9 d\u011bti: Kdy\u017e je ban\u00e1n je\u0161t\u011b mal\u00e9 sem\u00ednko<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5907dadd80251","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5907dadd80251));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 3607;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/cesta-hlubin-studakovy-krve\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cesta do hlubin \u0161tud\u00e1kovy krve\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/16864852_402231713502299_8962507470913578433_n.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/16864852_402231713502299_8962507470913578433_n.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/16864852_402231713502299_8962507470913578433_n.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/16864852_402231713502299_8962507470913578433_n.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/16864852_402231713502299_8962507470913578433_n.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Cesta do hlubin \u0161tud\u00e1kovy krve\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/enfants-terribles\/\" class=\"td-post-category\">Enfants Terribles<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/cesta-hlubin-studakovy-krve\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cesta do hlubin \u0161tud\u00e1kovy krve\">Cesta do hlubin \u0161tud\u00e1kovy krve<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/4-enfants-terribles-ja-moucha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"J\u00e1, moucha\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/DSC_8794-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/DSC_8794-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/DSC_8794-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"J\u00e1, moucha\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/enfants-terribles\/\" class=\"td-post-category\">Enfants Terribles<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/4-enfants-terribles-ja-moucha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"J\u00e1, moucha\">J\u00e1, moucha<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/3-enfants-terribles-obloha-nam-pada-na-hlavu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Obloha n\u00e1m pad\u00e1 na hlavu!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/S4JmyZ0.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/S4JmyZ0.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/S4JmyZ0.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Obloha n\u00e1m pad\u00e1 na hlavu!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanek\/\" class=\"td-post-category\">\u010cl\u00e1nek<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/3-enfants-terribles-obloha-nam-pada-na-hlavu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Obloha n\u00e1m pad\u00e1 na hlavu!\">Obloha n\u00e1m pad\u00e1 na hlavu!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/2-enfants-terribles-domaci-mazlicek-havran\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dom\u00e1c\u00ed mazl\u00ed\u010dek havran\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/DSC_1114-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/DSC_1114-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/DSC_1114-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Dom\u00e1c\u00ed mazl\u00ed\u010dek havran\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanek\/\" class=\"td-post-category\">\u010cl\u00e1nek<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/2-enfants-terribles-domaci-mazlicek-havran\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dom\u00e1c\u00ed mazl\u00ed\u010dek havran\">Dom\u00e1c\u00ed mazl\u00ed\u010dek havran<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5907dadd80251","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5907dadd80251));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4007;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/1-fusion-way-predstaveni-projektu-na-co-se-muzete-tesit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#1 Fusion Way: P\u0159edstaven\u00ed projektu a na co se m\u016f\u017eete t\u011b\u0161it?!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/dsc_007211.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/dsc_007211.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/dsc_007211.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"#1 Fusion Way: P\u0159edstaven\u00ed projektu a na co se m\u016f\u017eete t\u011b\u0161it?!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/1-fusion-way-predstaveni-projektu-na-co-se-muzete-tesit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#1 Fusion Way: P\u0159edstaven\u00ed projektu a na co se m\u016f\u017eete t\u011b\u0161it?!\">#1 Fusion Way: P\u0159edstaven\u00ed projektu a na co se m\u016f\u017eete t\u011b\u0161it?!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5907dadd80251","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5907dadd80251));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5952;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/05.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/\" class=\"td-post-category\">Gastronomie<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho\">GastroPraha: CACAO &#8211; R\u00e1j pro milovn\u00edky sladk\u00e9ho<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-urban-pub-koley-podnik-si-vybere-kazdy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/gastropraha\/\" class=\"td-post-category\">GastroPraha<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-urban-pub-koley-podnik-si-vybere-kazdy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd\">GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-gourmet-pauza-rodinny-podnik-kde-si-vybere-kazdy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: GOURMET PAUZA &#8211; Rodinn\u00fd podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_9736.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_9736.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_9736.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_9736.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/IMG_9736.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"GastroPraha: GOURMET PAUZA &#8211; Rodinn\u00fd podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/gastronomie\/\" class=\"td-post-category\">Gastronomie<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-gourmet-pauza-rodinny-podnik-kde-si-vybere-kazdy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: GOURMET PAUZA &#8211; Rodinn\u00fd podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd\">GastroPraha: GOURMET PAUZA &#8211; Rodinn\u00fd podnik, kde si vybere ka\u017ed\u00fd<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-nejen-bistro-osobitost-v-srdci-karlina\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: NEJEN BISTRO \u2013 Osobitost v srdci Karl\u00edna\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/b457ad67d0a98b931d64795e13bbf8e4-1.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/b457ad67d0a98b931d64795e13bbf8e4-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/b457ad67d0a98b931d64795e13bbf8e4-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/b457ad67d0a98b931d64795e13bbf8e4-1.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/b457ad67d0a98b931d64795e13bbf8e4-1.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"GastroPraha: NEJEN BISTRO \u2013 Osobitost v srdci Karl\u00edna\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/tip\/\" class=\"td-post-category\">Doporu\u010den\u00e9<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/gastropraha-nejen-bistro-osobitost-v-srdci-karlina\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GastroPraha: NEJEN BISTRO \u2013 Osobitost v srdci Karl\u00edna\">GastroPraha: NEJEN BISTRO \u2013 Osobitost v srdci Karl\u00edna<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5907dadd80251","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5907dadd80251));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 3089;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/26-gentleboy-recenze-kosile-john-paul\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#26 Gentleboy | Recenze ko\u0161ile John &#038; Paul\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/maxresdefault-5.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/maxresdefault-5.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/maxresdefault-5.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/maxresdefault-5.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i1.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/maxresdefault-5.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"#26 Gentleboy | Recenze ko\u0161ile John &#038; Paul\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/gentleboy\/\" class=\"td-post-category\">Gentleboy<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/26-gentleboy-recenze-kosile-john-paul\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#26 Gentleboy | Recenze ko\u0161ile John &#038; Paul\">#26 Gentleboy | Recenze ko\u0161ile John &#038; Paul<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/25-gentleboy-hodinky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#25 Gentleboy | M\u00e9 hodinky\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/nahled.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/nahled.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/nahled.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/nahled.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/nahled.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"#25 Gentleboy | M\u00e9 hodinky\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/gentleboy\/\" class=\"td-post-category\">Gentleboy<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/25-gentleboy-hodinky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#25 Gentleboy | M\u00e9 hodinky\">#25 Gentleboy | M\u00e9 hodinky<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/24-gentleboy-jak-zacit-konverzaci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#24 Gentleboy | Jak za\u010d\u00edt konverzaci?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_3515.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_3515.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_3515.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"#24 Gentleboy | Jak za\u010d\u00edt konverzaci?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/gentleboy\/\" class=\"td-post-category\">Gentleboy<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/24-gentleboy-jak-zacit-konverzaci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#24 Gentleboy | Jak za\u010d\u00edt konverzaci?\">#24 Gentleboy | Jak za\u010d\u00edt konverzaci?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/23-gentleboy-jak-pouzivat-telefon-stylove\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#23 Gentleboy | Jak pou\u017e\u00edvat telefon stylov\u011b?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/czechmag.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/czechmag.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/czechmag.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"#23 Gentleboy | Jak pou\u017e\u00edvat telefon stylov\u011b?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/gentleboy\/\" class=\"td-post-category\">Gentleboy<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/23-gentleboy-jak-pouzivat-telefon-stylove\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#23 Gentleboy | Jak pou\u017e\u00edvat telefon stylov\u011b?\">#23 Gentleboy | Jak pou\u017e\u00edvat telefon stylov\u011b?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5907dadd80251","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5907dadd80251));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 6594;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/ana-kulic-cesi-jsou-negativni-chorvati-zase-strasne-hlucni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ana Kuli\u0107: \u010ce\u0161i jsou negativn\u00ed a Chorvati zase stra\u0161n\u011b hlu\u010dn\u00ed\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i0.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/DSC_0019.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ana Kuli\u0107: \u010ce\u0161i jsou negativn\u00ed a Chorvati zase stra\u0161n\u011b hlu\u010dn\u00ed\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/serialy\/kde-domov-muj\/\" class=\"td-post-category\">Kde domov m\u016fj<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/ana-kulic-cesi-jsou-negativni-chorvati-zase-strasne-hlucni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ana Kuli\u0107: \u010ce\u0161i jsou negativn\u00ed a Chorvati zase stra\u0161n\u011b hlu\u010dn\u00ed\">Ana Kuli\u0107: \u010ce\u0161i jsou negativn\u00ed a Chorvati zase stra\u0161n\u011b hlu\u010dn\u00ed<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5907dadd80251","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5907dadd80251));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4951;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/1-sneakerstories-air-jordan-1-pilotni-dil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#1 SneakerStories | AIR JORDAN 1 (Pilotn\u00ed d\u00edl)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/1-AIR-JORDAN-1.png?resize=218%2C150\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/1-AIR-JORDAN-1.png?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/1-AIR-JORDAN-1.png?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/1-AIR-JORDAN-1.png?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https:\/\/i2.wp.com\/czechmag.cz\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/1-AIR-JORDAN-1.png?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"#1 SneakerStories | AIR JORDAN 1 (Pilotn\u00ed d\u00edl)\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/czechmag.cz\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/clanky\/moda\/boty\/\" class=\"td-post-category\">Boty<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/czechmag.cz\/1-sneakerstories-air-jordan-1-pilotni-dil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"#1 SneakerStories | AIR JORDAN 1 (Pilotn\u00ed d\u00edl)\">#1 SneakerStories | AIR JORDAN 1 (Pilotn\u00ed d\u00edl)<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5907dadd80251","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251" id="td_uid_45_5907dadd81332" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="" href="http://czechmag.cz/serialy/">Vše</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251"  id="td_uid_46_5907dadd8143a" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="5243" href="http://czechmag.cz/serialy/bananove-deti/">Banánové děti</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251"  id="td_uid_47_5907dadd8156d" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="3607" href="http://czechmag.cz/serialy/enfants-terribles/">Enfants Terribles</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251"  id="td_uid_48_5907dadd81674" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="4007" href="http://czechmag.cz/serialy/fusion-way/">Fusion Way</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251"  id="td_uid_49_5907dadd81784" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="5952" href="http://czechmag.cz/serialy/gastropraha/">GastroPraha</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251"  id="td_uid_50_5907dadd8189b" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="3089" href="http://czechmag.cz/serialy/gentleboy/">Gentleboy</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251"  id="td_uid_51_5907dadd81995" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="6594" href="http://czechmag.cz/serialy/kde-domov-muj/">Kde domov můj</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251"  id="td_uid_52_5907dadd81a8c" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="4951" href="http://czechmag.cz/serialy/sneakerstories/">SneakerStories</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251"  id="td_uid_53_5907dadd81ba6" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="6517" href="http://czechmag.cz/serialy/to-nedas/">To nedáš!</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5907dadd80251"  id="td_uid_54_5907dadd81ca0" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251" data-td_filter_value="5328" href="http://czechmag.cz/serialy/top-ze-sveta/">TOP ze světa</a></div></div><div id=td_uid_44_5907dadd80251 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho/" rel="bookmark" title="GastroPraha: CACAO &#8211; Ráj pro milovníky sladkého"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/05.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="GastroPraha: CACAO &#8211; Ráj pro milovníky sladkého"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/gastronomie/" class="td-post-category">Gastronomie</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/gastropraha-cacao-raj-pro-milovniky-sladkeho/" rel="bookmark" title="GastroPraha: CACAO &#8211; Ráj pro milovníky sladkého">GastroPraha: CACAO &#8211; Ráj pro milovníky sladkého</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/top-5-mladi-podnikatele/" rel="bookmark" title="TOP 5: Mladí podnikatelé"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/CkSXrZXUoAAEnFH.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="TOP 5: Mladí podnikatelé"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/penize/podnikani/" class="td-post-category">Podnikání</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/top-5-mladi-podnikatele/" rel="bookmark" title="TOP 5: Mladí podnikatelé">TOP 5: Mladí podnikatelé</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/gastropraha-urban-pub-koley-podnik-si-vybere-kazdy/" rel="bookmark" title="GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere každý"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/Excelent_Koley_NIK9108_tisk_2.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere každý"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/serialy/gastropraha/" class="td-post-category">GastroPraha</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/gastropraha-urban-pub-koley-podnik-si-vybere-kazdy/" rel="bookmark" title="GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere každý">GastroPraha: URBAN PUB KOLEY &#8211; Podnik, kde si vybere každý</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/ana-kulic-cesi-jsou-negativni-chorvati-zase-strasne-hlucni/" rel="bookmark" title="Ana Kulić: Češi jsou negativní a Chorvati zase strašně hluční"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/DSC_0019.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/DSC_0019.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/DSC_0019.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/DSC_0019.jpg?zoom=2&#038;resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/03/DSC_0019.jpg?zoom=3&#038;resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ana Kulić: Češi jsou negativní a Chorvati zase strašně hluční"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/serialy/kde-domov-muj/" class="td-post-category">Kde domov můj</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/ana-kulic-cesi-jsou-negativni-chorvati-zase-strasne-hlucni/" rel="bookmark" title="Ana Kulić: Češi jsou negativní a Chorvati zase strašně hluční">Ana Kulić: Češi jsou negativní a Chorvati zase strašně hluční</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_44_5907dadd80251" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_44_5907dadd80251" data-td_block_id="td_uid_44_5907dadd80251"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
</ul></div></div>


<div class="td-search-wrapper">
    <div id="td-top-search">
        <!-- Search -->
        <div class="header-search-wrap">
            <div class="dropdown header-search">
                <a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
                <a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<div class="header-search-wrap">
	<div class="dropdown header-search">
		<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
			<form method="get" class="td-search-form" action="http://czechmag.cz/">
				<div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
					<input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Vyhledávání" />
				</div>
			</form>
			<div id="td-aj-search"></div>
		</div>
	</div>
</div>            </div>
        </div>
    </div>

</div>
<article id="post-19752" class="td-post-template-7 post-19752 post type-post status-publish format-video has-post-thumbnail hentry category-bleskovka category-hudba tag-darewin tag-dolin tag-krize tag-petr-simon tag-rap tag-upboy6 tag-videoklip post_format-post-format-video td-container-wrap" itemscope itemtype="http://schema.org/Article">

    <div class="td-full-screen-header-image-wrap">

        <div class="td-container td-post-header">
            <div class="td-crumb-container"><div class="entry-crumbs" itemscope itemtype="http://schema.org/BreadcrumbList"><span class="td-bred-first"><a href="http://czechmag.cz/">Domů</a></span> <i class="td-icon-right td-bread-sep"></i> <span itemscope itemprop="itemListElement" itemtype="http://schema.org/ListItem">
                               <a title="Zobrazit všechny příspěvky v Bleskovka" class="entry-crumb" itemscope itemprop="item" itemtype="http://schema.org/Thing" href="http://czechmag.cz/bleskovka/">
                                  <span itemprop="name">Bleskovka</span>    </a>    <meta itemprop="position" content = "1"></span> <i class="td-icon-right td-bread-sep td-bred-no-url-last"></i> <span class="td-bred-no-url-last">Darewin a Petr Simon spojili síly na videoklipu Krize</span></div></div>

	        <div class="td-post-header-holder">

		        <div class="td-parallax-header">

	                <header class="td-post-title">

	                    <ul class="td-category"><li class="entry-category"><a  href="http://czechmag.cz/bleskovka/">Bleskovka</a></li><li class="entry-category"><a  href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/">Kultura</a></li><li class="entry-category"><a  href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/">Hudba</a></li></ul>	                    <h1 class="entry-title">Darewin a Petr Simon spojili síly na videoklipu Krize</h1>

	                    
	                    <div class="td-module-meta-info">
	                        <div class="td-post-author-name"><div class="td-author-by">Od</div> <a href="http://czechmag.cz/author/yanhoe/">Yanhoe</a><div class="td-author-line"> - </div> </div>	                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2017-02-01T21:42:13+00:00" >01/02/2017</time></span>	                        	                        <div class="td-post-comments"><a href="http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/#respond"><i class="td-icon-comments"></i>0</a></div>	                    </div>

	                </header>

		            <div class="td-read-down"><a href="#"><i class="td-icon-read-down"></i></a></div>
		        </div>
            </div>

        </div>

        <div id="td-full-screen-header-image" class="td-image-gradient-style7">
            <img class="td-backstretch" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/02/darewin.jpg?fit=856%2C357">
        </div>
    </div>

    <div class="td-container">
        <div class="td-pb-row">
                                    <div class="td-pb-span8 td-main-content" role="main">
                            <div class="td-ss-main-content">
                                
    <div class="td-post-sharing td-post-sharing-top td-with-like">
				<div class="td-default-sharing">
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-facebook" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fczechmag.cz%2Fdarewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize%2F" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-facebook"></i><div class="td-social-but-text">Sdílejte na Facebooku</div></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-twitter" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Darewin+a+Petr+Simon+spojili+s%C3%ADly+na+videoklipu+Krize&url=http%3A%2F%2Fczechmag.cz%2Fdarewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize%2F&via=czechmag"  ><i class="td-icon-twitter"></i><div class="td-social-but-text">Sdílejte na Twitteru</div></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-google" href="https://plus.google.com/share?url=http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-googleplus"></i></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-pinterest" href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/&amp;media=http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/02/darewin.jpg&description=Darewin nám přináší již několikátý mixtape k desce UPBOY6. Tentokrá se za kameru postavil zkušený videomaker Petr Simon.." onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-pinterest"></i></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-whatsapp" href="whatsapp://send?text=Darewin+a+Petr+Simon+spojili+s%C3%ADly+na+videoklipu+Krize%20-%20http%3A%2F%2Fczechmag.cz%2Fdarewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize%2F" ><i class="td-icon-whatsapp"></i></a>
	            </div><div class="td-classic-sharing"><ul><li class="td-classic-facebook"><iframe frameBorder="0" src="http://www.facebook.com/plugins/like.php?href=http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/&amp;layout=button_count&amp;show_faces=false&amp;width=105&amp;action=like&amp;colorscheme=light&amp;height=21" style="border:none; overflow:hidden; width:105px; height:21px; background-color:transparent;"></iframe></li><li class="td-classic-twitter"><a href="https://twitter.com/share" class="twitter-share-button" data-url="http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/" data-text="Darewin a Petr Simon spojili síly na videoklipu Krize" data-via="" data-lang="en">tweet</a> <script>!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0];if(!d.getElementById(id)){js=d.createElement(s);js.id=id;js.src="//platform.twitter.com/widgets.js";fjs.parentNode.insertBefore(js,fjs);}}(document,"script","twitter-wjs");</script></li></ul></div></div>

    <div class="td-post-content">
        
 <!-- A generated by theme --> 

<script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script><div class="td-g-rec td-g-rec-id-content_top ">
<script type="text/javascript">
var td_screen_width = window.innerWidth;

                    if ( td_screen_width >= 1140 ) {
                        /* large monitors */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
            
	                    if ( td_screen_width >= 1019  && td_screen_width < 1140 ) {
	                        /* landscape tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
	                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
	                    }
	                
                    if ( td_screen_width >= 768  && td_screen_width < 1019 ) {
                        /* portrait tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                
                    if ( td_screen_width < 768 ) {
                        /* Phones */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:300px;height:250px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                </script>
</div>

 <!-- end A --> 

<h3 style="text-align: justify;">Je tomu více jak měsíc, kdy Darewin vydal svůj poslední mixtape UPBOY6. Od té doby nám posílá jeden vizuál za druhým. Tentokrát se spojil s Petrem Simonem a přináší nám videoklip ke skladbě Krize.</h3>
<p style="text-align: justify;"><strong>Darewin</strong> a <strong>Petr Simon</strong> se opět spojili a po videoklipu ke skladbě <em>BILY NIKE SOCKS</em> nám přináší videoklip ke skladbě <em>KRIZE</em>. <em>Petr Simon</em> je zkušený videomaker a kromě Darewina spolupracoval také třeba se jmény, jako je DJ Wich. Samotný track se nachází na posledním Darewinovo mixtapu <em>UPBOY6</em>. Jedná se již o několikátý videoklip, který nám mladej pilot k desce přináší. A podle jeho vlastních slov se můžeme těšit brzo na další.</p>
<p style="text-align: justify;"><span class="embed-youtube" style="text-align:center; display: block;"><iframe class='youtube-player' type='text/html' width='640' height='390' src='http://www.youtube.com/embed/tOCmEiWI36E?version=3&#038;rel=1&#038;fs=1&#038;autohide=2&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;wmode=transparent' allowfullscreen='true' style='border:0;'></iframe></span></p>
<div class="td_block_template_1 awac-wrapper"><div class="td_block_template_1 awac widget mc4wp_form_widget-4"><h4 class="block-title"><span>Přihlaste se k odběru novinek!</span></h4><script type="text/javascript">(function() {
	if (!window.mc4wp) {
		window.mc4wp = {
			listeners: [],
			forms    : {
				on: function (event, callback) {
					window.mc4wp.listeners.push({
						event   : event,
						callback: callback
					});
				}
			}
		}
	}
})();
</script><!-- MailChimp for WordPress v4.1.1 - https://wordpress.org/plugins/mailchimp-for-wp/ --><form id="mc4wp-form-2" class="mc4wp-form mc4wp-form-19984 mc4wp-form-basic" method="post" data-id="19984" data-name="Přihlášení odběru" ><div class="mc4wp-form-fields"><p>
	<label>E-mailová adresa: </label>
	<input type="email" name="EMAIL" placeholder="Zadejte svůj e-mail" required />
</p>

<p>
	<input type="submit" value="Přihlásit odběr" />
</p><div style="display: none;"><input type="text" name="_mc4wp_honeypot" value="" tabindex="-1" autocomplete="off" /></div><input type="hidden" name="_mc4wp_timestamp" value="1493687005" /><input type="hidden" name="_mc4wp_form_id" value="19984" /><input type="hidden" name="_mc4wp_form_element_id" value="mc4wp-form-2" /></div><div class="mc4wp-response"></div></form><!-- / MailChimp for WordPress Plugin --></div></div>
 <!-- A generated by theme --> 

<script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script><div class="td-g-rec td-g-rec-id-content_bottom ">
<script type="text/javascript">
var td_screen_width = window.innerWidth;

                    if ( td_screen_width >= 1140 ) {
                        /* large monitors */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
            
	                    if ( td_screen_width >= 1019  && td_screen_width < 1140 ) {
	                        /* landscape tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
	                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
	                    }
	                
                    if ( td_screen_width >= 768  && td_screen_width < 1019 ) {
                        /* portrait tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                
                    if ( td_screen_width < 768 ) {
                        /* Phones */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:300px;height:250px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                </script>
</div>

 <!-- end A --> 

    </div>


    <footer>
                
        <div class="td-post-source-tags">
                        <ul class="td-tags td-post-small-box clearfix"><li><span>TAGY</span></li><li><a href="http://czechmag.cz/tag/darewin/">darewin</a></li><li><a href="http://czechmag.cz/tag/dolin/">Dolin</a></li><li><a href="http://czechmag.cz/tag/krize/">Krize</a></li><li><a href="http://czechmag.cz/tag/petr-simon/">petr simon</a></li><li><a href="http://czechmag.cz/tag/rap/">rap</a></li><li><a href="http://czechmag.cz/tag/upboy6/">upboy6</a></li><li><a href="http://czechmag.cz/tag/videoklip/">videoklip</a></li></ul>        </div>

        <div class="td-post-sharing td-post-sharing-bottom td-with-like"><span class="td-post-share-title">Sdílejte</span>
            <div class="td-default-sharing">
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-facebook" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fczechmag.cz%2Fdarewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize%2F" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-facebook"></i><div class="td-social-but-text">Facebook</div></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-twitter" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Darewin+a+Petr+Simon+spojili+s%C3%ADly+na+videoklipu+Krize&url=http%3A%2F%2Fczechmag.cz%2Fdarewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize%2F&via=czechmag"><i class="td-icon-twitter"></i><div class="td-social-but-text">Twitter</div></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-google" href="https://plus.google.com/share?url=http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-googleplus"></i></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-pinterest" href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/&amp;media=http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/02/darewin.jpg&description=Darewin nám přináší již několikátý mixtape k desce UPBOY6. Tentokrá se za kameru postavil zkušený videomaker Petr Simon.." onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-pinterest"></i></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-whatsapp" href="whatsapp://send?text=Darewin+a+Petr+Simon+spojili+s%C3%ADly+na+videoklipu+Krize%20-%20http%3A%2F%2Fczechmag.cz%2Fdarewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize%2F" ><i class="td-icon-whatsapp"></i></a>
            </div><div class="td-classic-sharing"><ul><li class="td-classic-facebook"><iframe frameBorder="0" src="http://www.facebook.com/plugins/like.php?href=http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/&amp;layout=button_count&amp;show_faces=false&amp;width=105&amp;action=like&amp;colorscheme=light&amp;height=21" style="border:none; overflow:hidden; width:105px; height:21px; background-color:transparent;"></iframe></li><li class="td-classic-twitter"><a href="https://twitter.com/share" class="twitter-share-button" data-url="http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/" data-text="Darewin a Petr Simon spojili síly na videoklipu Krize" data-via="" data-lang="en">tweet</a> <script>!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0];if(!d.getElementById(id)){js=d.createElement(s);js.id=id;js.src="//platform.twitter.com/widgets.js";fjs.parentNode.insertBefore(js,fjs);}}(document,"script","twitter-wjs");</script></li></ul></div></div>        <div class="td-block-row td-post-next-prev"><div class="td-block-span6 td-post-prev-post"><div class="td-post-next-prev-content"><span>Předchozí článek</span><a href="http://czechmag.cz/zasady-zacinajiciho-investora/">Zásady začínajícího investora</a></div></div><div class="td-next-prev-separator"></div><div class="td-block-span6 td-post-next-post"><div class="td-post-next-prev-content"><span>Další článek</span><a href="http://czechmag.cz/tyler-the-creator-se-lete-vraci-prahy-otrese-se-opet-lucerna-zakladech/">Tyler The Creator se v létě vrací do Prahy. Otřese se opět Lucerna v základech?</a></div></div></div>        <div class="author-box-wrap"><a href="http://czechmag.cz/author/yanhoe/"><img src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/lazy-load/images/1x1.trans.gif" data-lazy-src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/09/14355611_1836728293280440_3076527582705490207_n.jpg?fit=96%2C96" width="96" height="96" alt="Yanhoe" class="avatar avatar-96 wp-user-avatar wp-user-avatar-96 alignnone photo"><noscript><img src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/09/14355611_1836728293280440_3076527582705490207_n.jpg?fit=96%2C96" width="96" height="96" alt="Yanhoe" class="avatar avatar-96 wp-user-avatar wp-user-avatar-96 alignnone photo" /></noscript></a><div class="desc"><div class="td-author-name vcard author"><span class="fn"><a href="http://czechmag.cz/author/yanhoe/">Yanhoe</a></span></div><div class="td-author-description"></div><div class="td-author-social">
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="http://twitter.com/yanhouska" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span></div><div class="clearfix"></div></div></div>        <span style="display: none;" itemprop="author" itemscope itemtype="https://schema.org/Person"><meta itemprop="name" content="Yanhoe"></span><meta itemprop="datePublished" content="2017-02-01T21:42:13+00:00"><meta itemprop="dateModified" content="2017-02-01T21:42:13+00:00"><meta itemscope itemprop="mainEntityOfPage" itemType="https://schema.org/WebPage" itemid="http://czechmag.cz/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize/"/><span style="display: none;" itemprop="publisher" itemscope itemtype="https://schema.org/Organization"><span style="display: none;" itemprop="logo" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/logo-544x180px.png"></span><meta itemprop="name" content="CZECHMAG"></span><meta itemprop="headline " content="Darewin a Petr Simon spojili síly na videoklipu Krize"><span style="display: none;" itemprop="image" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/02/darewin.jpg?fit=856%2C357"><meta itemprop="width" content="856"><meta itemprop="height" content="357"></span>    </footer>

    <div class="td_block_wrap td_block_related_posts td_uid_57_5907daddaae44_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_57_5907daddaae44" ><script>var block_td_uid_57_5907daddaae44 = new tdBlock();
block_td_uid_57_5907daddaae44.id = "td_uid_57_5907daddaae44";
block_td_uid_57_5907daddaae44.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"td_custom_related","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"V\u0161e","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_57_5907daddaae44_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_57_5907daddaae44_rand","live_filter":"cur_post_same_categories","live_filter_cur_post_id":19752,"live_filter_cur_post_author":"180","block_template_id":""}';
block_td_uid_57_5907daddaae44.td_column_number = "3";
block_td_uid_57_5907daddaae44.block_type = "td_block_related_posts";
block_td_uid_57_5907daddaae44.post_count = "3";
block_td_uid_57_5907daddaae44.found_posts = "674";
block_td_uid_57_5907daddaae44.header_color = "";
block_td_uid_57_5907daddaae44.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_57_5907daddaae44.max_num_pages = "225";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_57_5907daddaae44);
</script><h4 class="td-related-title td-block-title"><a id="td_uid_58_5907daddad2ae" class="td-related-left td-cur-simple-item" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_57_5907daddaae44" href="#">SOUVISEJÍCÍ ČLÁNKY</a><a id="td_uid_59_5907daddad301" class="td-related-right" data-td_filter_value="td_related_more_from_author" data-td_block_id="td_uid_57_5907daddaae44" href="#">VÍCE OD AUTORA</a></h4><div id=td_uid_57_5907daddaae44 class="td_block_inner">

	<div class="td-related-row">

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime/" rel="bookmark" title="Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?zoom=2&resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?zoom=3&resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime/" rel="bookmark" title="Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME">Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 -->

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu/" rel="bookmark" title="Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?zoom=2&resize=218%2C150 436w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?zoom=3&resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu/" rel="bookmark" title="Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu">Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 -->

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu/" rel="bookmark" title="Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=218%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?zoom=2&resize=218%2C150 436w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?zoom=3&resize=218%2C150 654w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu"/></a></div>                <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu/" rel="bookmark" title="Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu">Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 --></div><!--./row-fluid--></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_57_5907daddaae44" data-td_block_id="td_uid_57_5907daddaae44"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_57_5907daddaae44" data-td_block_id="td_uid_57_5907daddaae44"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block -->
    <div class="wpdiscuz_top_clearing"></div>
                    <div id="comments" class="comments-area">
                    <div id="respond" style="width: 0;height: 0;clear: both;margin: 0;padding: 0;"></div>
                            <h3 id="wc-comment-header">Zanechat komentář</h3>
                <div id="wpcomm" class="wpdiscuz_unauth">
                            <div class="wc-comment-bar">
                    <p class="wc-comment-title">
                        Buďte první kdo bude komentovat!                    </p>
                    <div class="wpdiscuz_clear"></div>
                </div>
                                    <div class="wc_social_plugin_wrapper">
                            </div>
                    <div class="wc-form-wrapper wc-main-form-wrapper"  id='wc-main-form-wrapper-0_0' >
            <div class="wpdiscuz-comment-message" style="display: block;"></div>
                                        <form class="wc_comm_form wc_main_comm_form" method="post"  enctype="multipart/form-data">
                    <div class="wc-field-comment">
                                                                                    <div class="wc-field-avatararea">
                            <img src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/lazy-load/images/1x1.trans.gif" data-lazy-src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wp-user-avatar/images/wpua-96x96.png" width="48" height="48" alt="avatar" class="avatar avatar-48 wp-user-avatar wp-user-avatar-48 photo avatar-default"><noscript><img src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wp-user-avatar/images/wpua-96x96.png" width="48" height="48" alt="avatar" class="avatar avatar-48 wp-user-avatar wp-user-avatar-48 photo avatar-default" /></noscript>                            </div>
                                                <div class="wpdiscuz-item wc-field-textarea" >
                            <div class="wpdiscuz-textarea-wrap ">
                                <textarea id="wc-textarea-0_0"   placeholder="Zahájit diskusi" required name="wc_comment" class="wc_comment wpd-field"></textarea>
                                                                                                </div>
                        </div>
                        <div class="clearfix"></div>
                    </div>
                    <div class="wc-form-footer"  style="display: none;"> 
                                <div class="wpd-form-row">
                    <div class="wpd-form-col-left">
                        <div class="wpdiscuz-item wpd-has-icon">
                                <div class="wpd-field-icon"><i class="fa fa-user"></i></div>
                                                <input required="required" class="wc_name wpd-field" type="text" name="wc_name" value="" placeholder="Jméno" maxlength="50" pattern=".{3,50}" title="">
                            </div>
                        <div class="wpdiscuz-item wpd-has-icon">
                                    <div class="wpd-field-icon"><i class="fa fa-at"></i></div>
                                                <input required="required" class="wc_email wpd-field" type="email" name="wc_email" value="" placeholder="Email">
                            </div>
                    </div>
                <div class="wpd-form-col-right">
                    <div class="wc-field-captcha wpdiscuz-item">
            <div class="wc-captcha-input">
                <input type="text" maxlength="5" value="" autocomplete="off" required="required" name="wc_captcha"  class="wpd-field wc_field_captcha" placeholder="Code" title="Insert the CAPTCHA code">
            </div>
            <div class="wc-label wc-captcha-label">
                                <a class="wpdiscuz-nofollow" href="#" rel="nofollow"><img alt="wpdiscuz_captcha" class="wc_captcha_img" src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/utils/captcha/captcha.php?key=c5907daddb11d7"  width="80" height="26"/></a><a class="wpdiscuz-nofollow wc_captcha_refresh_img" href="#" rel="nofollow"><img  alt="refresh" class="" src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/assets/img/captcha-loading.png" width="16" height="16"/></a>
                <input type="hidden" id="c5907daddb11d7" class="wpdiscuz-cnonce" name="cnonce" value="c5907daddb11d7" />
            </div>
            <div class="clearfix"></div>
        </div>
                <div class="wc-field-submit">
                                                <div class="wc_notification_checkboxes" style="display:block">
                                                    <input id="wc_notification_new_comment-0_0" class="wc_notification_new_comment-0_0" value="comment"  type="checkbox" name="wpdiscuz_notification_type" /> <label class="wc-label-comment-notify" for="wc_notification_new_comment-0_0">Upozornit na odpovědi tohoto komentáře</label><br />
                                                </div>
                                        <input class="wc_comm_submit wc_not_clicked button alt" type="submit" name="submit" value="Odeslat komentář">
        </div>
                </div>
                    <div class="clearfix"></div>
        </div>
                            </div>
                    <div class="clearfix"></div>
                    <input type="hidden" class="wpdiscuz_unique_id" value="0_0" name="wpdiscuz_unique_id">
                </form>
                        </div>
                <div id = "wpdiscuz_hidden_secondary_form" style = "display: none;">
                    <div class="wc-form-wrapper wc-secondary-form-wrapper"  id='wc-secondary-form-wrapper-wpdiscuzuniqueid'  style='display: none;' >
            <div class="wpdiscuz-comment-message" style="display: block;"></div>
                            <div class="wc-secondary-forms-social-content"></div>
                                        <form class="wc_comm_form wc-secondary-form-wrapper" method="post"  enctype="multipart/form-data">
                    <div class="wc-field-comment">
                                                                                    <div class="wc-field-avatararea">
                            <img src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/lazy-load/images/1x1.trans.gif" data-lazy-src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wp-user-avatar/images/wpua-96x96.png" width="48" height="48" alt="avatar" class="avatar avatar-48 wp-user-avatar wp-user-avatar-48 photo avatar-default"><noscript><img src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wp-user-avatar/images/wpua-96x96.png" width="48" height="48" alt="avatar" class="avatar avatar-48 wp-user-avatar wp-user-avatar-48 photo avatar-default" /></noscript>                            </div>
                                                <div class="wpdiscuz-item wc-field-textarea" >
                            <div class="wpdiscuz-textarea-wrap ">
                                <textarea id="wc-textarea-wpdiscuzuniqueid"   placeholder="Vstoupit do diskuze" required name="wc_comment" class="wc_comment wpd-field"></textarea>
                                                                                                </div>
                        </div>
                        <div class="clearfix"></div>
                    </div>
                    <div class="wc-form-footer"  style="display: none;"> 
                                <div class="wpd-form-row">
                    <div class="wpd-form-col-left">
                        <div class="wpdiscuz-item wpd-has-icon">
                                <div class="wpd-field-icon"><i class="fa fa-user"></i></div>
                                                <input required="required" class="wc_name wpd-field" type="text" name="wc_name" value="" placeholder="Jméno" maxlength="50" pattern=".{3,50}" title="">
                            </div>
                        <div class="wpdiscuz-item wpd-has-icon">
                                    <div class="wpd-field-icon"><i class="fa fa-at"></i></div>
                                                <input required="required" class="wc_email wpd-field" type="email" name="wc_email" value="" placeholder="Email">
                            </div>
                    </div>
                <div class="wpd-form-col-right">
                    <div class="wc-field-captcha wpdiscuz-item">
            <div class="wc-captcha-input">
                <input type="text" maxlength="5" value="" autocomplete="off" required="required" name="wc_captcha"  class="wpd-field wc_field_captcha" placeholder="Code" title="Insert the CAPTCHA code">
            </div>
            <div class="wc-label wc-captcha-label">
                                <a class="wpdiscuz-nofollow" href="#" rel="nofollow"><img alt="wpdiscuz_captcha" class="wc_captcha_img" src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/utils/captcha/captcha.php?key=c5907daddb1656"  width="80" height="26"/></a><a class="wpdiscuz-nofollow wc_captcha_refresh_img" href="#" rel="nofollow"><img  alt="refresh" class="" src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/assets/img/captcha-loading.png" width="16" height="16"/></a>
                <input type="hidden" id="c5907daddb1656" class="wpdiscuz-cnonce" name="cnonce" value="c5907daddb1656" />
            </div>
            <div class="clearfix"></div>
        </div>
                <div class="wc-field-submit">
                                                <div class="wc_notification_checkboxes" style="display:block">
                                                    <input id="wc_notification_new_comment-wpdiscuzuniqueid" class="wc_notification_new_comment-wpdiscuzuniqueid" value="comment"  type="checkbox" name="wpdiscuz_notification_type" /> <label class="wc-label-comment-notify" for="wc_notification_new_comment-wpdiscuzuniqueid">Upozornit na odpovědi tohoto komentáře</label><br />
                                                </div>
                                        <input class="wc_comm_submit wc_not_clicked button alt" type="submit" name="submit" value="Odeslat komentář">
        </div>
                </div>
                    <div class="clearfix"></div>
        </div>
                            </div>
                    <div class="clearfix"></div>
                    <input type="hidden" class="wpdiscuz_unique_id" value="wpdiscuzuniqueid" name="wpdiscuz_unique_id">
                </form>
                        </div>
                </div>
                    

                        
                
                                <div id="wcThreadWrapper" class="wc-thread-wrapper">
                                    
                    <div class="wpdiscuz-comment-pagination">
                                            </div>
                </div>
                <div class="wpdiscuz_clear"></div>
                                            </div>
        </div>
        <div class="wpdiscuz-loading-bar wpdiscuz-loading-bar-unauth"><img class="wpdiscuz-loading-bar-img" alt="wpDiscuz" src="http://czechmag.cz/wp-content/plugins/wpdiscuz/assets/img/loading.gif" width="32" height="25" /></div>
                                    </div>
                        </div>
                        <div class="td-pb-span4 td-main-sidebar" role="complementary">
                            <div class="td-ss-main-sidebar">
                                <div class="td_block_wrap td_block_social_counter td_block_widget td_uid_60_5907daddb2a09_rand td-pb-border-top td_block_template_1"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Sledujte nás</span></h4><div class="td-social-list"><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_facebook"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-facebook"></div><span class="td_social_info">16,576</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Fanoušků</span><span class="td_social_button"><a href="https://www.facebook.com/CZECHMAG" target="_blank">To se mi líbí</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_instagram"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-instagram"></div><span class="td_social_info">4,096</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Sledujících</span><span class="td_social_button"><a href="http://instagram.com/czechmag#" target="_blank">Sledovat</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_twitter"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-twitter"></div><span class="td_social_info">225</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Sledujících</span><span class="td_social_button"><a href="https://twitter.com/czechmag" target="_blank">Sledovat</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_youtube"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-youtube"></div><span class="td_social_info">2,148</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Odběratelů</span><span class="td_social_button"><a href="http://www.youtube.com/czechmag" target="_blank">Odebírat</a></span></div></div><div class="clearfix"></div></div></div> <!-- ./block --><aside class="td_block_template_1 widget widget_mc4wp_form_widget"><h4 class="block-title"><span>Přihlášení odběru</span></h4><script type="text/javascript">(function() {
	if (!window.mc4wp) {
		window.mc4wp = {
			listeners: [],
			forms    : {
				on: function (event, callback) {
					window.mc4wp.listeners.push({
						event   : event,
						callback: callback
					});
				}
			}
		}
	}
})();
</script><!-- MailChimp for WordPress v4.1.1 - https://wordpress.org/plugins/mailchimp-for-wp/ --><form id="mc4wp-form-3" class="mc4wp-form mc4wp-form-19984 mc4wp-form-basic" method="post" data-id="19984" data-name="Přihlášení odběru" ><div class="mc4wp-form-fields"><p>
	<label>E-mailová adresa: </label>
	<input type="email" name="EMAIL" placeholder="Zadejte svůj e-mail" required />
</p>

<p>
	<input type="submit" value="Přihlásit odběr" />
</p><div style="display: none;"><input type="text" name="_mc4wp_honeypot" value="" tabindex="-1" autocomplete="off" /></div><input type="hidden" name="_mc4wp_timestamp" value="1493687005" /><input type="hidden" name="_mc4wp_form_id" value="19984" /><input type="hidden" name="_mc4wp_form_element_id" value="mc4wp-form-3" /></div><div class="mc4wp-response"></div></form><!-- / MailChimp for WordPress Plugin --></aside>
 <!-- A generated by theme --> 

<script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script><div class="td-g-rec td-g-rec-id-sidebar ">
<script type="text/javascript">
var td_screen_width = window.innerWidth;

                    if ( td_screen_width >= 1140 ) {
                        /* large monitors */
                        document.write('<span class="td-adspot-title">- Reklama -</span><ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:300px;height:250px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
            
	                    if ( td_screen_width >= 1019  && td_screen_width < 1140 ) {
	                        /* landscape tablets */
                        document.write('<span class="td-adspot-title">- Reklama -</span><ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:300px;height:250px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
	                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
	                    }
	                
                    if ( td_screen_width >= 768  && td_screen_width < 1019 ) {
                        /* portrait tablets */
                        document.write('<span class="td-adspot-title">- Reklama -</span><ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:200px;height:200px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                
                    if ( td_screen_width < 768 ) {
                        /* Phones */
                        document.write('<span class="td-adspot-title">- Reklama -</span><ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:300px;height:250px" data-ad-client="ca-pub-9994427992665461" data-ad-slot="3171663031"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                </script>
</div>

 <!-- end A --> 

<div class="td_block_wrap td_block_21 td_block_widget td_uid_62_5907daddb3269_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_62_5907daddb3269" ><script>var block_td_uid_62_5907daddb3269 = new tdBlock();
block_td_uid_62_5907daddb3269.id = "td_uid_62_5907daddb3269";
block_td_uid_62_5907daddb3269.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"P\u0159e\u010dt\u011bte si","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#","header_text_color":"#","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","color_preset":"","border_top":"","class":"td_block_widget td_uid_62_5907daddb3269_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_62_5907daddb3269_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_62_5907daddb3269.td_column_number = "1";
block_td_uid_62_5907daddb3269.block_type = "td_block_21";
block_td_uid_62_5907daddb3269.post_count = "3";
block_td_uid_62_5907daddb3269.found_posts = "1479";
block_td_uid_62_5907daddb3269.header_color = "#";
block_td_uid_62_5907daddb3269.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_62_5907daddb3269.max_num_pages = "493";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_62_5907daddb3269);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Přečtěte si</span></h4></div><div id=td_uid_62_5907daddb3269 class="td_block_inner">
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime/" rel="bookmark" title="Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=150%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=150%2C150 150w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=180%2C180 180w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=300%2C300 300w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?resize=600%2C600 600w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/DSC_5440.jpg?zoom=3&resize=150%2C150 450w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" alt="" title="Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/producent-sonny-haze-rapper-strespez-vydavaji-videoklip-k-singlu-hate-is-crime/" rel="bookmark" title="Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME">Producent Sonny Haze a rapper Strespez vydávají videoklip k singlu HATE IS CRIME</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="http://czechmag.cz/author/frayer/">Frayer</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2017-05-01T12:54:37+00:00" >01/05/2017</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Slovenský producent Sonny Haze, jehož tvorbu jste mohli slyšet v rámci spoluprací se jmény jako Logic, Karlo (Gumbgu), Nik Tendo, Basskid a další, momentálně...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu/" rel="bookmark" title="Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=150%2C150" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=150%2C150 150w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=180%2C180 180w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=300%2C300 300w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?resize=600%2C600 600w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/05/IMG_6368-26368fb.jpg?zoom=3&resize=150%2C150 450w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" alt="" title="Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/slovensky-rapper-matys-se-stal-clenem-labelu-nikdy-labelu/" rel="bookmark" title="Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu">Slovenský rapper Matys se stal členem labelu Ty Nikdy Labelu</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="http://czechmag.cz/author/frayer/">Frayer</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2017-05-01T01:14:17+00:00" >01/05/2017</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Jak již prozrazuje titulek, slovenský rapper Matys se stal dalším oficiálním členem labelu Ty Nikdy.
Při této příležitosti přichází tento originální interpret, který do Ty Nikdy...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu/" rel="bookmark" title="Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=150%2C150" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=150%2C150 150w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=180%2C180 180w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=300%2C300 300w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?resize=600%2C600 600w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/nik-39-1.jpg?zoom=3&resize=150%2C150 450w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" alt="" title="Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/rozhovor-handybeatz-svem-debutovem-producentskem-albu/" rel="bookmark" title="Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu">Rozhovor: HandyBeatz o svém debutovém producentském albu</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://czechmag.cz/clanky/kultura/hudba/" class="td-post-category">Hudba</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="http://czechmag.cz/author/petrvalus/">Petr Valuš</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2017-04-30T14:13:53+00:00" >30/04/2017</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Petr Průša alias HandyBeatz – teprve sedmnáctiletý kluk, který produkuje hudbu známým jménůmm jako je například Aless z Podzemgangu, Majselfovi a dalším, přichází se svým vůbec...                </div>
            </div>

        </div>

        </div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_62_5907daddb3269" data-td_block_id="td_uid_62_5907daddb3269"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_62_5907daddb3269" data-td_block_id="td_uid_62_5907daddb3269"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_instagram td_block_widget td_uid_63_5907daddb7907_rand td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_63_5907daddb7907" ><div id=td_uid_63_5907daddb7907 class="td-instagram-wrap td_block_inner td-column-1"><!-- td instagram source: instagram_cache -->        <!-- header section -->
                    <div class="td-instagram-header">
                <div class="td-instagram-profile-image"><img src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-19/s150x150/17077249_1317679744983843_8494127413658124288_a.jpg"/></div>
                <div class="td-instagram-meta">
                    <div class="td-instagram-user"><a href="https://www.instagram.com/czechmag" target="_blank">@czechmag</a></div>
                    <div class="td-instagram-followers"><span>4&nbsp;096</span> Sledujících</div>
                    <a class="td-instagram-button" href="https://www.instagram.com/czechmag" target="_blank">Sledovat</a>
                    <div class="clearfix"></div>
                </div>
            </div>
            
        <!-- user shared images -->
                    <div class="td-instagram-main td-images-on-row-3 td-image-gap-2">
                                        <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTevL8rB0at" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c181.0.718.718/18161560_1888284124753738_8942802271746392064_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTesXDIhFRp" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18251832_1839553639704153_8171099560366571520_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTesEHzhf7D" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c181.0.718.718/18160664_170135523511409_1969467973819170816_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTd2i2rB4RF" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c141.0.798.798/18252005_283642448754731_4738327879383777280_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTW3AZGhpGA" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c167.0.666.666/18012163_1902052196706457_1872863275885002752_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTW2RuuBOVZ" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.120.960.960/18012056_1677712439199257_8448120320983826432_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BS1gzPlBjrk" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/17932244_190117451498813_2677880708550098944_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BSx4gLyBT4K" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.31.1080.1080/17882284_298273480605670_2709108024189911040_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BStnbo9Bscy" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c169.0.661.661/17818619_403884256661531_550292435691896832_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                    <div class="clearfix"></div>
            </div>
            </div></div> <!-- ./block -->                            </div>
                        </div>
                            </div> <!-- /.td-pb-row -->
    </div> <!-- /.td-container -->
</article> <!-- /.post -->


<!-- Instagram -->


<div class="td-main-content-wrap td-footer-instagram-container td-container-wrap ">
    
    <div class="td-instagram-user">
        <h4 class="td-footer-instagram-title">
            Sledujte nás na Instagram            <a class="td-footer-instagram-user-link" href="https://www.instagram.com/czechmag" target="_blank">@czechmag</a>
        </h4>
    </div>

    <div class="td_block_wrap td_block_instagram td_uid_64_5907daddb7c78_rand td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_64_5907daddb7c78" ><div id=td_uid_64_5907daddb7c78 class="td-instagram-wrap td_block_inner td-column-1"><!-- td instagram source: instagram_cache -->        <!-- header section -->
        
        <!-- user shared images -->
                    <div class="td-instagram-main td-images-on-row-6">
                                        <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTevL8rB0at" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c181.0.718.718/18161560_1888284124753738_8942802271746392064_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTesXDIhFRp" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18251832_1839553639704153_8171099560366571520_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTesEHzhf7D" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c181.0.718.718/18160664_170135523511409_1969467973819170816_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTd2i2rB4RF" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c141.0.798.798/18252005_283642448754731_4738327879383777280_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTW3AZGhpGA" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c167.0.666.666/18012163_1902052196706457_1872863275885002752_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                            <div class="td-instagram-element">
                            <!-- image -->
                            <a href="https://www.instagram.com/p/BTW2RuuBOVZ" target="_blank">
                                <img class="td-instagram-image" src="https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.120.960.960/18012056_1677712439199257_8448120320983826432_n.jpg"/>
                            </a>
                            <!-- video icon -->
                                                    </div>
                                            <!-- number of images to display -->
                                    <div class="clearfix"></div>
            </div>
            </div></div> <!-- ./block --></div>



<!-- Footer -->
<div class="td-footer-wrapper td-container-wrap ">
    <div class="td-container">

	    <div class="td-pb-row">
		    <div class="td-pb-span12">
                		    </div>
	    </div>

        <div class="td-pb-row">

            <div class="td-pb-span4">
                <div class="td_block_wrap td_block_7 td_block_widget td_uid_66_5907daddb83c4_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_66_5907daddb83c4" ><script>var block_td_uid_66_5907daddb83c4 = new tdBlock();
block_td_uid_66_5907daddb83c4.id = "td_uid_66_5907daddb83c4";
block_td_uid_66_5907daddb83c4.atts = '{"limit":"2","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"857","category_ids":"","custom_title":"Doporu\u010den\u00e9","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#","header_text_color":"#","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","color_preset":"","border_top":"","class":"td_block_widget td_uid_66_5907daddb83c4_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_66_5907daddb83c4_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_66_5907daddb83c4.td_column_number = "1";
block_td_uid_66_5907daddb83c4.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_66_5907daddb83c4.post_count = "2";
block_td_uid_66_5907daddb83c4.found_posts = "193";
block_td_uid_66_5907daddb83c4.header_color = "#";
block_td_uid_66_5907daddb83c4.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_66_5907daddb83c4.max_num_pages = "97";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_66_5907daddb83c4);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Doporučené</span></h4></div><div id=td_uid_66_5907daddb83c4 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/kdo-prejmenoval-studentske-oslavy-jara-jak-probihal-majales-v-praze/" rel="bookmark" title="Kdo přejmenoval studentské oslavy jara? Jak probíhal Majáles v Praze?"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/08.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/08.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/08.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/08.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Kdo přejmenoval studentské oslavy jara? Jak probíhal Majáles v Praze?"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/kdo-prejmenoval-studentske-oslavy-jara-jak-probihal-majales-v-praze/" rel="bookmark" title="Kdo přejmenoval studentské oslavy jara? Jak probíhal Majáles v Praze?">Kdo přejmenoval studentské oslavy jara? Jak probíhal Majáles v Praze?</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2017-04-30T09:10:12+00:00" >30/04/2017</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/fotoreport-rusky-pharaoh-slovensti-haha-crew-americky-tekashi69-v-prazske-uhelne/" rel="bookmark" title="FOTOREPORT: Ruský Pharaoh, slovenští HAHA CREW &#038; americký Tekashi69 v pražské Uhelně"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Image00014.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Image00014.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Image00014.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/Image00014.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="FOTOREPORT: Ruský Pharaoh, slovenští HAHA CREW &#038; americký Tekashi69 v pražské Uhelně"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/fotoreport-rusky-pharaoh-slovensti-haha-crew-americky-tekashi69-v-prazske-uhelne/" rel="bookmark" title="FOTOREPORT: Ruský Pharaoh, slovenští HAHA CREW &#038; americký Tekashi69 v pražské Uhelně">FOTOREPORT: Ruský Pharaoh, slovenští HAHA CREW &#038; americký Tekashi69 v pražské...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2017-04-29T20:25:42+00:00" >29/04/2017</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_66_5907daddb83c4" data-td_block_id="td_uid_66_5907daddb83c4"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_66_5907daddb83c4" data-td_block_id="td_uid_66_5907daddb83c4"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block -->            </div>

            <div class="td-pb-span8">
                <aside class="td_block_template_1 widget widget_text"><h4 class="block-title"><span>Partneři</span></h4>			<div class="textwidget"><ul class="kiwi-logo-carousel kiwi-logo-carousel-partneri grayhovercolor align-center col4"><li style="height:150px;"><a target="_blank" href="http://www.jdoqocy.com/click-8262347-11907360"><div class="helper" style="height:150px; width:200px;" ><img src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/02/12794829_1037945302931851_8175688475601301994_o.png" alt="Footshop" title="Footshop"></div></a></li><li style="height:150px;"><a target="_blank" href="https://www.queens.cz/?did=47"><div class="helper" style="height:150px; width:200px;" ><img src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/11990533_10153215901801376_3574779812957862377_n.png" alt="Queens.cz" title="Queens.cz"></div></a></li><li style="height:150px;"><a target="_blank" href="http://www.fckthem.com"><div class="helper" style="height:150px; width:200px;" ><img src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/01/fck-them-logo.png" alt="F*CK THEM" title="F*CK THEM"></div></a></li><li style="height:150px;"><a target="_blank" href="http://www.rusticjerky.com"><div class="helper" style="height:150px; width:200px;" ><img src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/10/rustic-jerky.png" alt="Rustic Jerky" title="Rustic Jerky"></div></a></li><li style="height:150px;"><a target="_blank" href="http://www.xplaylist.cz/podcasts"><div class="helper" style="height:150px; width:200px;" ><img src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/XPLAYLIST-logo.png" alt="Xplaylist" title="Xplaylist"></div></a></li><li style="height:150px;"><a target="_blank" href="http://www.papiromat.cz"><div class="helper" style="height:150px; width:200px;" ><img src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/10/logotyp-velkoformátový-papiromat-čtverec.png" alt="Papíromat" title="Papíromat"></div></a></li><li style="height:150px;"><a target="_blank" href="http://www.pragercider.cz"><div class="helper" style="height:150px; width:200px;" ><img src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/08/f.-h.-prager-logo.png" alt="F. H. Prager" title="F. H. Prager"></div></a></li></ul></div>
		</aside>            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="td-footer-bottom-full">
        <div class="td-container">
            <div class="td-pb-row">
                <div class="td-pb-span3"><aside class="footer-logo-wrap"><a href="http://czechmag.cz/"><img src="http://czechmag.cz/wp-content/uploads/2017/04/logo-footer@2x-copy.png" alt="CZECHMAG" title="Lifestylový magazín"/></a></aside></div><div class="td-pb-span5"><aside class="footer-text-wrap"><div class="block-title"><span>O NÁS</span></div>CZECHMAG je lifestylový magazín zahrnující témata od kultury a cestování, přes módu a značky, až po adrenalinové zážitky a akce nejen z českého prostředí.<div class="footer-email-wrap">Kontaktujte nás: <a href="mailto:info@czechmag.cz">info@czechmag.cz</a></div></aside></div><div class="td-pb-span4"><aside class="footer-social-wrap td-social-style-2"><div class="block-title"><span>SLEDUJTE NÁS</span></div>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/czechmag/" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://plus.google.com/+CzechmagCzech/" title="Google+">
                <i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/czechmag/" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/czechmag" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="http://youtube.com/czechmag/" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span></aside></div>            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<!-- Sub Footer -->
    <div class="td-sub-footer-container td-container-wrap ">
        <div class="td-container">
            <div class="td-pb-row">
                <div class="td-pb-span td-sub-footer-menu">
                        <div class="menu-footer-menu-container"><ul id="menu-footer-menu" class="td-subfooter-menu"><li id="menu-item-3018" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-3018"><a href="http://czechmag.cz/o-nas/">O Nás</a></li>
<li id="menu-item-21888" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-21888"><a href="http://czechmag.cz/nabor/">Nábor</a></li>
<li id="menu-item-3016" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-3016"><a href="http://czechmag.cz/kontakt/">Kontakt</a></li>
<li id="menu-item-19332" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-19332"><a href="http://czechmag.cz/partneri-a-sponzori/">Partneři a sponzoři</a></li>
<li id="menu-item-3015" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-3015"><a href="http://czechmag.cz/reklama/">Reklama</a></li>
<li id="menu-item-10202" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-10202"><a href="http://czechmag.cz/cookies/">Cookies</a></li>
<li id="menu-item-3014" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-3014"><a href="http://czechmag.cz/posli-tip/">Pošli tip!</a></li>
</ul></div>                </div>

                <div class="td-pb-span td-sub-footer-copy">
                    &copy; CZECHMAG 2014-2017 | Webhosting zajišťuje společnost <a href="https://hosting.wedos.com/cs/?ap=bwyEs8" title="Wedos" target="_blank">Wedos</a>.                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div><!--close td-outer-wrap-->

<script async type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/cleantalk-spam-protect/inc/cleantalk_nocache.js?random=5.64'></script>
<script type="text/javascript">function ctSetCookie(c_name, value, def_value) {    document.cookie = c_name + "=" + escape(value) + "; path=/";}ctSetCookie("ct_checkjs", "2016556780", "0");</script><!-- Cookie Bar -->
<div id="eu-cookie-bar">Prohlížením tohoto webu souhlasíte s používáním <a href='http://czechmag.cz/cookies/' target='_blank' rel='nofollow'>cookies</a> za účelem zkvalitňování obsahu. <button id="euCookieAcceptWP"  style="background:#bfbfbf;"  onclick="euAcceptCookiesWP();">Rozumím.</button></div>
<!-- End Cookie Bar -->
<script>jQuery(document).ready(function(){jQuery(".kiwi-logo-carousel-default").bxSlider({mode:"horizontal",speed:500,slideMargin:0,infiniteLoop:true,hideControlOnEnd:false,captions:false,ticker:false,tickerHover:false,adaptiveHeight:true,responsive:true,pager:false,controls:true,autoControls:false,minSlides:1,maxSlides:4,moveSlides:1,slideWidth:200,auto:true,pause:4000,useCSS:false});jQuery(".kiwi-logo-carousel-partneri").bxSlider({mode:"horizontal",speed:2000,slideMargin:0,infiniteLoop:true,hideControlOnEnd:false,captions:false,ticker:false,tickerHover:false,adaptiveHeight:false,responsive:true,pager:true,controls:true,autoControls:false,minSlides:1,maxSlides:4,moveSlides:1,slideWidth:200,auto:true,pause:4000,useCSS:false});jQuery(".kiwi-logo-carousel-partneri-1").bxSlider({mode:"horizontal",speed:500,slideMargin:0,infiniteLoop:false,hideControlOnEnd:false,captions:true,ticker:false,tickerHover:false,adaptiveHeight:false,responsive:true,pager:false,controls:false,autoControls:false,minSlides:1,maxSlides:3,moveSlides:1,slideWidth:200,auto:false,pause:4000,useCSS:false});jQuery(".kiwi-logo-carousel-partneri-2").bxSlider({mode:"horizontal",speed:500,slideMargin:0,infiniteLoop:false,hideControlOnEnd:false,captions:true,ticker:false,tickerHover:false,adaptiveHeight:false,responsive:true,pager:false,controls:false,autoControls:false,minSlides:1,maxSlides:3,moveSlides:1,slideWidth:200,auto:false,pause:4000,useCSS:false});jQuery(".kiwi-logo-carousel-partneri-3").bxSlider({mode:"horizontal",speed:500,slideMargin:0,infiniteLoop:true,hideControlOnEnd:false,captions:false,ticker:false,tickerHover:false,adaptiveHeight:false,responsive:true,pager:false,controls:true,autoControls:false,minSlides:1,maxSlides:4,moveSlides:1,slideWidth:200,auto:true,pause:4000,useCSS:false});});</script>		<script>
		( function ( body ) {
			'use strict';
			body.className = body.className.replace( /\btribe-no-js\b/, 'tribe-js' );
		} )( document.body );
		</script>
		                <div class="td-more-articles-box">
                    <i class="td-icon-close td-close-more-articles-box"></i>
                    <span class="td-more-articles-box-title">PŘEČTĚTE SI</span>
                    <div class="td-content-more-articles-box">

                    
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/asap-nast-k-mikulasi-uz-3-prosince/" rel="bookmark" title="ASAP NAST k Mikuláši už 3. prosince!"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2015/11/tumblr_matt2mjFBe1r5hp9ho3_1280.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2015/11/tumblr_matt2mjFBe1r5hp9ho3_1280.jpg?zoom=2&resize=100%2C70 200w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2015/11/tumblr_matt2mjFBe1r5hp9ho3_1280.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="ASAP NAST k Mikuláši už 3. prosince!"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/asap-nast-k-mikulasi-uz-3-prosince/" rel="bookmark" title="ASAP NAST k Mikuláši už 3. prosince!">ASAP NAST k Mikuláši už 3. prosince!</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2015-11-19T21:00:11+00:00" >19/11/2015</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/kdo-je-die-antwoord/" rel="bookmark" title="Kdo je Die Antwoord?"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/05/die_antwoord_2016.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/05/die_antwoord_2016.jpg?zoom=2&resize=100%2C70 200w, https://i1.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/05/die_antwoord_2016.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Kdo je Die Antwoord?"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/kdo-je-die-antwoord/" rel="bookmark" title="Kdo je Die Antwoord?">Kdo je Die Antwoord?</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2016-05-26T17:23:16+00:00" >26/05/2016</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://czechmag.cz/urban-robot-nominace-na-cenu-andel-2015/" rel="bookmark" title="Urban Robot: nominace na cenu Anděl 2015"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/02/DSC_0150-–-kopie.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/02/DSC_0150-–-kopie.jpg?zoom=2&resize=100%2C70 200w, https://i0.wp.com/czechmag.cz/wp-content/uploads/2016/02/DSC_0150-–-kopie.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Urban Robot: nominace na cenu Anděl 2015"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://czechmag.cz/urban-robot-nominace-na-cenu-andel-2015/" rel="bookmark" title="Urban Robot: nominace na cenu Anděl 2015">Urban Robot: nominace na cenu Anděl 2015</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2016-02-27T09:58:56+00:00" >27/02/2016</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

                            </div>
                </div>

    <!--

        Theme: Newspaper by tagDiv.com 2017
        Version: 7.8.1 (rara)
        Deploy mode: deploy
        Speed booster: v4.5

        uid: 5907daddc58de
    -->

    <script type='text/javascript'> /* <![CDATA[ */var tribe_l10n_datatables = {"aria":{"sort_ascending":": activate to sort column ascending","sort_descending":": activate to sort column descending"},"length_menu":"Show _MENU_ entries","empty_table":"No data available in table","info":"Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries","info_empty":"Showing 0 to 0 of 0 entries","info_filtered":"(filtered from _MAX_ total entries)","zero_records":"No matching records found","search":"Hledat:","pagination":{"all":"All","next":"Dal\u0161\u00ed","previous":"Previous"},"select":{"rows":{"0":"","_":": Selected %d rows","1":": Selected 1 row"}},"datepicker":{"dayNames":["Ned\u011ble","Pond\u011bl\u00ed","\u00dater\u00fd","St\u0159eda","\u010ctvrtek","P\u00e1tek","Sobota"],"dayNamesShort":["Ne","Po","\u00dat","St","\u010ct","P\u00e1","So"],"dayNamesMin":["Ne","Po","\u00dat","St","\u010ct","P\u00e1","So"],"monthNames":["Leden","\u00danor","B\u0159ezen","Duben","Kv\u011bten","\u010cerven","\u010cervenec","Srpen","Z\u00e1\u0159\u00ed","\u0158\u00edjen","Listopad","Prosinec"],"monthNamesShort":["Leden","\u00danor","B\u0159ezen","Duben","Kv\u011bten","\u010cerven","\u010cervenec","Srpen","Z\u00e1\u0159\u00ed","\u0158\u00edjen","Listopad","Prosinec"],"nextText":"Dal\u0161\u00ed","prevText":"P\u0159edchoz\u00ed","currentText":"Dnes","closeText":"Hotovo"}};/* ]]> */ </script><script type="text/javascript">(function() {function addEventListener(element,event,handler) {
	if(element.addEventListener) {
		element.addEventListener(event,handler, false);
	} else if(element.attachEvent){
		element.attachEvent('on'+event,handler);
	}
}function maybePrefixUrlField() {
	if(this.value.trim() !== '' && this.value.indexOf('http') !== 0) {
		this.value = "http://" + this.value;
	}
}

var urlFields = document.querySelectorAll('.mc4wp-form input[type="url"]');
if( urlFields && urlFields.length > 0 ) {
	for( var j=0; j < urlFields.length; j++ ) {
		addEventListener(urlFields[j],'blur',maybePrefixUrlField);
	}
}/* test if browser supports date fields */
var testInput = document.createElement('input');
testInput.setAttribute('type', 'date');
if( testInput.type !== 'date') {

	/* add placeholder & pattern to all date fields */
	var dateFields = document.querySelectorAll('.mc4wp-form input[type="date"]');
	for(var i=0; i<dateFields.length; i++) {
		if(!dateFields[i].placeholder) {
			dateFields[i].placeholder = 'YYYY-MM-DD';
		}
		if(!dateFields[i].pattern) {
			dateFields[i].pattern = '[0-9]{4}-(0[1-9]|1[012])-(0[1-9]|1[0-9]|2[0-9]|3[01])';
		}
	}
}

})();</script><script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/jetpack/modules/photon/photon.js?ver=20130122'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/js/jquery.form.min.js?ver=3.51.0-2014.06.20'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var _wpcf7 = {"recaptcha":{"messages":{"empty":"Potvr\u010fte pros\u00edm, \u017ee nejste robot."}},"cached":"1"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/js/scripts.js?ver=4.7'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s0.wp.com/wp-content/js/devicepx-jetpack.js?ver=201718'></script>
<script type='text/javascript' src='//czechmag.cz/wp-content/plugins/woocommerce/assets/js/jquery-blockui/jquery.blockUI.min.js?ver=2.70'></script>
<script type='text/javascript' src='//czechmag.cz/wp-content/plugins/woocommerce/assets/js/js-cookie/js.cookie.min.js?ver=2.1.4'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var woocommerce_params = {"ajax_url":"\/wp-admin\/admin-ajax.php","wc_ajax_url":"\/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize\/?wc-ajax=%%endpoint%%"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='//czechmag.cz/wp-content/plugins/woocommerce/assets/js/frontend/woocommerce.min.js?ver=3.0.5'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var wc_cart_fragments_params = {"ajax_url":"\/wp-admin\/admin-ajax.php","wc_ajax_url":"\/darewin-petr-simon-spojili-sily-videoklipu-krize\/?wc-ajax=%%endpoint%%","fragment_name":"wc_fragments"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='//czechmag.cz/wp-content/plugins/woocommerce/assets/js/frontend/cart-fragments.min.js?ver=3.0.5'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/themes/Newspaper/js/tagdiv_theme.min.js?ver=7.8.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=4.7.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/lazy-load/js/jquery.sonar.min.js?ver=0.6.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/lazy-load/js/lazy-load.js?ver=0.6.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var boxzilla_options = {"testMode":"","boxes":[{"id":20121,"icon":"&times;","content":"<h3><strong><span style=\"color: #ffffff;\">Chcete dost\u00e1vat upozorn\u011bn\u00ed<\/span><\/strong><br \/>\n<strong> <span style=\"color: #ffffff;\"> na nov\u00e9 \u010dl\u00e1nky?<\/span><\/strong><\/h3>\n<p>P\u0159ihlaste se k odb\u011bru novinek. \u017d\u00e1dn\u00fd SPAM, nebojte!<\/p>\n<script type=\"text\/javascript\">(function() {\n\tif (!window.mc4wp) {\n\t\twindow.mc4wp = {\n\t\t\tlisteners: [],\n\t\t\tforms    : {\n\t\t\t\ton: function (event, callback) {\n\t\t\t\t\twindow.mc4wp.listeners.push({\n\t\t\t\t\t\tevent   : event,\n\t\t\t\t\t\tcallback: callback\n\t\t\t\t\t});\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t}\n\t}\n})();\n<\/script><!-- MailChimp for WordPress v4.1.1 - https:\/\/wordpress.org\/plugins\/mailchimp-for-wp\/ --><form id=\"mc4wp-form-1\" class=\"mc4wp-form mc4wp-form-19984 mc4wp-form-basic\" method=\"post\" data-id=\"19984\" data-name=\"P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed odb\u011bru\" ><div class=\"mc4wp-form-fields\"><p>\r\n\t<label>E-mailov\u00e1 adresa: <\/label>\r\n\t<input type=\"email\" name=\"EMAIL\" placeholder=\"Zadejte sv\u016fj e-mail\" required \/>\r\n<\/p>\r\n\r\n<p>\r\n\t<input type=\"submit\" value=\"P\u0159ihl\u00e1sit odb\u011br\" \/>\r\n<\/p><div style=\"display: none;\"><input type=\"text\" name=\"_mc4wp_honeypot\" value=\"\" tabindex=\"-1\" autocomplete=\"off\" \/><\/div><input type=\"hidden\" name=\"_mc4wp_timestamp\" value=\"1493687004\" \/><input type=\"hidden\" name=\"_mc4wp_form_id\" value=\"19984\" \/><input type=\"hidden\" name=\"_mc4wp_form_element_id\" value=\"mc4wp-form-1\" \/><\/div><div class=\"mc4wp-response\"><\/div><\/form><!-- \/ MailChimp for WordPress Plugin -->\n","css":{"background_color":"#b5b5b5","color":"#ffffff","width":340,"border_color":"#8ecbbc","border_width":4,"border_style":"solid","position":"center"},"trigger":{"method":"percentage","value":25},"animation":"fade","cookie":{"triggered":24,"dismissed":24},"rehide":false,"position":"center","screenWidthCondition":null,"closable":true,"post":{"id":20121,"title":"Newsletter","slug":"newsletter"}}]};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/boxzilla/assets/js/script.min.js?ver=3.1.12'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.7.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/kiwi-logo-carousel/third-party/jquery.bxslider/jquery.bxslider.js?ver=4.7.4'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var mc4wp_forms_config = [];
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/mailchimp-for-wp/assets/js/forms-api.min.js?ver=4.1.1'></script>
<!--[if lte IE 9]>
<script type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/mailchimp-for-wp/assets/js/third-party/placeholders.min.js?ver=4.1.1'></script>
<![endif]-->
<script type="text/css" id="tmpl-tribe_customizer_css">.tribe-events-list .tribe-events-loop .tribe-event-featured,
				.tribe-events-list #tribe-events-day.tribe-events-loop .tribe-event-featured,
				.type-tribe_events.tribe-events-photo-event.tribe-event-featured .tribe-events-photo-event-wrap,
				.type-tribe_events.tribe-events-photo-event.tribe-event-featured .tribe-events-photo-event-wrap:hover {
					background-color: #0ea0d7;
				}

				#tribe-events-content table.tribe-events-calendar .type-tribe_events.tribe-event-featured {
					background-color: #0ea0d7;
				}

				.tribe-events-list-widget .tribe-event-featured,
				.tribe-events-venue-widget .tribe-event-featured,
				.tribe-mini-calendar-list-wrapper .tribe-event-featured,
				.tribe-events-adv-list-widget .tribe-event-featured .tribe-mini-calendar-event {
					background-color: #0ea0d7;
				}

				.tribe-grid-body .tribe-event-featured.tribe-events-week-hourly-single {
					background-color: rgba(14,160,215, .7 );
					border-color: #0ea0d7;
				}

				.tribe-grid-body .tribe-event-featured.tribe-events-week-hourly-single:hover {
					background-color: #0ea0d7;
				}
			
				#tribe-events-content a,
				.tribe-events-event-meta a {
					color: <%= global_elements.link_color %>;
				}
			
				#tribe-events .tribe-events-calendar td.tribe-events-othermonth,
				#tribe-events .tribe-grid-allday,
				#tribe-events .tribe-week-today,
				#tribe-events .tribe-events-calendar td:hover {
					background-color: <%= month_week_view.cell_inactive_bg_color %>;
				}

				#tribe-events .tribe-events-calendar td,
				#tribe-events .tribe-week-grid-block div,
				#tribe-events .tribe-events-grid,
				#tribe-events .tribe-grid-allday,
				#tribe-events .tribe-events-grid .tribe-scroller,
				#tribe-events .tribe-events-grid .tribe-grid-body .column,
				#tribe-events .tribe-events-grid .tribe-grid-allday .column {
					border-color: <%= month_week_view.border_dark_color %>;
				}

				.events-archive.events-gridview #tribe-events-content table .type-tribe_events {
					border-color: <%= month_week_view.border_light_color %>;
				}

				.tribe-events-calendar td.tribe-events-past div[id*="tribe-events-daynum-"],
				.tribe-events-calendar td.tribe-events-past div[id*="tribe-events-daynum-"] > a {
					background-color: <%= month_week_view.cell_inactive_header_bg_color %>;
				}

				.tribe-events-calendar div[id*="tribe-events-daynum-"],
				.tribe-events-calendar div[id*="tribe-events-daynum-"] a {
					background-color: <%= month_week_view.cell_header_bg_color %>;
				}

				.tribe-events-calendar thead th,
				.tribe-events-grid .tribe-grid-header .tribe-grid-content-wrap .column,
				.tribe-grid-header {
					background-color: <%= month_week_view.table_header_bg_color %>;
					border-left-color: <%= month_week_view.table_header_bg_color %>;
					border-right-color: <%= month_week_view.table_header_bg_color %>;
				}
			
				#tribe-events td.tribe-events-present div[id*="tribe-events-daynum-"],
				#tribe-events td.tribe-events-present div[id*="tribe-events-daynum-"] > a {
					background-color: <%= month_week_view.highlight_color %>;
					color: #fff;
				}

				#tribe-events .tribe-events-grid .tribe-grid-header div.tribe-week-today {
					background-color: <%= month_week_view.highlight_color %>;
				}

				.tribe-grid-allday .tribe-events-week-allday-single,
				.tribe-grid-body .tribe-events-week-hourly-single,
				.tribe-grid-allday .tribe-events-week-allday-single:hover,
				.tribe-grid-body .tribe-events-week-hourly-single:hover {
					background-color: <%= month_week_view.highlight_color %>;
					background-color: <%= month_week_view.highlight_color_rgba %>;
					border-color: <%= month_week_view.highlight_border_color %>
				}</script><style type="text/css" id="tribe_customizer_css">.tribe-events-list .tribe-events-loop .tribe-event-featured,
				.tribe-events-list #tribe-events-day.tribe-events-loop .tribe-event-featured,
				.type-tribe_events.tribe-events-photo-event.tribe-event-featured .tribe-events-photo-event-wrap,
				.type-tribe_events.tribe-events-photo-event.tribe-event-featured .tribe-events-photo-event-wrap:hover {
					background-color: #0ea0d7;
				}

				#tribe-events-content table.tribe-events-calendar .type-tribe_events.tribe-event-featured {
					background-color: #0ea0d7;
				}

				.tribe-events-list-widget .tribe-event-featured,
				.tribe-events-venue-widget .tribe-event-featured,
				.tribe-mini-calendar-list-wrapper .tribe-event-featured,
				.tribe-events-adv-list-widget .tribe-event-featured .tribe-mini-calendar-event {
					background-color: #0ea0d7;
				}

				.tribe-grid-body .tribe-event-featured.tribe-events-week-hourly-single {
					background-color: rgba(14,160,215, .7 );
					border-color: #0ea0d7;
				}

				.tribe-grid-body .tribe-event-featured.tribe-events-week-hourly-single:hover {
					background-color: #0ea0d7;
				}
			
				#tribe-events-content a,
				.tribe-events-event-meta a {
					color: #8ecbbc;
				}
			
				#tribe-events .tribe-events-calendar td.tribe-events-othermonth,
				#tribe-events .tribe-grid-allday,
				#tribe-events .tribe-week-today,
				#tribe-events .tribe-events-calendar td:hover {
					background-color: #f1f1f1;
				}

				#tribe-events .tribe-events-calendar td,
				#tribe-events .tribe-week-grid-block div,
				#tribe-events .tribe-events-grid,
				#tribe-events .tribe-grid-allday,
				#tribe-events .tribe-events-grid .tribe-scroller,
				#tribe-events .tribe-events-grid .tribe-grid-body .column,
				#tribe-events .tribe-events-grid .tribe-grid-allday .column {
					border-color: #d2d2d2;
				}

				.events-archive.events-gridview #tribe-events-content table .type-tribe_events {
					border-color: #e4e4e4;
				}

				.tribe-events-calendar td.tribe-events-past div[id*="tribe-events-daynum-"],
				.tribe-events-calendar td.tribe-events-past div[id*="tribe-events-daynum-"] > a {
					background-color: #d2d2d2;
				}

				.tribe-events-calendar div[id*="tribe-events-daynum-"],
				.tribe-events-calendar div[id*="tribe-events-daynum-"] a {
					background-color: #acacac;
				}

				.tribe-events-calendar thead th,
				.tribe-events-grid .tribe-grid-header .tribe-grid-content-wrap .column,
				.tribe-grid-header {
					background-color: #464646;
					border-left-color: #464646;
					border-right-color: #464646;
				}
			
				#tribe-events td.tribe-events-present div[id*="tribe-events-daynum-"],
				#tribe-events td.tribe-events-present div[id*="tribe-events-daynum-"] > a {
					background-color: #8ecbbc;
					color: #fff;
				}

				#tribe-events .tribe-events-grid .tribe-grid-header div.tribe-week-today {
					background-color: #8ecbbc;
				}

				.tribe-grid-allday .tribe-events-week-allday-single,
				.tribe-grid-body .tribe-events-week-hourly-single,
				.tribe-grid-allday .tribe-events-week-allday-single:hover,
				.tribe-grid-body .tribe-events-week-hourly-single:hover {
					background-color: #8ecbbc;
					background-color: rgba( 142, 203, 188, .75 );
					border-color: #5ab39d
				}</style>
<!-- JS generated by theme -->

<script>
    
jQuery(window).ready(function() {
(function(){
var td_backstr_item = new tdBackstr.item();
td_backstr_item.wrapper_image_jquery_obj = jQuery( "#td-full-screen-header-image" );
td_backstr_item.image_jquery_obj = td_backstr_item.wrapper_image_jquery_obj.find( 'img:first' );
tdBackstr.add_item( td_backstr_item );
jQuery('.td-read-down a').click(function(event){
event.preventDefault();
var header_wrap = jQuery( '.td-full-screen-header-image-wrap:first' )
if ( 1 === header_wrap.length ) {
tdUtil.scrollToPosition(header_wrap.height() + header_wrap.offset().top, 1200);
}
});
})();
});

                jQuery().ready(function jQuery_ready() {
                    tdAjaxCount.tdGetViewsCountsAjax("post","[19752]");
                });
            

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = 'http://czechmag.cz/wp-content/themes/Newspaper/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = 'http://czechmag.cz/wp-content/themes/Newspaper';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();

	
	
</script>


<!-- Header style compiled by theme -->

<style>
    

body {
	background-color:#ffffff;
}
.td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .td-header-style-12 .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td-header-style-12 .td-affix,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    input[type=submit]:hover,
    .td-read-more a,
    .td-post-category:hover,
    .td-grid-style-1.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td-grid-style-5.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td_top_authors .td-active .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td-active .td-author-comments-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-comments-count,
    .td-404-sub-sub-title a:hover,
    .td-search-form-widget .wpb_button:hover,
    .td-rating-bar-wrap div,
    .td_category_template_3 .td-current-sub-category,
    .dropcap,
    .td_wrapper_video_playlist .td_video_controls_playlist_wrapper,
    .wpb_default,
    .wpb_default:hover,
    .td-left-smart-list:hover,
    .td-right-smart-list:hover,
    .woocommerce-checkout .woocommerce input.button:hover,
    .woocommerce-page .woocommerce a.button:hover,
    .woocommerce-account div.woocommerce .button:hover,
    #bbpress-forums button:hover,
    .bbp_widget_login .button:hover,
    .td-footer-wrapper .td-post-category,
    .td-footer-wrapper .widget_product_search input[type="submit"]:hover,
    .woocommerce .product a.button:hover,
    .woocommerce .product #respond input#submit:hover,
    .woocommerce .checkout input#place_order:hover,
    .woocommerce .woocommerce.widget .button:hover,
    .single-product .product .summary .cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce table.cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce .shipping-calculator-form .button:hover,
    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    #bbpress-forums #bbp-single-user-details #bbp-user-navigation li.current a,
    .td-theme-slider:hover .slide-meta-cat a,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .td-scroll-up,
    .td-smart-list-button:hover,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-1 .td-post-category,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-5 .td-post-category,
    .td-grid-style-6.td-hover-1 .td-module-thumb:after,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown ul:after,
    .td_block_template_9 .td-block-title:after,
    .td_block_template_15 .td-block-title:before {
        background-color: #8ecbbc;
    }

    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item:before {
        border-color: #8ecbbc transparent transparent transparent !important;
    }

    .woocommerce .woocommerce-message .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-error .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-info .button:hover,
    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-3 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title:after {
        background-color: #8ecbbc !important;
    }

    .woocommerce .product .onsale,
    .woocommerce.widget .ui-slider .ui-slider-handle {
        background: none #8ecbbc;
    }

    .woocommerce.widget.widget_layered_nav_filters ul li a {
        background: none repeat scroll 0 0 #8ecbbc !important;
    }

    a,
    cite a:hover,
    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td-mega-span h3 a:hover,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .header-search-wrap .result-msg a:hover,
    .top-header-menu li a:hover,
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-social-icon-wrap > a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap a:hover,
    .td-page-content blockquote p,
    .td-post-content blockquote p,
    .mce-content-body blockquote p,
    .comment-content blockquote p,
    .wpb_text_column blockquote p,
    .td_block_text_with_title blockquote p,
    .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-list a:hover,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td_quote_on_blocks,
    .dropcap2,
    .dropcap3,
    .td_top_authors .td-active .td-authors-name a,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-authors-name a,
    .td-post-next-prev-content a:hover,
    .author-box-wrap .td-author-social a:hover,
    .td-author-name a:hover,
    .td-author-url a:hover,
    .td_mod_related_posts:hover h3 > a,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-left:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-right:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-post-template-11 .td_block_related_posts .td-next-prev-wrap a:hover,
    .comment-reply-link:hover,
    .logged-in-as a:hover,
    #cancel-comment-reply-link:hover,
    .td-search-query,
    .td-category-header .td-pulldown-category-filter-link:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a.td-current-sub-category,
    .widget a:hover,
    .archive .widget_archive .current,
    .archive .widget_archive .current a,
    .widget_calendar tfoot a:hover,
    .woocommerce a.added_to_cart:hover,
    #bbpress-forums li.bbp-header .bbp-reply-content span a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forums-list li a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-title:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-permalink:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-by a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-in a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-body .super-sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    #bbpress-forums .bbp-body .sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    .widget_display_replies .bbp-author-name,
    .widget_display_topics .bbp-author-name,
    .footer-text-wrap .footer-email-wrap a,
    .td-subfooter-menu li a:hover,
    .footer-social-wrap a:hover,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-smart-list-dropdown-wrap .td-smart-list-button:hover,
    .td_module_17 .td-read-more a:hover,
    .td_module_18 .td-read-more a:hover,
    .td_module_19 .td-post-author-name a:hover,
    .td-instagram-user a,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-link:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-item .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-2 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-5 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-6 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-7 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-8 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-10 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-12 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-13 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-14 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-15 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-16 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-17 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a {
        color: #8ecbbc;
    }

    a.vc_btn-black.vc_btn_square_outlined:hover,
    a.vc_btn-black.vc_btn_outlined:hover,
    .td-mega-menu-page .wpb_content_element ul li a:hover,
     .td-theme-wrap .td-aj-search-results .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .header-search-wrap .result-msg a:hover {
        color: #8ecbbc !important;
    }

    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td_block_template_5 .td-block-title > * {
        border-color: #8ecbbc;
    }

    .td_wrapper_video_playlist .td_video_currently_playing:after {
        border-color: #8ecbbc !important;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #8ecbbc transparent;
    }

    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more {
    	background-color: #8ecbbc;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #8ecbbc !important;
    }

    .block-title,
    .td_block_template_1 .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before {
        border-color: #8ecbbc;
    }
    .td_block_wrap .td-subcat-item a.td-cur-simple-item {
	    color: #8ecbbc;
	}


    
    .td-grid-style-4 .entry-title
    {
        background-color: rgba(142, 203, 188, 0.7);
    }

    
    .block-title > span,
    .block-title > span > a,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_3 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_7 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_9 .td-block-title:after,
    .td-theme-wrap .td_block_template_10 .td-block-title::before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_11 .td-block-title::before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_11 .td-block-title::after,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title:before {
        background-color: #303030;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #303030 !important;
    }

    .block-title,
    .td_block_template_1 .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_5 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title::before {
        border-color: #303030;
    }

    .td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-block-title > *:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title::after {
        border-color: #303030 transparent transparent transparent;
    }

    
    .td-theme-wrap .block-title > span,
    .td-theme-wrap .block-title > span > a,
    .td-theme-wrap .widget_rss .block-title .rsswidget,
    .td-theme-wrap .block-title > a,
    .widgettitle,
    .widgettitle > a,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-theme-wrap .td_block_template_2 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_3 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_5 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_6 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_6 .td-block-title:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_7 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_8 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_9 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_10 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_11 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_12 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_13 .td-block-title > span,
    .td-theme-wrap .td_block_template_13 .td-block-title > a,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option i,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter i,
    .td-theme-wrap .td_block_template_16 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title > * {
    	color: #222222;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
    .td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu {
        background-color: #ffffff;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
        background-color: transparent;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu {
        background-color: #ffffff;
        padding-left: 15px;
        padding-right: 15px;
    }

    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full {
        border-bottom: none;
    }


    
    .td-header-top-menu,
    .td-header-top-menu a,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full a,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu a {
        color: #000000;
    }

    
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .top-header-menu li a:hover {
        color: #8ecbbc;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget .td-icon-font {
        color: #000000;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget i.td-icon-font:hover {
        color: #8ecbbc;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-3 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-3 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
		background-color: #303030;
    }


    .td-boxed-layout .td-header-style-3 .td-header-menu-wrap,
    .td-boxed-layout .td-header-style-4 .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-3 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-4 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap {
    	background-color: #303030 !important;
    }


    @media (min-width: 1019px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 28px;
        }
    }

    @media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 14px;
        }
    }

    .td-header-style-7 .td-header-top-menu {
        border-bottom: none;
    }


    
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-mega-span .td-post-category:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a {
        background-color: #020000;
    }


    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover {
        border-color: #020000;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #020000 transparent;
    }

    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a {
        color: #020000;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap .sf-menu > li > a,
    .td-header-wrap .header-search-wrap .td-icon-search {
        color: #efefef;
    }

    
    @media (max-width: 767px) {
        body .td-header-wrap .td-header-main-menu {
            background-color: #303030 !important;
        }
    }


    
    .td-menu-background:before,
    .td-search-background:before {
        background: #8ecbbc;
        background: -moz-linear-gradient(top, #8ecbbc 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        background: -webkit-gradient(left top, left bottom, color-stop(0%, #8ecbbc), color-stop(100%, rgba(18,129,153,0.85)));
        background: -webkit-linear-gradient(top, #8ecbbc 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        background: -o-linear-gradient(top, #8ecbbc 0%, @mobileu_gradient_two_mob 100%);
        background: -ms-linear-gradient(top, #8ecbbc 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        background: linear-gradient(to bottom, #8ecbbc 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#8ecbbc', endColorstr='rgba(18,129,153,0.85)', GradientType=0 );
    }

    
    .td-mobile-content .current-menu-item > a,
    .td-mobile-content .current-menu-ancestor > a,
    .td-mobile-content .current-category-ancestor > a,
    #td-mobile-nav .td-menu-login-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-register-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-menu-socials-wrap a:hover i,
    .td-search-close a:hover i {
        color: #8ecbbc;
    }

    
    .white-popup-block:after {
        background: #303030;
        background: -moz-linear-gradient(45deg, #303030 0%, #8ecbbc 100%);
        background: -webkit-gradient(left bottom, right top, color-stop(0%, #303030), color-stop(100%, #8ecbbc));
        background: -webkit-linear-gradient(45deg, #303030 0%, #8ecbbc 100%);
        background: -o-linear-gradient(45deg, #303030 0%, #8ecbbc 100%);
        background: -ms-linear-gradient(45deg, #303030 0%, #8ecbbc 100%);
        background: linear-gradient(45deg, #303030 0%, #8ecbbc 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#303030', endColorstr='#8ecbbc', GradientType=0 );
    }


    
    .td-banner-wrap-full,
    .td-header-style-11 .td-logo-wrap-full {
        background-color: #303030;
    }

    .td-header-style-11 .td-logo-wrap-full {
        border-bottom: 0;
    }

    @media (min-width: 1019px) {
        .td-header-style-2 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-5 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-5 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-6 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-6 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-7 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-7 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-8 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-8 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-12 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-12 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle {
            margin-bottom: 24px !important;
        }
    }

    @media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px) {
        .td-header-style-2 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-5 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-5 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-6 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-6 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-7 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-7 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-8 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-8 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-12 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-12 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle {
            margin-bottom: 14px !important;
        }
    }

     
    .td-header-wrap .td-logo-text-container .td-tagline-text {
        color: #8ecbbc;
    }





    
	.td-footer-wrapper .block-title > span,
    .td-footer-wrapper .block-title > a,
    .td-footer-wrapper .widgettitle,
    .td-theme-wrap .td-footer-wrapper .td-container .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td-footer-wrapper .td_block_template_6 .td-block-title:before {
    	color: #ffffff;
    }

    
    .post blockquote p,
    .page blockquote p {
    	color: #8ecbbc;
    }
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box {
        border-color: #8ecbbc;
    }


    
    .td-footer-wrapper::before {
        background-size: 100% auto;
    }

    
    .td-footer-wrapper::before {
        opacity: 0.6;
    }



    
    .top-header-menu > li > a,
    .td-weather-top-widget .td-weather-now .td-big-degrees,
    .td-weather-top-widget .td-weather-header .td-weather-city,
    .td-header-sp-top-menu .td_data_time {
        line-height:27px;
	
    }
    
    ul.sf-menu > .td-menu-item > a {
        font-size:13px;
	font-weight:normal;
	text-transform:none;
	
    }
    
    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .widgettitle,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab > a,
    .td-theme-wrap .td-related-title a,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li a,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-theme-wrap .td-block-title {
        font-size:18px;
	font-weight:bold;
	text-transform:uppercase;
	
    }
    
    .top-header-menu > li,
    .td-header-sp-top-menu,
    #td-outer-wrap .td-header-sp-top-widget {
        line-height: 27px;
    }



/* Style generated by theme for demo: magazine */

.td-magazine .td-header-style-1 .td-header-gradient::before,
		.td-magazine .td-header-style-1 .td-mega-span .td-post-category:hover,
		.td-magazine .td-header-style-1 .header-search-wrap .td-drop-down-search::after {
			background-color: #8ecbbc;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
		.td-magazine .td-header-style-1 .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
		.td-magazine .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
		.td-magazine .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
		.td-magazine .td-related-title .td-cur-simple-item {
			color: #8ecbbc;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .header-search-wrap .td-drop-down-search::before {
			border-color: transparent transparent #8ecbbc;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .td-header-top-menu-full {
			border-top-color: #8ecbbc;
		}
</style>

<script type='text/javascript' src='https://stats.wp.com/e-201718.js' async defer></script>
<script type='text/javascript'>
	_stq = window._stq || [];
	_stq.push([ 'view', {v:'ext',j:'1:4.8.2',blog:'105845975',post:'19752',tz:'2',srv:'czechmag.cz'} ]);
	_stq.push([ 'clickTrackerInit', '105845975', '19752' ]);
</script>

<script async type='text/javascript' src='http://czechmag.cz/wp-content/plugins/cleantalk-spam-protect/inc/cleantalk_nocache.js?random=5.64'></script>
</body></html>